db = [{'question': 'Какие транспортные средства по Правилам относятся к маршрутным транспортным средствам?', 'correct_answer': 'Автобусы, троллейбусы и трамваи, перевозящие людей, движущиеся по маршруту с местами остановок', 'all_answers': ['Все автобусы', 'Автобусы, троллейбусы и трамваи, перевозящие людей, движущиеся по маршруту с местами остановок', 'Любые транспортные средства, перевозящие пассажиров'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение?', 'correct_answer': 'Только А или Б', 'all_answers': ['Только Б', 'Только А или Б', 'В любых'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGP1_QdlFBDkPzN1Lqgo2ar8kIZZD-AAIpsTEbt7F4SoSPPHz3DPkcqSxEmC4AAwEAAwIAA20AAycfBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Этот дорожный знак указывает:', 'correct_answer': 'Направление движения к аварийному выходу и расстояние до него', 'all_answers': ['Расстояние до конца тоннеля', 'Расстояние до места аварийной остановки', 'Направление движения к аварийному выходу и расстояние до него'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGQF_Qdl_LoPwK1evzjvD4lvfWSEPeAAIssTEbt7F4Sl1K1Y4WWgcNcSfqly4AAwEAAwIAA20AA5wiBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Этот знак разрешает Вам ставить на стоянку легковой автомобиль с использованием тротуара:', 'correct_answer': 'На любой стороне дорог, расположенных в зоне регулируемой стоянки', 'all_answers': ['Только на правой стороне дороги до ближайшего по ходу движения перекрестка', 'Только на правой стороне дороги до знака «Конец зоны регулируемой стоянки»', 'На любой стороне дорог, расположенных в зоне регулируемой стоянки'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGQV_Qdm_57Km__D31WkgcYDSbuDUDAAKtrjEbt7GAShNGIiPJfw7XINjXly4AAwEAAwIAA20AAxMBBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Эта разметка, нанесенная на полосе движения:', 'correct_answer': 'Предупреждает Вас о приближении к сужению проезжей части', 'all_answers': ['Предоставляет Вам преимущество при перестроении на правую полосу', 'Информирует Вас о том, что дорога поворачивает направо', 'Предупреждает Вас о приближении к сужению проезжей части'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGQl_QdoE1ucX9f-h8IifXx2PJE6szAAKurjEbt7GASte2XhDq9c2rL89emi4AAwEAAwIAA20AAwLzAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что означает мигание зеленого сигнала светофора?', 'correct_answer': 'Разрешает движение и информирует о том, что вскоре будет включен запрещающий сигнал', 'all_answers': ['Предупреждает о неисправности светофора', 'Разрешает движение и информирует о том, что вскоре будет включен запрещающий сигнал', 'Запрещает дальнейшее движение'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Обязаны ли Вы в данной ситуации подать сигнал правого поворота?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Да, но только при наличии движущихся сзади транспортных средств', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGQ1_Qdo5yZ2-IgY0s8k1sjmMqxqUnAAKvrjEbt7GASu5Gu_a2mI-0dx1Lli4AAwEAAwIAA20AA8F8BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто должен уступить дорогу при одновременном перестроении?', 'correct_answer': 'Водитель легкового автомобиля', 'all_answers': ['Водитель легкового автомобиля', 'Водитель мотоцикла'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGRF_Qdp7stBiLcPoOOw9_qo_wMgliAAKwrjEbt7GASszJ9biFL3vqmcMOmC4AAwEAAwIAA20AA6IsBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вам разрешено выполнить разворот?', 'correct_answer': 'Только по А', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGRV_QdrCZdL7Z9C9U8Exq4mEnA_7CAAKxrjEbt7GASsjlt0ZDaz99nudRmC4AAwEAAwIAA20AA_IQBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'С какой скоростью Вы можете продолжить движение вне населенного пункта по левой полосе на легковом автомобиле?', 'correct_answer': 'Не менее 50 км/ч и не более 90 км/ч', 'all_answers': ['Не более 50 км/ч', 'Не менее 50 км/ч и не более 70 км/ч', 'Не менее 50 км/ч и не более 90 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGRl_Qdr4vTfXV4RSFqH5NP_rKwvFxAAKyrjEbt7GASlZMcQTOtt0zn95hmi4AAwEAAwIAA20AAxLvAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Может ли водитель легкового автомобиля в населенном пункте выполнить опережение грузовых автомобилей по такой траектории?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGR1_Qds3ZjRkMfF5mdIK4gyv7CYFlAAKzrjEbt7GASmGeik3sU226u6Jpli4AAwEAAwIAA20AAxYJBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли водителю поставить автомобиль на стоянку в указанном месте?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGSF_Qdt3DZuEgtcMbf-sCW6SyGiIOAAK0rjEbt7GASsxV1Q9lrH3Kt_pply4AAwEAAwIAA20AAwI5BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть направо. Следует ли уступить дорогу автобусу?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGSV_Qdu-vZDrbZo5woyAJfsqE6qhBAAK1rjEbt7GASk7CuK337k-VAU7zly4AAwEAAwIAA20AA3oPBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Убедитесь, что легковой автомобиль уступает дорогу, и проедете перекресток первым', 'all_answers': ['Уступите дорогу легковому автомобилю, поскольку он первым въехал на перекресток', 'Убедитесь, что легковой автомобиль уступает дорогу, и проедете перекресток первым'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGSl_Qdv2mswOoImm3iIAtYwJZThrDAAK2rjEbt7GAShYvvXgcNFw7xtARmC4AAwEAAwIAA20AA7gvBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Никому', 'all_answers': ['Только автобусу', 'Только легковому автомобилю', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGS1_QdwzXj8Gh3MARMmdvfX2jwUmxAAK3rjEbt7GASjier8vE44w--e0XmC4AAwEAAwIAA20AAygcBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'С какой максимальной скоростью Вы можете продолжить движение за знаком?', 'correct_answer': '20 км/ч', 'all_answers': ['60 км/ч', '50 км/ч', '30 км/ч', '20 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGTF_QdxxsS2Ob0CyGmZooa9vfYYqDAAK5rjEbt7GASpET3eT2FphZBxtLli4AAwEAAwIAA20AA3x1BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие внешние световые приборы Вы можете использовать при движении в темное время суток на неосвещенных участках дорог?', 'correct_answer': 'Ближний или дальний свет фар', 'all_answers': ['Только ближний свет фар', 'Только дальний свет фар', 'Ближний или дальний свет фар'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При какой неисправности разрешается эксплуатация транспортного средства?', 'correct_answer': 'Не работает стеклоподъемник', 'all_answers': ['Не работают запоры горловин топливных баков', 'Не работает механизм регулировки сиденья водителя', 'Не работает устройство обогрева и обдува стекла', 'Не работает стеклоподъемник'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В случае, когда правые колеса автомобиля наезжают на неукрепленную влажную обочину, рекомендуется:', 'correct_answer': 'Не прибегая к торможению, плавно вернуть автомобиль на проезжую часть', 'all_answers': ['Затормозить и полностью остановиться', 'Затормозить и плавно направить автомобиль в левую сторону', 'Не прибегая к торможению, плавно вернуть автомобиль на проезжую часть'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Начинать сердечно-легочную реанимацию следует только при:', 'correct_answer': 'Потере человеком сознания при отсутствии пульса на сонной артерии', 'all_answers': ['Потере человеком сознания, независимо от наличия пульса', 'Потере человеком сознания при отсутствии пульса на сонной артерии'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При движении на легковом автомобиле, оборудованном ремнями безопасности, пристегиваться ремнями должны:', 'correct_answer': 'Все лица, находящиеся в автомобиле', 'all_answers': ['Только водитель', 'Только водитель и пассажир на переднем сиденье', 'Все лица, находящиеся в автомобиле'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы въехать на мост первым?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGTV_QdyuCOZFY0s1xiHcJ7dmH1TbHAAK6rjEbt7GASj7yNETRlSxK20Lwly4AAwEAAwIAA20AA4oPBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'С какой максимальной скоростью Вы можете продолжить движение на грузовом автомобиле с разрешенной максимальной массой не более 3,5 т?', 'correct_answer': '80 км/ч', 'all_answers': ['60 км/ч', '70 км/ч', '80 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGTl_QdzvSPUyy6cvdg0Rf5Tud41GsAAK7rjEbt7GASggptFsPVfyq4vjVli4AAwEAAwIAA20AAzjKBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что запрещено в зоне действия этого знака?', 'correct_answer': 'Движение любых транспортных средств', 'all_answers': ['Движение со скоростью более 20 км/ч', 'Движение только механических транспортных средств', 'Движение любых транспортных средств'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGT1_Qd0pG_hh40LYmIHqoDyaQIC1DAAK8rjEbt7GASiTImrUmx5bQFiFzly4AAwEAAwIAA20AA9MyBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам обгон, если реверсивные светофоры отключены?', 'correct_answer': 'Не разрешен', 'all_answers': ['Разрешен', 'Разрешен, если скорость автобуса менее 30 км/ч', 'Не разрешен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGUF_Qd1repp7igV2UKMGgqJ7J4VaGAAK9rjEbt7GASpG-h2kDlW3zhPHdly4AAwEAAwIAA20AA-cCBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение?', 'correct_answer': 'Только налево', 'all_answers': ['Только налево', 'Прямо и налево', 'Налево и в обратном направлении'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGUV_Qd2k8CYeIvnvVYTRowxUDjeBOAAK-rjEbt7GAStqHtHfGAtw7WoJrly4AAwEAAwIAA20AA-IyBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Поднятая вверх рука водителя легкового автомобиля является сигналом, информирующим Вас:', 'correct_answer': 'О его намерении снизить скорость, чтобы остановиться и уступить дорогу мотоциклисту', 'all_answers': ['О его намерении повернуть направо', 'О его намерении продолжить движение прямо', 'О его намерении снизить скорость, чтобы остановиться и уступить дорогу мотоциклисту'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGUl_Qd3mQOpw4eshduEMd6Fft3cp6AAK_rjEbt7GASrvr6pur0lqWrwLZli4AAwEAAwIAA20AA1PKBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Двигаясь по левой полосе, Вы намерены перестроиться на правую. На каком из рисунков показана ситуация, в которой Вы обязаны уступить дорогу?', 'correct_answer': 'На обоих', 'all_answers': ['На левом', 'На правом', 'На обоих'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGU1_Qd4myjMkCatM_tpxvH8J4V3-gAALArjEbt7GASnWbi-a8XAT5D0ldmi4AAwEAAwIAA20AA_7uAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам разворот в указанном месте?', 'correct_answer': 'Разрешен', 'all_answers': ['Разрешен только при отсутствии приближающегося поезда', 'Разрешен', 'Запрещен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGVF_Qd5l5AkHxhOlhaNZjcltzl53_AALBrjEbt7GAShPbwDJnJKh72LzRly4AAwEAAwIAA20AA4P6AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких случаях Вы можете наезжать на прерывистые линии разметки, разделяющие проезжую часть на полосы движения?', 'correct_answer': 'Только при перестроении', 'all_answers': ['Только при перестроении', 'Только при движении в темное время суток', 'Только если на дороге нет других транспортных средств', 'Во всех перечисленных случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам обогнать мотоциклиста?', 'correct_answer': 'Запрещено', 'all_answers': ['Разрешено', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGVV_Qd6lLD-tx0VHo2CN_gHlV8jCzAALDrjEbt7GASv5J5xWR_PnFc9RWmS4AAwEAAwIAA20AA_HpAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Нарушил ли водитель грузового автомобиля с разрешенной максимальной массой не более 3,5 т правила стоянки в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGVl_Qd7muzXFVuJmQMAPsyfqKfUOAAALErjEbt7GASnvL0DdQjU0oj4Brly4AAwEAAwIAA20AA6k6BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Автобусу и пешеходам', 'all_answers': ['Только пешеходам', 'Только автобусу', 'Автобусу и пешеходам', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGV1_Qd8najq5WnNcf46RaMILRZHggAALFrjEbt7GASmX__zTVurr4qe4XmC4AAwEAAwIAA20AAxgpBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу автомобилю'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGWF_Qd9irksxoqUjZlSNFJr7YQRwlAALGrjEbt7GASi5qLKTUBtk-ueRsmy4AAwEAAwIAA20AA2tQAAIeBA', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Обязан ли мотоциклист уступить Вам дорогу в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGWV_Qd-iyL4YqERU0ZQPprC77uU1oAALHrjEbt7GASpvZzV_KsyjMCt9hmi4AAwEAAwIAA20AAzLsAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В данной ситуации Вы:', 'correct_answer': 'Должны уступить дорогу автобусу, начинающему движение от обозначенного места остановки', 'all_answers': ['Должны уступить дорогу автобусу, начинающему движение от обозначенного места остановки', 'Имеете преимущество, так как водитель автобуса начинает движение с выездом на вторую полосу'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGWl_Qd_gXobiUJGiX0gon6Ng0u7D-AALIrjEbt7GASrq-et6uZ8SvlKDoly4AAwEAAwIAA20AAzUyBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких из перечисленных случаев запрещена буксировка на гибкой сцепке?', 'correct_answer': 'Только в гололедицу', 'all_answers': ['Только на горных дорогах', 'Только в гололедицу', 'Только в темное время суток и в условиях недостаточной видимости', 'Во всех перечисленных случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какая наименьшая величина остаточной высоты рисунка протектора допускается при эксплуатации мотоцикла?', 'correct_answer': '0,8 мм', 'all_answers': ['0,8 мм', '1,0 мм', '1,6 мм', '2,0 мм'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что подразумевается под остановочным путем?', 'correct_answer': 'Расстояние, пройденное транспортом с момента обнаружения водителем опасности до полной остановки', 'all_answers': ['Расстояние, пройденное транспортом с момента обнаружения водителем опасности до полной остановки', 'Расстояние, пройденное транспортом с момента начала срабатывания тормозов до полной остановки', 'Расстояние, равное тормозному пути, определенному технической характеристикой данного транспорта'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что подразумевается под временем реакции водителя?', 'correct_answer': 'Время с момента обнаружения водителем опасности до начала принятия мер по ее избежанию', 'all_answers': ['Время с момента обнаружения водителем опасности до полной остановки транспортного средства', 'Время с момента обнаружения водителем опасности до начала принятия мер по ее избежанию', 'Время, необходимое для переноса ноги с педали подачи топлива на педаль тормоза'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Выезжая с грунтовой дороги, Вы попадаете:', 'correct_answer': 'На главную дорогу', 'all_answers': ['На главную дорогу', 'На равнозначную дорогу'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGW1_QeAe4FGLW01YuQnafrsvjOizYAALJrjEbt7GAStMFypQ8_6_Kew1Ili4AAwEAAwIAA20AA-11BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком месте Вы должны остановиться?', 'correct_answer': 'Перед краем пересекаемой проезжей части (В)', 'all_answers': ['Перед знаком (А)', 'Перед перекрестком (Б)', 'Перед краем пересекаемой проезжей части (В)'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGXF_QeBfhXLqwRKhzoZWUdcQPtzKEAALKrjEbt7GASipTr5q4EIQr6L3Rly4AAwEAAwIAA20AA9P8AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае Вам необходимо двигаться со скоростью до 40 км/ч?', 'correct_answer': 'Только в том случае, когда покрытие на дороге влажное', 'all_answers': ['Во всех случаях', 'Только в том случае, когда покрытие на дороге влажное'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGXV_QeCfJKgPqOMQd-drgsNkbaHB3AALLrjEbt7GASlxbC-U7saePHxeili4AAwEAAwIAA20AAz4HBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие из знаков устанавливают в начале дороги с односторонним движением?', 'correct_answer': 'Только Б', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Б или Г', 'Б или В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGXl_QeDZ2bN97fTI2HE2zeSBmW98JAALMrjEbt7GASkhlPa3p1AdjIxxLli4AAwEAAwIAA20AA3ZzBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы остановиться в этом месте для посадки или высадки пассажиров?', 'correct_answer': 'Да, если Вы не создадите помех движению маршрутных транспортных средств', 'all_answers': ['Да', 'Да, если Вы не создадите помех движению маршрутных транспортных средств', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGX1_QeEeqVKiaSMwE9Hbe0qEwu3UKAALNrjEbt7GASrCw6XEgykekjiTqly4AAwEAAwIAA20AAxcoBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях может продолжить движение водитель автомобиля с включенным проблесковым маячком?', 'correct_answer': 'В любом', 'all_answers': ['Только направо', 'Только прямо или направо', 'В любом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGYF_QeFY0qtqU655b92sp6xDGiIYYAALOrjEbt7GASiRIIoyLBik7gQ_Hly4AAwEAAwIAA20AA6cDBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких случаях Вы не должны подавать предупредительный сигнал указателями поворота?', 'correct_answer': 'Только если сигнал может ввести в заблуждение других участников движения', 'all_answers': ['Только при отсутствии на дороге других участников движения', 'Только если сигнал может ввести в заблуждение других участников движения', 'В обоих перечисленных случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вы можете выполнить правый поворот?', 'correct_answer': 'Только по А', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGYV_QeGezf5Az1k7JqoeLvgABinCr7QACz64xG7exgErw97vBrvNXO-xvQJYuAAMBAAMCAANtAAPUcQUAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам таким образом выполнить разворот на перекрестке?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGYl_QeHUt2phE9zAiLIJkfmh9-cPBAALQrjEbt7GASlFaRHEOgB0XNU7zly4AAwEAAwIAA20AA4YXBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой полосе Вам разрешено движение в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Только по правой', 'all_answers': ['По любой', 'Только по правой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGY1_QeIS3SlUBXhbWs9Yu02zHTAO3AALRrjEbt7GASkfhNpEb5lAoEHNoly4AAwEAAwIAA20AA984BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае Вы можете начать обгон, если такой маневр на данном участке дороги не запрещен?', 'correct_answer': 'В случае, если выполнены оба условия', 'all_answers': ['Только если полоса встречного движения свободна на достаточном для обгона расстоянии', 'Только если Вас никто не обгоняет', 'В случае, если выполнены оба условия'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешена ли Вам остановка для посадки пассажира в этом месте?', 'correct_answer': 'Разрешена, если при этом не будет создано помех для движения маршрутных транспортных средств', 'all_answers': ['Разрешена', 'Разрешена, если при этом не будет создано помех для движения маршрутных транспортных средств', 'Запрещена'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGZF_QeJSuyZ4kGvEwHEm05g_nZs2xAALSrjEbt7GASlXw5k45H_7xo2r7lC4AAwEAAwIAA20AA0bZBgABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При движении прямо Вы:', 'correct_answer': 'Можете продолжить движение через перекресток без остановки', 'all_answers': ['Должны остановиться перед стоп-линией', 'Можете продолжить движение через перекресток без остановки', 'Должны уступить дорогу транспортным средствам, движущимся с других направлений'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGZV_QeKNnJTMZKaJoJQae4XvXJoXxAALTrjEbt7GASjQ5SH_OZDo4yw1Ili4AAwEAAwIAA20AA5htBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть направо. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу легковому автомобилю'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGZl_QeLOoFDAdBVC0lrV_4rlpPjm7AALUrjEbt7GASrJMFTUMSaocAhWili4AAwEAAwIAA20AA0YOBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Только трамваю А', 'all_answers': ['Трамваю А и легковому автомобилю', 'Только трамваю А', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGZ1_QeMSM78-BNPtdZIQfI2oYKW43AALVrjEbt7GASnJUoxvGWLDDXvAZlS4AAwEAAwIAA20AA2rBBgABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из водителей нарушил правила остановки?', 'correct_answer': 'Оба нарушили', 'all_answers': ['Только водитель легкового автомобиля', 'Только водитель грузового автомобиля', 'Оба нарушили'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGaF_QeNXge8vmXxZ_WTQwEWb8sgr3AALWrjEbt7GAStyLffqVJIE-2NZWmS4AAwEAAwIAA20AAyPwAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие из перечисленных требований предъявляются к обучаемому, допущенному к учебной езде на дорогах?', 'correct_answer': 'Все перечисленные требования', 'all_answers': ['Возраст не менее 16 лет', 'Наличие первоначальных навыков управления', 'Знание Правил дорожного движения', 'Все перечисленные требования'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какое количество противотуманных фар разрешено устанавливать на мотоциклах?', 'correct_answer': 'Только одну', 'all_answers': ['Только одну', 'Одну или две', 'Только две'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На повороте возник занос задней оси переднеприводного автомобиля. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Слегка увеличите подачу топлива, корректируя направление движения рулевым колесом', 'all_answers': ['Уменьшите подачу топлива, рулевым колесом стабилизируете движение', 'Притормозите и повернете рулевое колесо в сторону заноса', 'Значительно увеличите подачу топлива, не меняя положения рулевого колеса', 'Слегка увеличите подачу топлива, корректируя направление движения рулевым колесом'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что следует сделать в первую очередь при оказании помощи при обмороке?', 'correct_answer': 'Уложить и приподнять ноги', 'all_answers': ['Усадить пострадавшего', 'Уложить и приподнять голову', 'Уложить и приподнять ноги'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Проезжая часть данной дороги имеет:', 'correct_answer': 'Две полосы для движения', 'all_answers': ['Одну полосу для движения', 'Две полосы для движения', 'Три полосы для движения'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGaV_QeOMf0mrX7elTLJtkxGA8DyaPAALXrjEbt7GASkp2KHq3Dcan4RJwly4AAwEAAwIAA20AA_gzBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Эти знаки предупреждают Вас:', 'correct_answer': 'Через 150—300м за дорожным знаком начнется участок дороги протяженностью 500 м с опасными поворотами', 'all_answers': ['О наличии через 500 м опасных поворотов', 'Через 150—300м за дорожным знаком начнется участок дороги протяженностью 500 м с опасными поворотами', 'О том, что сразу за знаком начнется участок протяженностью 500 м с опасными поворотами'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGal_QePLtP5apIff9DKv1PpoqqDOqAALZrjEbt7GAStN8yxC9lSfVVUYFly4AAwEAAwIAA20AA-cYBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какой из знаков распространяет свое действие только на ту полосу, над которой он установлен?', 'correct_answer': 'Только А', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Б и В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGa1_QeQKSg3d5G5Zm6HJuNf_deXQhAALarjEbt7GASvWFb0CPyqpgI2_Uli4AAwEAAwIAA20AA23NBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Этот дорожный знак с желтым фоном информирует Вас о том, что:', 'correct_answer': 'Дальнейшее движение возможно только по проезжей части встречного направления', 'all_answers': ['Дальнейшее движение возможно только по второй полосе', 'Дальнейшее движение возможно только по проезжей части встречного направления', 'Дальнейшее движение возможно только по другой дороге'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGbF_QeRJxc67w7ogTwYUJkoyse1-0AALbrjEbt7GASoNS1pjuvTBENyWlli4AAwEAAwIAA20AA_oEBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что означает разметка в виде надписи «СТОП» на проезжей части?', 'correct_answer': 'Предупреждает о приближении к стоп-линии и знаку «Движение без остановки запрещено»', 'all_answers': ['Предупреждает о приближении к стоп-линии перед регулируемым перекрестком', 'Предупреждает о приближении к стоп-линии и знаку «Движение без остановки запрещено»', 'Предупреждает о приближении к знаку «Уступите дорогу»'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Каким транспортным средствам разрешено движение прямо?', 'correct_answer': 'Только грузовому автомобилю', 'all_answers': ['Только легковому и грузовому автомобилям', 'Только грузовому автомобилю', 'Только грузовому автомобилю и автобусу', 'Всем транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGbV_QeSKjeqZi0ZRcIAil6LKZNsuGAALcrjEbt7GASilNsaMU1yCVynJmmi4AAwEAAwIAA20AA1PuAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены продолжить движение по главной дороге. Обязаны ли Вы при этом включить правые указатели поворота?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Да, только при наличии движущегося сзади транспортного средства', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGbl_QeTGIUmoIG2uzl_Mxb3p6s0P9AALdrjEbt7GASolW5zTEm2fXPvZBli4AAwEAAwIAA20AA6F8BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто обязан уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Водитель легкового автомобиля', 'all_answers': ['Водитель грузового автомобиля', 'Водитель легкового автомобиля'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGb1_QeUGBvZHvxPkc7eBV9xeT0PbrAALerjEbt7GASs-xgwK7gfluusvKmS4AAwEAAwIAA20AAzS5AQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вы можете выполнить разворот?', 'correct_answer': 'Только по Б', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGcF_QeVMeFMExwT-NrVWXbhWf0SFMAALfrjEbt7GASr9gzetJAupGKfVBli4AAwEAAwIAA20AAzx3BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой полосе проезжей части Вам разрешено движение в населенном пункте, если по техническим причинам Ваше транспортное средство не может развивать скорость более 40 км/ч?', 'correct_answer': 'Только по крайней правой', 'all_answers': ['Только по крайней правой', 'Не далее второй полосы', 'По любой, кроме крайней левой'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам обогнать мотоциклиста?', 'correct_answer': 'Разрешено', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено только после проезда перекрестка', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGcV_QeWH8njCY_8lfR9fbkiqrMlXKAALgrjEbt7GASmt7SvE-opLRiQPZli4AAwEAAwIAA20AA4fQBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из водителей нарушил правила стоянки?', 'correct_answer': 'Только водитель автомобиля', 'all_answers': ['Оба нарушили', 'Только водитель автомобиля', 'Только водитель мотоцикла', 'Никто не нарушил'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGcl_QeXDugbEF2aYdxhCNGr380ka_AALhrjEbt7GASm6ITFUH-otvqdBemi4AAwEAAwIAA20AA6jwAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уступите дорогу только автомобилю с включенными проблесковым маячком и специальным звуковым сигналом', 'all_answers': ['Проедете первым', 'Уступите дорогу только встречному автомобилю', 'Уступите дорогу только автомобилю с включенными проблесковым маячком и специальным звуковым сигналом', 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGc1_QeX_JcHY1L3OlmXc1VPQElLUfAALirjEbt7GASkwRBcTD_z65LfsamC4AAwEAAwIAA20AA58mBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены продолжить движение в прямом направлении. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Продолжите движение только после выезда на перекресток легкового автомобиля', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Продолжите движение только после выезда на перекресток легкового автомобиля'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGdF_QeY_j2sylGxtdspmi_2n8N4YTAALjrjEbt7GASklF5QT9cxAPr2r7lC4AAwEAAwIAA20AA0nVBgABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены развернуться. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уступите дорогу только легковому автомобилю и развернетесь', 'all_answers': ['Уступите дорогу только легковому автомобилю и развернетесь', 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам и развернетесь'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGdV_QeZ-MmNE8L_wvlS_f957n9ghrAALkrjEbt7GASm1TmrsQt2gXmiBzly4AAwEAAwIAA20AA6Y1BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие действия запрещены в жилой зоне?', 'correct_answer': 'Все вышеперечисленные действия', 'all_answers': ['Только сквозное движение', 'Только учебная езда', 'Только стоянка с работающим двигателем', 'Все вышеперечисленные действия'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какое расстояние должно быть обеспечено между буксирующим и буксируемым транспортными средствами при буксировке на жесткой сцепке?', 'correct_answer': 'Не более 4 м', 'all_answers': ['Не более 4 м', 'От 4 до 6 м', 'Правилами не регламентируется'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае Вам разрешается эксплуатация транспортного средства?', 'correct_answer': 'Отсутствуют противотуманные фары', 'all_answers': ['Загрязнены внешние световые приборы', 'Нарушена регулировка фар', 'На световых приборах используются рассеиватели, не соответствующие типу данного светового прибора', 'Отсутствуют противотуманные фары'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что следует предпринять водителю для предотвращения опасных последствий заноса автомобиля при резком повороте рулевого колеса на скользкой дороге?', 'correct_answer': 'Быстро, но плавно повернуть руль в сторону заноса, затем выровнить траекторию движения автомобиля', 'all_answers': ['Быстро, но плавно повернуть руль в сторону заноса, затем выровнить траекторию движения автомобиля', 'Выключить сцепление', 'Нажать на педаль тормоза'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что не следует делать пострадавшему без видимых наружных повреждений, находящемуся без сознания, после проведения сердечнолегочной реанимации?', 'correct_answer': 'Уложить на спину с валиком под головой', 'all_answers': ['Уложить на спину с валиком под головой', 'Уложить на бок и повернуть голову пострадавшего в сторону', 'Под голову подложить верхнюю руку пострадавшего', 'Верхнюю ногу пострадавшего согнуть в колене и положить на землю'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Сколько проезжих частей имеет данная дорога?', 'correct_answer': 'Одну', 'all_answers': ['Одну', 'Две', 'Четыре'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGdl_Qea6e_Jm_rdGHrSPyt5ZRoufkAALlrjEbt7GASp2gOWheCLoEKJ_oly4AAwEAAwIAA20AA-QlBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки распространяют свое действие только на период времени, когда покрытие проезжей части влажное?', 'correct_answer': 'Только А', 'all_answers': ['Только А', 'Только А и Б', 'Все'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGd1_Qeb9Aq1FLN3o4UWTqbe3N6hI8AALmrjEbt7GASrETUEVBlFiDnOlRmC4AAwEAAwIAA20AA1AUBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешена ли Вам стоянка в указанном месте?', 'correct_answer': 'Разрешена', 'all_answers': ['Разрешена', 'Разрешена, но только в светлое время суток', 'Запрещена'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGeF_Qec5-vMm6QQEMiyv2mC6McvmxAALnrjEbt7GASgy9Erms0tUxZ_NBli4AAwEAAwIAA20AAzp6BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вам разрешено продолжить движение?', 'correct_answer': 'Только по А', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по А или В', 'По любой', 'По любой, кроме Б'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGeV_Qed7WqVm_iGAaPBPpxrg1BtQeAALorjEbt7GAStuHMphkoS8rIpdJli4AAwEAAwIAA20AA6BxBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Такая вертикальная разметка на ограждении дороги предупреждает Вас:', 'correct_answer': 'О движении по опасному участку дороги', 'all_answers': ['О приближении к железнодорожному переезду', 'О приближении к опасному пересечению', 'О движении по опасному участку дороги'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGel_Qee6EqbPpSTdZurjLiNuWlzMLAALprjEbt7GASrm-coxLBKc-yt5hmi4AAwEAAwIAA20AA1zuAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли Вам продолжить движение, если при включении желтого сигнала светофора после зеленого Вы можете остановиться перед перекрестком, только применив экстренное торможение?', 'correct_answer': 'Разрешается', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, только если Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении', 'Не разрешается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Такой сигнал рукой, подаваемый мотоциклистом, информирует Вас:', 'correct_answer': 'О его намерении снизить скорость, чтобы остановиться и уступить дорогу легковому автомобилю', 'all_answers': ['О его намерении продолжить движение прямо', 'О его намерении повернуть направо', 'О его намерении снизить скорость, чтобы остановиться и уступить дорогу легковому автомобилю'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGe1_Qef4ndAGqlwgpKrMUczyPqURoAALqrjEbt7GASpU11q1HloDgg3IZmC4AAwEAAwIAA20AA_UdBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вы можете продолжить движение по второй полосе на легковом автомобиле?', 'correct_answer': 'Прямо, налево и в обратном направлении', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только прямо и налево', 'Только прямо и направо', 'Прямо, налево и в обратном направлении'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGfF_Qeg1AU4lqokYzAAHr3oB-pYJBOAAC664xG7exgEoAAXsocjdbH9Udt3eXLgADAQADAgADbQADIj4EAAEeBA', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вам необходимо повернуть на примыкающую справа дорогу. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Не меняя скорости, перестроиться на полосу торможения, снизить скорость, затем приступить к повороту', 'all_answers': ['Не меняя полосы, снизить скорость, затем перестроиться на полосу торможения', 'Не меняя скорости, перестроиться на полосу торможения, снизить скорость, затем приступить к повороту', 'Возможны оба варианта действий'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGfV_Qeh3SPvNsICUIgOO5QJUVJ7TBAALsrjEbt7GASo2Wpl4C_vv05azrly4AAwEAAwIAA20AAwsrBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'С какой максимальной скоростью Вы можете продолжить движение на легковом автомобиле с прицепом?', 'correct_answer': '70 км/ч', 'all_answers': ['50 км/ч', '60 км/ч', '70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGfl_Qei1-uzU3HvdJyWovh-Bz7I7lAALtrjEbt7GASgRU5KoVdrJv6Ytuly4AAwEAAwIAA20AA-w1BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы после опережения грузового автомобиля продолжить движение по левой полосе?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGf1_Qejyj-hcD7Ibe2gS7aB83vkQXAALurjEbt7GASrcAAdZ8g-IwX8kCRZYuAAMBAAMCAANtAAM4cQUAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из водителей нарушил правила стоянки?', 'correct_answer': 'Никто не нарушил', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Никто не нарушил'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGgF_QekwQ1eFoEvPESiJrlOfNfnctAALvrjEbt7GASuK0Z_Pihmkc6xvKly4AAwEAAwIAA20AAyEAAQQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены развернуться. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Произведете разворот, уступив дорогу легковому автомобилю', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Произведете разворот, уступив дорогу легковому автомобилю'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGgV_QelzrUxDVQdNcSoquTbdL0gZ4AALwrjEbt7GASjgaTd3rIBtDDI9uly4AAwEAAwIAA20AAwo5BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Только трамваю', 'all_answers': ['Только трамваю', 'Только легковому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGgl_QemtB4qlt-OdvLc9becLP4E_tAALxrjEbt7GAShrCl3CTpD3Ob8QOmC4AAwEAAwIAA20AA2knBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу только грузовому автомобилю с включенным проблесковым маячком', 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGg1_Qenuv5sKHZZrK9bd1xGznsu63AALyrjEbt7GAStq8EJZjpw2RSmVjmi4AAwEAAwIAA20AA-bnAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам проехать железнодорожный переезд?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да, так как дежурный по переезду запрещает движение только встречному автомобилю', 'Да, если отсутствует приближающийся поезд', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGhF_Qeopu23tIzLUMQr7-0cOJn92EAALzrjEbt7GASsDtCyFarc7HNaFMli4AAwEAAwIAA20AAwV2BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких случаях разрешено применять звуковые сигналы в населенных пунктах?', 'correct_answer': 'Только для предотвращения дорожно-транспортного происшествия', 'all_answers': ['Только для предупреждения о намерении произвести обгон', 'Только для предотвращения дорожно-транспортного происшествия', 'В обоих перечисленных случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При каком значении суммарного люфта в рулевом управлении допускается эксплуатация легкового автомобиля?', 'correct_answer': 'Не более 10 градусов', 'all_answers': ['Не более 10 градусов', 'Не более 20 градусов', 'Не более 25 градусов'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вероятность возникновения аварийной ситуации при движении в плотном транспортном потоке будет меньше, если скорость Вашего транспортного средства:', 'correct_answer': 'Равна средней скорости потока', 'all_answers': ['Значительно меньше средней скорости потока', 'Значительно больше средней скорости потока', 'Равна средней скорости потока'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При движении в условиях тумана расстояние до предметов представляется:', 'correct_answer': 'Большим, чем в действительности', 'all_answers': ['Большим, чем в действительности', 'Меньшим, чем в действительности', 'Соответствующим действительности'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGhV_QeptIG-1tw2VYRBuYTLk9O_8qAAL0rjEbt7GAStAPKbN58z4ZalVgmi4AAwEAAwIAA20AAwzrAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что называется разрешенной максимальной массой транспортного средства?', 'correct_answer': 'Масса авто с грузом, водителем и пассажирами, установленная изготовителем максимально допустимой', 'all_answers': ['Максимально допустимая для перевозки масса груза, установленная предприятиемизготовителем', 'Масса транспорта без учета массы груза, водителя и пассажиров, установленная изготовителем', 'Масса авто с грузом, водителем и пассажирами, установленная изготовителем максимально допустимой'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение?', 'correct_answer': 'Прямо или в обратном направлении', 'all_answers': ['Только прямо', 'Прямо или в обратном направлении', 'Во всех направлениях'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGhl_QeqxibrZRYx4k9xhpdXcAAQ2JrAAC9a4xG7exgEoP2iyarKTzgeTlPpYuAAMBAAMCAANtAAPwcgUAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки разрешают Вам проезд на автомобиле к месту проживания?', 'correct_answer': 'Только А и В', 'all_answers': ['Только А', 'Только В', 'Только А и В', 'Все'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGh1_QerozVSD5_8NzGj6xLoZPGxoLAAL2rjEbt7GASonT-k_9R-YFLmJjmi4AAwEAAwIAA20AA5nsAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что обозначают эти дорожные знаки?', 'correct_answer': 'Место стоянки транспорта, где для дальнейшего движения можно воспользоваться автобусом/троллейбусом', 'all_answers': ['Место для стоянки только автобусов', 'Место для стоянки автобусов и троллейбусов', 'Место стоянки транспорта, где для дальнейшего движения можно воспользоваться автобусом/троллейбусом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGiF_QesrRfX-k6pNHrVEPWAvRuvCdAAL3rjEbt7GASgcRCd5PLMUpX4Brly4AAwEAAwIAA20AA1E7BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что обозначает разметка в виде треугольника на полосе движения?', 'correct_answer': 'Предупреждает о приближении к месту, где нужно уступить дорогу', 'all_answers': ['Вы въезжаете на опасный участок дороги', 'Предупреждает о приближении к месту, где нужно уступить дорогу', 'Показывает место, где необходимо остановиться'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGiV_QetpNtFoY5-7wlBD6Sc492P4KAAL4rjEbt7GASjONrKXgV3iVdczKmS4AAwEAAwIAA20AA8q2AQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли Вам продолжить движение, если регулировщик поднял руку вверх после того, как Вы въехали на перекресток?', 'correct_answer': 'Разрешается', 'all_answers': ['Не разрешается', 'Разрешается, только если Вы поворачиваете направо', 'Разрешается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены продолжить движение по главной дороге. Обязаны ли Вы включить левые указатели поворота?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Обязаны, если с других направлений приближаются транспортные средства', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGil_QeuqAKz0VOFG-umaC9dl4AUzxAAL5rjEbt7GASpTElK0gPqvSaJPlly4AAwEAAwIAA20AA-khBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кому Вы должны уступить дорогу при повороте во двор?', 'correct_answer': 'Встречному автомобилю и пешеходам', 'all_answers': ['Только встречному автомобилю', 'Встречному автомобилю и пешеходам', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGi1_QevngbxnJgFJPedi9Uj1qMBkZAAL6rjEbt7GASrmeYCYluju7U6d0ly4AAwEAAwIAA20AA9g7BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам выполнить разворот на данном перекрестке?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGjF_Qewmb4Uqbcqu9xm-zVJ_M2JMQAAL7rjEbt7GASiRD_6Ark4l37_Hdly4AAwEAAwIAA20AA3D_AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'С какой максимальной скоростью Вы можете продолжить движение на легковом автомобиле?', 'correct_answer': '110 км/ч', 'all_answers': ['70 км/ч', '90 км/ч', '110 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGjV_Qexjlx1Id8QABsP3hkKA10bMWZgAC_K4xG7exgEr9foXKXmeX-IjpUZguAAMBAAMCAANtAAPTFAQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Должны ли Вы уступить дорогу встречному автомобилю?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGjl_QeyqbT6mxXzu37r8oOn0xJ5XaAAL9rjEbt7GASoOXZ8rAgG-69-g-li4AAwEAAwIAA20AA3N1BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам поставить автомобиль на стоянку в указанном месте?', 'correct_answer': 'Запрещено', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено, если при этом не будут созданы помехи для движения маршрутных транспортных средств', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGj1_Qezi7aDSep2ngNTi2TJ79Hro2AAL-rjEbt7GASu43XcfkAYpK3_AZlS4AAwEAAwIAA20AA5_GBgABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'all_answers': ['Уступите дорогу трамваю', 'Проедете перекресток первым', 'Дождетесь разрешающего сигнала специального светофора и только после этого повернете'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGkF_Qe0ds--CwAcnte7kHH23vBkyIAAL_rjEbt7GASti_iPZHXVdwUs9emi4AAwEAAwIAA20AAyHrAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уступите дорогу пешеходам', 'all_answers': ['Уступите дорогу пешеходам', 'Проедете перекресток, не уступая дорогу пешеходам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGkV_Qe1dOP5Z3h9zZkYTnw0tlH6edAAOvMRu3sYBKf-dB2LfINKV2lkmWLgADAQADAgADbQAD_n0FAAEeBA', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уступите дорогу автомобилю с включенными проблесковым маячком и специальным звуковым сигналом', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу автомобилю с включенными проблесковым маячком и специальным звуковым сигналом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGkl_Qe2cvyHP-98V0Jkiud3W7DF6eAAIBrzEbt7GASrSssB7YCvJGgmNjmi4AAwEAAwIAA20AA_bvAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае Вы можете продолжить движение, приближаясь к остановившемуся транспортному средству, закрывающему видимость нерегулируемого пешеходного перехода?', 'correct_answer': 'Только убедившись, что перед остановившимся транспортным средством нет пешеходов', 'all_answers': ['Только после подачи звукового сигнала', 'Только после остановки перед пешеходным переходом', 'Только убедившись, что перед остановившимся транспортным средством нет пешеходов'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Дневные ходовые огни предназначены для:', 'correct_answer': 'Улучшения видимости движущегося транспорта в светлое время суток только спереди', 'all_answers': ['Улучшения видимости движущегося транспорта в светлое время суток как спереди, так и сзади', 'Улучшения видимости движущегося транспорта в светлое время суток только спереди', 'Улучшения видимости движущегося транспорта в светлое время суток только сзади'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы имеете право эксплуатировать легковой автомобиль при отсутствии:', 'correct_answer': 'Противооткатных упоров', 'all_answers': ['Аптечки', 'Огнетушителя', 'Знака аварийной остановки', 'Противооткатных упоров'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Для обеспечения безопасности при остановке на подъеме (спуске) водителю следует повернуть передние колеса. Водители каких транспортных средств правильно выполнили это требование при отсутствии тротуара?', 'correct_answer': 'А и Г', 'all_answers': ['А и Г', 'Б и В', 'А и В', 'Б и Г'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGk1_Qe3YjpY57YBmBdktpJysSaXWSAAICrzEbt7GASnLXwRi70B_3ukLwly4AAwEAAwIAA20AA18YBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Каковы типичные признаки наступившего утомления водителя?', 'correct_answer': 'Сонливость, вялость, притупление внимания', 'all_answers': ['Сонливость, вялость, притупление внимания', 'Возбужденность, раздражительность', 'Головокружение, резь в глазах, повышенная потливость'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы, будучи владельцем мотоцикла, передавать управление этим транспортным средством в своем присутствии другому лицу, имея при этом соответствующий страховой полис?', 'correct_answer': 'Можете при наличии у этого лица водительского удостоверения категории «А»', 'all_answers': ['Можете при наличии у этого лица водительского удостоверения категории «А»', 'Можете при наличии у этого лица водительского удостоверения категории «В»', 'Возможно лишь в крайних случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'О чем информируют Вас эти дорожные знаки?', 'correct_answer': 'О приближении к перекрестку, где установлен знак «Движение без остановки запрещено»', 'all_answers': ['О приближении к перекрестку, где установлен знак «Уступите дорогу»', 'О приближении к перекрестку, где установлен знак «Движение без остановки запрещено»', 'О приближении к таможне'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGlF_Qe4Zj4dyclbfw86U8k1VRvaRcAAIErzEbt7GASsw8Ez3X9338XYpGli4AAwEAAwIAA20AA7h4BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам произвести остановку в указанном месте?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGlV_Qe5VLn8T-3yy0le_n_3_4VdXIAAIFrzEbt7GASmy-7QYmq9hdP1oTmC4AAwEAAwIAA20AA2MnBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Действие каких знаков распространяется только до ближайшего по ходу движения перекрестка?', 'correct_answer': 'Б и Г', 'all_answers': ['А и В', 'Б и Г', 'В и Г'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGll_Qe6Wt338EQkflOcvp-UOcj0fQAAIGrzEbt7GASqrS6Xmm_BbUK-wXmC4AAwEAAwIAA20AA8MoBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что обозначают прерывистые линии разметки на перекрестке?', 'correct_answer': 'Границы полос движения в пределах перекрестка', 'all_answers': ['Обязательное направление движения на перекрестке', 'Границы полос движения в пределах перекрестка'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGl1_Qe7WiJEDTWk5zBdasNIgfvwHgAAIHrzEbt7GASjT2LaDaPo0QxHBTmC4AAwEAAwIAA20AAzsUBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вам разрешено движение?', 'correct_answer': 'Только прямо', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только прямо и направо', 'Только прямо, налево и в обратном направлении', 'В любом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGmF_Qe8XKla1DqukUgByIOJQJPouoAAIIrzEbt7GASjnS8eKZiE3DyBrKly4AAwEAAwIAA20AA6EAAQQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Когда Вы обязаны выключить левые указатели поворота, выполняя обгон?', 'correct_answer': 'Сразу же после перестроения на левую полосу', 'all_answers': ['Сразу же после перестроения на левую полосу', 'После опережения обгоняемого транспортного средства', 'По своему усмотрению'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Обязаны ли Вы, двигаясь по правой полосе, уступить дорогу водителю автомобиля, который намерен перестроиться на Вашу полосу?', 'correct_answer': 'Не обязаны', 'all_answers': ['Обязаны, если водитель перестраивается после опережения Вашего автомобиля', 'Обязаны', 'Не обязаны'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGmV_Qe9ST2saoi7YUCZhTzyZ6_70oAAIJrzEbt7GASk8lJrw45IXfrMBImC4AAwEAAwIAA20ABC0EAAEeBA', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам разворот на указанном участке дороги?', 'correct_answer': 'Разрешен только при видимости дороги более 100 м', 'all_answers': ['Разрешен', 'Разрешен только при видимости дороги более 100 м', 'Не разрешен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGml_Qe-RNaIYivPFMiWCb-lbT7o48AAIKrzEbt7GASvJqqpu76T5wISKlli4AAwEAAwIAA20AA-z_BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории следует двигаться, поворачивая налево?', 'correct_answer': 'Только по Б', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGm1_Qe_Y9QcAqJg7kwBkGPLSyxHc-AAILrzEbt7GASjA5SNqx2V_nY1dgmi4AAwEAAwIAA20AAy3vAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам в конце подъема перестроиться на среднюю полосу для опережения грузового автомобиля?', 'correct_answer': 'Разрешено', 'all_answers': ['Запрещено', 'Разрешено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGnF_QfAXYzObvni54rY3OziAxEKPNAAIMrzEbt7GASlmDrWkVdvOAGNfXly4AAwEAAwIAA20AA6T6AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком из указанных мест Вы можете поставить на стоянку легковой автомобиль?', 'correct_answer': 'А или В', 'all_answers': ['Только А', 'Только В', 'А или В', 'Ни в каком'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGnV_QfBTmSW48us22PMqcGBTIpOyIAAINrzEbt7GASsQugk7yCdB1DbR3ly4AAwEAAwIAA20AA40xBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как Вы должны действовать, если Вам необходимо повернуть налево?', 'correct_answer': 'Выехать за стоп-линию и остановиться на перекрестке, чтобы уступить дорогу встречному автомобилю', 'all_answers': ['Выехать за стоп-линию и остановиться на перекрестке, чтобы уступить дорогу встречному автомобилю', 'Остановиться перед стоп-линией и после проезда легкового автомобиля повернуть налево', 'Проехать первым'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGnl_QfCNCFu43lHkwEUVNKg-oSKg1AAIOrzEbt7GAShptpUJTJwG2P56jli4AAwEAAwIAA20AAygCBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы имеете право выехать на перекресток, если за ним образовался затор:', 'correct_answer': 'Только если Вы намерены совершить поворот или разворот', 'all_answers': ['Только если Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении', 'Только если Вы намерены совершить поворот или разворот', 'В любом случае'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGn1_QfDMGoFLC6hFnBLNOFwgaeRTUAAIPrzEbt7GASgp0Zeppg8R8gXNoly4AAwEAAwIAA20AA4I0BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены продолжить движение прямо. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Никому', 'all_answers': ['Только мотоциклу', 'Мотоциклу и легковому автомобилю', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGoF_QfEPbD0cYadddy7NBbrZmo9PjAAIQrzEbt7GASkKHW57OzzbtLQmfli4AAwEAAwIAA20AAyUEBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Где могут двигаться пешеходы в жилой зоне?', 'correct_answer': 'По тротуарам и по всей ширине проезжей части', 'all_answers': ['Только по тротуарам', 'По тротуарам и в один ряд по краю проезжей части', 'По тротуарам и по всей ширине проезжей части'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каком рисунке изображен автомобиль, водитель которого не нарушает правил перевозки грузов?', 'correct_answer': 'На обоих', 'all_answers': ['Только на А', 'Только на Б', 'На обоих'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGoV_QfFKgEs-WC3KsuVoXuL1Z98V3AAIRrzEbt7GAStXIReLcOJRlE2Rjmi4AAwEAAwIAA20AAzXuAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких случаях разрешается эксплуатация транспортного средства?', 'correct_answer': 'Не работает указатель температуры охлаждающей жидкости', 'all_answers': ['Содержание вредных веществ в отработавших газах или дымность превышают установленные нормы', 'Негерметична топливная система', 'Не работает указатель температуры охлаждающей жидкости', 'Уровень внешнего шума превышает установленные нормы'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Двигаться по глубокому снегу на грунтовой дороге следует:', 'correct_answer': 'На заранее выбранной пониженной передаче, без резких поворотов и остановок', 'all_answers': ['Изменяя скорость движения и передачу в зависимости от состояния дороги', 'На заранее выбранной пониженной передаче, без резких поворотов и остановок'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что следует сделать для оказания первой помощи пострадавшему при повреждении позвоночника?', 'correct_answer': 'Уложить пострадавшего на спину на ровную твердую поверхность', 'all_answers': ['Уложить пострадавшего на спину на мягкую поверхность', 'Уложить пострадавшего на спину на ровную твердую поверхность', 'Уложить пострадавшего на живот, голову повернуть набок'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что обязаны сделать в первую очередь водители, причастные к дорожнотранспортному происшествию?', 'correct_answer': 'Остановиться, включить аварийную сигнализацию и выставить знак аварийной остановки', 'all_answers': ['Освободить проезжую часть', 'Остановиться, включить аварийную сигнализацию и выставить знак аварийной остановки', 'Сообщить о случившемся в милицию'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В чем особенность скоростного режима на этом участке дороги?', 'correct_answer': 'Минимальная допустимая скорость движения по левой полосе — 50 км/ч', 'all_answers': ['Минимальная допустимая скорость движения на этой дороге — 50 км/ч', 'Рекомендуемая скорость движения на этой дороге — 50 км/ч', 'Минимальная допустимая скорость движения по левой полосе — 50 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGol_QfGP-Ussn4iCdZ0GWgEsYOyR_AAISrzEbt7GASlAWO9GKWcS3apLlly4AAwEAAwIAA20AA4UpBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки запрещают поворот налево?', 'correct_answer': 'Только А и В', 'all_answers': ['Только А', 'Только А и Б', 'Только А и В', 'Все'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGo1_QfHLLpYhDJXRg9GZGH8pWHsOpAAIUrzEbt7GASo6AjmI2j2xZZPbVli4AAwEAAwIAA20AAxvLBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам повернуть направо на этом перекрестке?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGpF_QfIGBd1DaaO9sJfZBviv8PgpPAAIVrzEbt7GASgIUZHhOBBzVssnUly4AAwEAAwIAA20AA2gAAQQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам обгон?', 'correct_answer': 'Не разрешен', 'all_answers': ['Разрешен', 'Разрешен, если скорость грузового автомобиля менее 30 км/ч', 'Не разрешен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGpV_QfJKl1UCeqBCBESy6HnebsWQlAAIWrzEbt7GASkOfPV8MFauG7nBmmi4AAwEAAwIAA20AA13tAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам движение?', 'correct_answer': 'Запрещено', 'all_answers': ['Разрешено только направо', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGpl_QfKEy8g5_1ln-gJ8BW9yRmvrpAAIXrzEbt7GASkDwuhmm_qMw5QHEly4AAwEAAwIAA20AA1T7AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Водитель легкового автомобиля должен выключить левые указатели поворота:', 'correct_answer': 'Сразу же после перестроения на левую полосу', 'all_answers': ['Сразу же после перестроения на левую полосу', 'Только после опережения грузового автомобиля', 'Только после возвращения на правую полосу'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGp1_QfLGRTkhFVUcHMha8ZaQJjGStAAIYrzEbt7GASlvIGQJEOFMJXYBrly4AAwEAAwIAA20AA0wzBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Правила разрешают Вам произвести поворот налево?', 'correct_answer': 'Только по Б', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGqF_QfMChmtwRmR_0AAFxwB3JFpRIywACGa8xG7exgEp8sb-2KGVjnQXUVpkuAAMBAAMCAANtAAMR8wEAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Если траектории движения транспортных средств пересекаются, а очередность проезда не оговорена Правилами, Вы должны:', 'correct_answer': 'Уступить дорогу транспортному средству, приближающемуся справа', 'all_answers': ['Уступить дорогу транспортному средству, приближающемуся справа', 'Уступить дорогу транспортному средству, приближающемуся слева'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По каким полосам Правила разрешают Вам движение на этой дороге?', 'correct_answer': 'Только по правой', 'all_answers': ['По любой', 'По любой, кроме левой', 'Только по правой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGqV_QfNBA88LqJI8paxwg58MUS0MlAAIarzEbt7GASsoRgm8cnc9-qaZ0ly4AAwEAAwIAA20AA680BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам после опережения первого автомобиля продолжить движение по левой полосе с целью опережения второго?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGql_QfN-jebjUFeeyGDRZs94CbNPnAAIbrzEbt7GASuE05-FlzxVJGfjVli4AAwEAAwIAA20AA8vEBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы остановиться в указанном месте после поворота направо?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGq1_QfPFr-IwucBIKIdNphz-a4NaVAAIcrzEbt7GASvaTiy2Otm21JIhGli4AAwEAAwIAA20AAwt5BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из водителей, совершающих поворот, нарушает Правила?', 'correct_answer': 'Оба нарушают', 'all_answers': ['Только водитель легкового автомобиля', 'Только мотоциклист', 'Оба нарушают', 'Оба не нарушают'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGrF_QfP99IVGjjiiRncpGNrPQUnqBAAIdrzEbt7GAShqMDPfCssuXi_ZBli4AAwEAAwIAA20AA5hxBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть направо. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уступите дорогу всем пешеходам', 'all_answers': ['Уступите дорогу только пешеходу, переходящему проезжую часть по нерегулируемому пешеходному переходу', 'Уступите дорогу только пешеходам, переходящим проезжую часть, на которую Вы поворачиваете', 'Уступите дорогу всем пешеходам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGrV_QfQ_o9CX1MyU76LxRdTW93eEJAAIerzEbt7GASum-ui3IiqlO5NRWmS4AAwEAAwIAA20AAzvtAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Трамваю Б и легковому автомобилю', 'all_answers': ['Только трамваям', 'Трамваю Б и легковому автомобилю', 'Всем транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGrl_QfR_2_D1O7c6-A501slQRNdmhAAIfrzEbt7GASnHqBDMRTPFJhczKmS4AAwEAAwIAA20AAx23AQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких местах Вам разрешено произвести остановку на автомагистрали?', 'correct_answer': 'Только на специальных площадках для стоянки, обозначенных соответствующими знаками', 'all_answers': ['В любых местах за пределами проезжей части', 'Только правее линии разметки, обозначающей край проезжей части', 'Только на специальных площадках для стоянки, обозначенных соответствующими знаками'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие внешние световые приборы Вы должны использовать при движении в темное время суток на освещенных участках дорог населенного пункта?', 'correct_answer': 'Только ближний свет фар', 'all_answers': ['Только габаритные огни', 'Ближний свет фар или габаритные огни', 'Только ближний свет фар'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При возникновении какой неисправности Вам запрещено дальнейшее движение даже до места ремонта или стоянки?', 'correct_answer': 'Неисправна рабочая тормозная система', 'all_answers': ['Неисправна рабочая тормозная система', 'Неисправна система выпуска отработавших газов', 'Не работает стеклоомыватель'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае легковой автомобиль более устойчив против опрокидывания на повороте?', 'correct_answer': 'Без груза и пассажиров', 'all_answers': ['Без груза и пассажиров', 'С пассажирами, но без груза', 'Без пассажиров, но с грузом на верхнем багажнике'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что не стоит делать при вывихе конечности?', 'correct_answer': 'Постараться вправить вывих и зафиксировать конечность', 'all_answers': ['Постараться вправить вывих и зафиксировать конечность', 'Зафиксировать конечность в положении, которое она приняла после травмы', 'Приложить к поврежденному суставу пузырь со льдом или холодной водой'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какое удостоверение достаточно иметь водителю, управляющему легковым автомобилем с прицепом, имеющим разрешенную максимальную массу до 750 кг?', 'correct_answer': 'На право управления транспортным средством категории «B»', 'all_answers': ['На право управления транспортным средством категории «B»', 'На право управления транспортным средством категории «E»', 'На право управления транспортными средствами категорий «B» и «E»'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Знаки предупреждают Вас о том, что:', 'correct_answer': 'Через 150 м на Вашем пути будет нерегулируемый пешеходный переход', 'all_answers': ['На протяжении 150 м возможно появление пешеходов на проезжей части', 'Через 150 м на Вашем пути будет нерегулируемый пешеходный переход'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGr1_QfS59B9Q8waarHEMsRWtb7PvQAAIgrzEbt7GASrpWIfIkmSYSwU5VmS4AAwEAAwIAA20AA0fwAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение?', 'correct_answer': 'Только Б', 'all_answers': ['Только Б', 'А или Б', 'Б или В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGsF_QfT6viSuN-j1dYAfnIUTa4VemAAIhrzEbt7GAShRQiwVs7Y85eovali4AAwEAAwIAA20AA1rJBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки запрещают движение транспортных средств, скорость которых по технической характеристике или их состоянию менее 40 км/ч?', 'correct_answer': 'А и Б', 'all_answers': ['Только А', 'Только В', 'А и Б'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGsV_QfU6apuZDV9VTFrv7ElfE-7_yAAIirzEbt7GASnAy4NG5zYKnbWBQmC4AAwEAAwIAA20AA1UZBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Позволяет ли Вам данная разметка выполнить обгон?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Да, но только если скорость трактора менее 30 км/ч', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGsl_QfV1RCau946ThhpQ3zrsp6el2AAIjrzEbt7GASkNF9IRw3sILQrzRly4AAwEAAwIAA20AA-MAAQQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях регулировщик разрешает Вам движение?', 'correct_answer': 'Только прямо и направо', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только прямо и направо', 'Во всех'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGs1_QfW01_onWteeORoQxsyK1p2rUAAIkrzEbt7GASvMroBbqt5_E2CJzly4AAwEAAwIAA20AA2U1BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Когда Вы должны включить указатели поворота?', 'correct_answer': 'Заблаговременно до начала выполнения маневра', 'all_answers': ['Непосредственно перед поворотом или разворотом', 'Заблаговременно до начала выполнения маневра', 'По своему усмотрению'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто должен уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Водитель, намеревающийся начать движение от тротуара', 'all_answers': ['Водитель, намеревающийся начать движение от тротуара', 'Водитель, намеревающийся остановиться у тротуара'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGtF_QfX3UqFdCA90fTKWpMMwx2uKwAAIlrzEbt7GASlgN0IzEVX3qtEUFly4AAwEAAwIAA20AA2MXBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам разворот в этом месте?', 'correct_answer': 'Не разрешен', 'all_answers': ['Разрешен', 'Разрешен, если не будет создано помех движению маршрутных транспортных средств', 'Не разрешен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGtV_QfY2OpLBeBFIfYaM_RDv1W-ZqAAImrzEbt7GAStoy9tVTsaLCKcvUly4AAwEAAwIAA20AA0r1AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вы можете продолжить движение?', 'correct_answer': 'Только по Б', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGtl_QfZ7ybI9F2XrjGhbh8BVTPbQNAAInrzEbt7GASvGPFuFmeSiISQVtly4AAwEAAwIAA20AA2ExBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам обгон?', 'correct_answer': 'Разрешен', 'all_answers': ['Разрешен', 'Разрешен, только если обгон будет завершен до перекрестка', 'Запрещен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGt1_QfayrlsGABVEV0vSciEpuxeRCAAIorzEbt7GASpsPrjngUTlFNnBmmi4AAwEAAwIAA20AA6rrAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто нарушил правила остановки?', 'correct_answer': 'Только водитель грузового автомобиля', 'all_answers': ['Оба водителя', 'Только водитель грузового автомобиля', 'Только водитель легкового автомобиля', 'Никто не нарушил'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGuF_Qfbxgj4gIrzyfAQH4a1oUOm-mAAIprzEbt7GASoXgjhkaxPc5q3Joly4AAwEAAwIAA20AA8A8BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае Вы имеете право выехать на перекресток, если за ним образовался затор?', 'correct_answer': 'Только если Вы намерены совершить поворот или разворот', 'all_answers': ['Только если Вы намерены совершить поворот или разворот', 'В любом случае'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGuV_Qfcsz2zSfMykudXEeCkUYNRpKAAIrrzEbt7GASoHpbnt8cp1EAynNly4AAwEAAwIAA20AA4j7AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены продолжить движение в прямом направлении. Следует ли Вам уступить дорогу грузовому автомобилю?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGul_Qfdt_tsgrFgn_2BubmYSQPH5wAAIsrzEbt7GASp7VXyLYIRoW6_RBli4AAwEAAwIAA20AA3N6BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Никому', 'all_answers': ['Только автобусу', 'Только легковому автомобилю', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGu1_QfevuDaJP9C5RQqtso1TJzJOYAAItrzEbt7GASth0qEUaU8o5yOc-li4AAwEAAwIAA20AA6F2BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли движение задним ходом по автомагистрали?', 'correct_answer': 'Запрещается', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если транспортное средство находится за краем проезжей части автомагистрали', 'Запрещается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли перевозка людей в прицепе-даче?', 'correct_answer': 'Не разрешается', 'all_answers': ['Не разрешается', 'Разрешается', 'Разрешается при наличии места для сидения'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких случаях Вам запрещается дальнейшее движение даже до места ремонта или стоянки с негорящими (из-за неисправности) фарами и задними габаритными огнями?', 'correct_answer': 'В обоих перечисленных случаях', 'all_answers': ['Только в условиях недостаточной видимости', 'Только в темное время суток', 'В обоих перечисленных случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каком рисунке показан безопасный способ разворота вне перекрестка с использованием прилегающей территории слева?', 'correct_answer': 'На правом', 'all_answers': ['На левом', 'На правом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGvF_Qfft1AAGxKa9us8yirJWkJbNpgQACLq8xG7exgEpIuBQV_CB9d4qhaZYuAAMBAAMCAANtAAONBQUAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие виды административных наказаний могут применяться к водителям за нарушения правил?', 'correct_answer': 'Все перечисленное', 'all_answers': ['Предупреждение или штраф', 'Конфискация орудия совершения или предмета административного правонарушения', 'Лишение права управления транспортными средствами', 'Административный арест', 'Все перечисленное'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каких рисунках показана главная дорога?', 'correct_answer': 'На левом верхнем и нижнем', 'all_answers': ['Только на левом верхнем', 'На левом верхнем и нижнем', 'На всех'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGvV_QfgosTs-mmir6WyOqERmeIlDTAAIvrzEbt7GASrvtTp1bXOF-qCbNly4AAwEAAwIAA20AA432AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки означают, что Вы должны уступить дорогу, если встречный разъезд затруднен?', 'correct_answer': 'А и В', 'all_answers': ['Только В', 'А и В', 'Б и В', 'Б и Г'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGvl_QfhoJzWE0dp1O-5B6gMxZpi3yAAIwrzEbt7GASg9fsVN8ATCOR4xuly4AAwEAAwIAA20AA9UzBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам поставить автомобиль на стоянку в указанном месте?', 'correct_answer': 'Запрещено', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено, если Вы проживаете рядом с этим местом', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGv1_QfiqJZzEOt2ag68T9rpvBe5oUAAIxrzEbt7GASjO0pLUXf03NnEJSmS4AAwEAAwIAA20AA2PyAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы управляете грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой не более 3,5 т. В каких направлениях Вам разрешено дальнейшее движение?', 'correct_answer': 'В любых', 'all_answers': ['Только направо', 'Только направо, налево и в обратном направлении', 'В любых'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGwF_Qfjz0997LDw3lpypXThsd7aXRAAIyrzEbt7GAStwUsDL038ZPMoFrly4AAwEAAwIAA20AA9Y4BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Такой вертикальной разметкой обозначают:', 'correct_answer': 'Только вертикальные элементы дорожных сооружений представляющие опасность для движущихся автомобилей', 'all_answers': ['Все вертикальные элементы дорожных сооружений', 'Только вертикальные элементы дорожных сооружений представляющие опасность для движущихся автомобилей'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGwV_QfkkrNPgCfYus3Ginj8DP1M3lAAIzrzEbt7GAStq9QhyfVbREI6JMli4AAwEAAwIAA20AA5lzBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из водителей может продолжить движение?', 'correct_answer': 'Оба водителя', 'all_answers': ['Только водитель автобуса', 'Только водитель легкового автомобиля', 'Оба водителя', 'Никто'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGwl_QflnOdv_q-7p48oOY8Uua13J8AAI0rzEbt7GAStDFrvB--hB8NRvKly4AAwEAAwIAA20AA8L5AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены произвести разворот на перекрестке. Какие указатели поворота необходимо включить при въезде на перекресток?', 'correct_answer': 'Правые', 'all_answers': ['Правые', 'Левые', 'Включать указатели поворота в этой ситуации нет необходимости'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGw1_Qfmk6C1L_tLAtyPiBE27wV6W0AAI1rzEbt7GASsPJf0f0nnOXTUoQmC4AAwEAAwIAA20AA6knBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Правила разрешают Вам произвести поворот налево?', 'correct_answer': 'Только по Б', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGxF_QfnglNHmWG1Re7fcUX5V-Urm1AAI3rzEbt7GASvHd_1lNY_zO1sMOmC4AAwEAAwIAA20AA_8uBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Водитель легкового автомобиля в данной ситуации:', 'correct_answer': 'Должен уступить дорогу грузовому автомобилю, так как выезжает с полосы разгона', 'all_answers': ['Должен уступить дорогу грузовому автомобилю, так как выезжает с полосы разгона', 'Имеет преимущественное право на движение, так как находится справа от грузового автомобиля'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGxV_QfoiExpVSRRO-ll-wx_uGDn0rAAI4rzEbt7GASl_CCwJxQoynjS5EmC4AAwEAAwIAA20AAzkoBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что должно иметь для Вас решающее значение при выборе скорости движения в темное время суток?', 'correct_answer': 'Условия видимости', 'all_answers': ['Предельные ограничения скорости, установленные для Вашего транспортного средства', 'Условия видимости'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы обогнать трактор?', 'correct_answer': 'Да, если обгон будет завершен за 100 м до переезда', 'all_answers': ['Да', 'Да, если обгон будет завершен за 100 м до переезда', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGxl_Qfpna0zmS8vHJXe4fPrw37KNCAAI6rzEbt7GASsAZailidvG2Wppxly4AAwEAAwIAA20AA9Y1BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Где разрешается стоянка в целях длительного отдыха или ночлега на дорогах вне населенного пункта?', 'correct_answer': 'Только на предусмотренных для этого площадках или за пределами дороги', 'all_answers': ['Только на хорошо просматриваемом месте на обочине', 'В любом месте на обочине', 'Только на предусмотренных для этого площадках или за пределами дороги', 'В любом из перечисленных мест'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При включении зеленого сигнала светофора Вы должны:', 'correct_answer': 'Убедиться в отсутствии пешеходов, завершающих переход проезжей части, после чего начать движение', 'all_answers': ['Убедиться в отсутствии пешеходов, завершающих переход проезжей части, после чего начать движение', 'Руководствуясь сигналом светофора, сразу начать движение'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGx1_QfqhuaJKTEb9jrqikRgWYzsRQAAI7rzEbt7GASmwklWG6MN6r-_fVli4AAwEAAwIAA20AAxLJBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'all_answers': ['Только трамваю', 'Только грузовому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGyF_QfreB9uA-Fuq-y5AsTCHEsxfRAAI8rzEbt7GASp8vUb3KY9ck5iJzly4AAwEAAwIAA20AAzc9BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Никому', 'all_answers': ['Только автобусу', 'Только легковому автомобилю', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGyV_QfsfxNSc0HK9l_bAGbl5tw1pLAAI9rzEbt7GASkDcXBaRfXHR4SFzly4AAwEAAwIAA20AAyg1BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам въезд на железнодорожный переезд в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Да, если отсутствует приближающийся поезд', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGyl_QftakdBvSOqxRLdyy6sAQvLRgAAI-rzEbt7GASisGfXmuMCPXE31Dli4AAwEAAwIAA20AA4p5BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При движении в условиях недостаточной видимости Вы можете использовать противотуманные фары:', 'correct_answer': 'Только совместно с ближним или дальним светом фар', 'all_answers': ['Как отдельно, так и совместно с ближним или дальним светом фар', 'Только отдельно от ближнего или дальнего света фар', 'Только совместно с ближним или дальним светом фар'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие из перечисленных транспортных средств разрешается эксплуатировать без медицинской аптечки?', 'correct_answer': 'Только мотоциклы без бокового прицепа', 'all_answers': ['Автомобили', 'Автобусы', 'Все мотоциклы', 'Только мотоциклы без бокового прицепа'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При приближении к вершине подъема в темное время суток водителю рекомендуется переключить дальний свет фар на ближний:', 'correct_answer': 'Всегда при приближении к вершине подъема', 'all_answers': ['Только при появлении встречного транспортного средства', 'Всегда при приближении к вершине подъема'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На какой срок может быть наложен кровоостанавливающий жгут в холодное время года?', 'correct_answer': 'Не более получаса', 'all_answers': ['Не более получаса', 'Не более одного часа', 'Время не ограничено'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае Вы совершите вынужденную остановку?', 'correct_answer': 'Остановившись на проезжей части из-за технической неисправности автомобиля', 'all_answers': ['Остановившись непосредственно перед пешеходным переходом, чтобы уступить дорогу пешеходу', 'Остановившись на проезжей части из-за технической неисправности автомобиля', 'В обоих перечисленных случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам съезд на дорогу с грунтовым покрытием?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGy1_QfuZidboSxbxzEPst5z36m1kzAAI_rzEbt7GASmfM9DJAVD1xCbzRly4AAwEAAwIAA20AA-gBBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы остановиться для посадки пассажира за знаком?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGzF_QfvaM5G_dq2tuiAJ759AbChfOAAJArzEbt7GASgE-XjczAin_nSOlli4AAwEAAwIAA20AA-wIBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какой из знаков обозначает пешеходную дорожку?', 'correct_answer': 'Только Б', 'all_answers': ['Только Б', 'Только Б и В', 'Все знаки'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGzV_QfwWC26-RSHQY7pDgwnG2q6LCAAJBrzEbt7GASg5IvT2HCsMkdMjxly4AAwEAAwIAA20AA3MXBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Где Вы должны остановиться, чтобы уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Перед перекрестком у линии разметки', 'all_answers': ['Перед знаком', 'Перед перекрестком у линии разметки', 'На перекрестке перед прерывистой линией разметки', 'В любом месте по усмотрению водителя'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGzl_QfxV_97HeuRViwf1g-Yg2GKNqAAJCrzEbt7GASt0FZBrZebT558hTmS4AAwEAAwIAA20AA5HvAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае Вам запрещается выполнять обгон транспортного средства, имеющего нанесенные на наружные поверхности специальные цветографические схемы?', 'correct_answer': 'При включении им проблесковых маячков синего/сине-красного цвета и специального звукового сигнала', 'all_answers': ['При включении им проблесковых маячков синего/сине-красного цвета и специального звукового сигнала', 'Только при включении на нем проблесковых маячков синего (синего и красного) цвета'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Обязаны ли Вы в данной ситуации включить сигнал правого поворота?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'Да, только в темное время суток'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIGz1_QfydDuF7By7Crht01rP30TLQzAAJDrzEbt7GASrd_rb8HTKAZ64nali4AAwEAAwIAA20AA2zKBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вы можете выполнить поворот направо?', 'correct_answer': 'Только по А', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG0F_QfzWdoIL0Vm_pnrar3oaEzMbdAAJErzEbt7GASlBg4tgU9ITXlk1VmS4AAwEAAwIAA20AA4D0AQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вы можете выполнить разворот?', 'correct_answer': 'Только по А или В', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по А или В', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG0V_Qf0XYFBDEZjHrU2iEfggO02ZqAAJFrzEbt7GASlUR9BbiJPodqmJQmC4AAwEAAwIAA20AA8YTBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких случаях Вам разрешено выезжать за пределы крайней правой полосы, если Вы управляете транспортным средством, скорость которого не должна превышать 40 км/ч?', 'correct_answer': 'В обоих перечисленных случаях', 'all_answers': ['Только при объезде или перестроении перед поворотом или разворотом', 'Только при обгоне', 'В обоих перечисленных случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие требования предъявляются к водителю обгоняемого транспортного средства?', 'correct_answer': 'Он не должен препятствовать обгону путем повышения скорости движения или иными действиями', 'all_answers': ['Он должен уступить дорогу автомобилю, завершающему обгон', 'Он не должен препятствовать обгону путем повышения скорости движения или иными действиями'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из водителей нарушил правила стоянки?', 'correct_answer': 'Оба нарушили', 'all_answers': ['Только водитель автомобиля А', 'Только водитель автомобиля Б', 'Оба нарушили', 'Оба не нарушили'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG0l_Qf1QBK7z6WQ751LtcAWs_eUICAAJGrzEbt7GASrch_iDgs9BoeCSlli4AAwEAAwIAA20AAyYJBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть направо. Следует ли уступить дорогу автомобилю, выполняющему разворот?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG01_Qf2TU3ZptdE3ZYinAulR9NMzIAAJHrzEbt7GAShRKjUKcflxolbSUly4AAwEAAwIAA20AAwEiBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Намереваясь продолжить движение в прямом направлении, Вы должны:', 'correct_answer': 'Проехать перекресток первым', 'all_answers': ['Уступить дорогу легковому автомобилю', 'Проехать перекресток первым'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG1F_Qf3Qk8XqLMQz_nzBGp4cD4pLbAAJIrzEbt7GASlusagyXZeo8wyfNly4AAwEAAwIAA20AAyv-AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены продолжить движение прямо. При желтом мигающем сигнале светофора Вы должны:', 'correct_answer': 'Проехать перекресток первым', 'all_answers': ['Проехать перекресток первым', 'Уступить дорогу только грузовому автомобилю', 'Уступить дорогу только трамваю', 'Уступить дорогу обоим транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG1V_Qf4NZWV90rAq2CZ8tGrhJYEcXAAJJrzEbt7GASiQ1WUbyPbF1XGFQmC4AAwEAAwIAA20AAy4cBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'С какой максимальной скоростью разрешено движение транспортным средствам в жилых зонах и на дворовых территориях?', 'correct_answer': '20 км/ч', 'all_answers': ['10 км/ч', '20 км/ч', '40 км/ч'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы можете использовать противотуманные фары совместно с ближним или дальним светом фар:', 'correct_answer': 'В обоих перечисленных случаях', 'all_answers': ['Только в условиях недостаточной видимости', 'Только в темное время суток на неосвещенных участках дорог', 'В обоих перечисленных случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком из перечисленных случаев длина пути обгона будет больше?', 'correct_answer': 'При скорости движения обгоняемого транспортного средства 70 км/ч и обгоняющего 90 км/ч', 'all_answers': ['При скорости движения обгоняемого транспортного средства 40 км/ч и обгоняющего 60 км/ч', 'При скорости движения обгоняемого транспортного средства 70 км/ч и обгоняющего 90 км/ч', 'Длина пути обгона в обоих случаях будет одинакова'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Для предупреждения скатывания автомобиля при остановке на подъеме (спуске) водителю следует повернуть передние колеса. Водители каких транспортных средств правильно выполнили это требование при наличии тротуара?', 'correct_answer': 'А и В', 'all_answers': ['А и Г', 'Б и В', 'А и В', 'Б и Г'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG1l_Qf5NEJuvwqpEGbQvk1CNriYerAAJKrzEbt7GASiEaBz3-Kkm6Dxeili4AAwEAAwIAA20AA1YNBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Административная ответственность установлена за нарушение Правил дорожного движения или правил эксплуатации транспортного средства, повлекшее причинение:', 'correct_answer': 'Легкого или средней тяжести вреда здоровью человека', 'all_answers': ['Легкого вреда здоровью человека либо незначительного материального ущерба', 'Легкого или средней тяжести вреда здоровью человека либо материального ущерба', 'Легкого или средней тяжести вреда здоровью человека'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы, будучи владельцем легкового автомобиля, передавать управление этим транспортным средством в своем присутствии другому лицу, имея соответствующий страховой полис?', 'correct_answer': 'Можно, при наличии у этого лица водительского удостоверения категории «B»', 'all_answers': ['Можно, при наличии у этого лица водительского удостоверения категории «С»', 'Можно, при наличии у этого лица водительского удостоверения категории «B»', 'Можно лишь в исключительных случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Этот дорожный знак:', 'correct_answer': 'Обязывает уступить дорогу встречному транспортному средству', 'all_answers': ['Предупреждает о наличии узкого участка дороги, но не устанавливает очередность движения', 'Запрещает проезд через мост', 'Обязывает уступить дорогу встречному транспортному средству'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG11_Qf6Ucqhzl31NsiU11DJkShgAB3QACS68xG7exgErZ0d3ThG6CNiQD2ZYuAAMBAAMCAANtAAPtyAQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение на перекрестке?', 'correct_answer': 'Только прямо, налево и в обратном направлении', 'all_answers': ['Только налево и в обратном направлении', 'Только прямо, налево и в обратном направлении', 'В любых'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG2F_Qf7I2b1Uu2vBlxjiu9Uw7FQG0AAJMrzEbt7GASsAIXop9G0Q39Ztxly4AAwEAAwIAA20AA5QzBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'О чем информирует водителя табличка, установленная под знаком?', 'correct_answer': 'На стоянке имеется эстакада или смотровая канава', 'all_answers': ['Стоянка оборудована пунктом технической помощи', 'На стоянке имеется эстакада или смотровая канава'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG2V_Qf8JMp1-XBv0asZw6tJPlm6H2AAJNrzEbt7GASiMJ-0i0Ks-uH8fxly4AAwEAAwIAA20AAwUWBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Водитель какого автомобиля не нарушает Правила?', 'correct_answer': 'Только Б', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Оба нарушают', 'Оба не нарушают'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG2l_Qf9LrrTIAAZRwKJbIUIt8W4hjNwACTq8xG7exgEpH6i45h9sYCHKs65cuAAMBAAMCAANtAAObKQQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какое значение имеет сигнал свистком, подаваемый регулировщиком?', 'correct_answer': 'Сигнал подается для привлечения внимания участников движения', 'all_answers': ['Вы должны немедленно остановиться', 'Вы должны ускорить движение', 'Сигнал подается для привлечения внимания участников движения'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево на этом перекрестке. В какой момент Вам следует включить левые указатели поворота?', 'correct_answer': 'После въезда на первое пересечение проезжих частей', 'all_answers': ['Заблаговременно, до въезда на перекресток', 'После въезда на первое пересечение проезжих частей', 'По Вашему усмотрению'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG21_Qf-JUYCj1pR7PQBuj13_-_TL5AAJPrzEbt7GASqnwOYktNRuHKgqfli4AAwEAAwIAA20AAzUQBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть на перекрестке направо. Как Вам следует поступить?', 'correct_answer': 'Возможны оба способа', 'all_answers': ['Перестроиться на правую полосу, затем осуществить поворот', 'Продолжить движение по второй полосе до перекрестка, затем повернуть', 'Возможны оба способа'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG3F_Qf_Jffyiu4hGCFhLFMbEF-obuAAJQrzEbt7GASsB-P6y10uxVyHJmmi4AAwEAAwIAA20AA1DvAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам такой маневр на мосту?', 'correct_answer': 'Не разрешен', 'all_answers': ['Разрешен только при видимости дороги более 100 м', 'Не разрешен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG3V_QgAHi91RTZbaymRMobqhMxMyaAAJRrzEbt7GAStNkU03IvXByVhxLli4AAwEAAwIAA20AA_xxBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'С какой скоростью Вы можете продолжить движение в населенном пункте по правой полосе?', 'correct_answer': 'Не более 60 км/ч', 'all_answers': ['Не более 50 км/ч', 'Не более 60 км/ч', 'Не менее 50 км/ч и не более 60 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG3l_QgBHz2FQUO9YxRBwIzEKAhOzlAAJSrzEbt7GASqVAhG3M9LXeDp6jli4AAwEAAwIAA20AA3EJBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам обгон в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Да, если обгон будет завершен до перекрестка', 'all_answers': ['Да', 'Да, если обгон будет завершен до перекрестка', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG31_QgCBpvZvZ6O3Nc0svPf3ah9YpAAJTrzEbt7GASmPOeNthRsB39MzKmS4AAwEAAwIAA20AA8-5AQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам поставить автомобиль на стоянку в указанном месте?', 'correct_answer': 'Запрещено', 'all_answers': ['Запрещено', 'Разрешено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG4F_QgDC9YU4oYzRQD1WmxQQjV9hxAAJUrzEbt7GASnlhlQdvLT-867JFmC4AAwEAAwIAA20AA0gkBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам повернуть направо?', 'correct_answer': 'Да, уступив дорогу пешеходам', 'all_answers': ['Да, уступив дорогу пешеходам', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG4V_QgEACRCCOquOddKhZTCAZ7txNAAJVrzEbt7GASsXTKPjTfNnDdTLtly4AAwEAAwIAA20AAy8YBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены продолжить движение по перекрестку с круговым движением. Следует ли уступить дорогу грузовому автомобилю?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG4l_QgE_wuVpMfqiXgLUSeqwYyByVAAJWrzEbt7GASpPN8RivvUyfgkhdmi4AAwEAAwIAA20AA4nyAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Только легковому автомобилю и автобусу', 'all_answers': ['Всем транспортным средствам', 'Только легковому автомобилю', 'Только легковому автомобилю и автобусу'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG41_QgF5gTPzC83SJ58emod3xjHD1AAJXrzEbt7GASmiL2E7qvW0TCFhgmi4AAwEAAwIAA20AAxryAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли учебная езда на автомагистрали?', 'correct_answer': 'Запрещается', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается только по крайней правой полосе', 'Запрещается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При движении в темное время суток на неосвещенных участках дорог Вы можете использовать противотуманные фары:', 'correct_answer': 'Только совместно с ближним или дальним светом фар', 'all_answers': ['Только отдельно от ближнего или дальнего света фар', 'Только совместно с ближним или дальним светом фар', 'Как отдельно, так и совместно с ближним или дальним светом фар'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При какой неисправности тормозной системы Вам запрещается эксплуатация транспортного средства?', 'correct_answer': 'Тормозная система не обеспечивает неподвижное состояние транспорта с полной нагрузкой при уклоне 16%', 'all_answers': ['Не включается контрольная лампа стояночной тормозной системы', 'Тормозная система не обеспечивает неподвижное состояние транспорта с полной нагрузкой при уклоне 16%', 'Уменьшен свободный ход педали тормоза'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каком рисунке показан безопасный способ разворота вне перекрестка с использованием прилегающей территории справа?', 'correct_answer': 'На левом', 'all_answers': ['На левом', 'На правом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG5F_QgHHgcJXTggoRvIkRX1UNFCRkAAJYrzEbt7GASp1jKDAfP4PP33Joly4AAwEAAwIAA20AA_BEBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что следует сделать в первую очередь для оказания помощи лежащему на земле пострадавшему без видимых наружных повреждений, но находящемуся в бессознательном состоянии?', 'correct_answer': 'Все перечисленное', 'all_answers': ['Запрокинуть голову на затылок', 'Открыть рот, при необходимости очистить ротовую полость от инородных масс', 'Контролировать наличие дыхания и пульса', 'Срочно вызвать «Скорую медицинскую помощь»', 'Все перечисленное'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Нарушает ли водитель Правила, двигаясь посередине дороги?', 'correct_answer': 'Нарушает', 'all_answers': ['Не нарушает', 'Не нарушает, если отсутствуют встречные транспортные средства', 'Нарушает'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG5V_QgH9UXonLYm6UcQpj2WS5vlZYAAJZrzEbt7GASv_5ziMkJhVNqWBQmC4AAwEAAwIAA20AA8UQBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как следует поступить, если Вам необходимо развернуться?', 'correct_answer': 'Проехать прямо и развернуться за перекрестком', 'all_answers': ['Развернуться на этом перекрестке при отсутствии на нем других транспортных средств', 'Проехать прямо и развернуться за перекрестком', 'Проехать прямо и развернуться только на следующем перекрестке'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG5l_QgI4MrTNG3PeBOVXQ9zSgNbbrAAJarzEbt7GASh2lyte94Fdd5N8UmC4AAwEAAwIAA20AA9knBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешена ли Вам стоянка в указанном месте?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG51_QgJ4tDZUKXZ2wfBO0TGdfi6x1AAJbrzEbt7GASkLq1hqx8SCDgNdWmS4AAwEAAwIAA20AA2HxAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Эта табличка распространяет действие установленного с ней знака:', 'correct_answer': 'На легковые автомобили, а также на грузовые автомобили с разрешенной максимальной массой до 3,5 т', 'all_answers': ['Только на легковые автомобили', 'На легковые автомобили, а также на грузовые автомобили с разрешенной максимальной массой до 3,5 т', 'На легковые автомобили и мотоциклы'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG6F_QgK71PFbDgw0qZhXCjCFD_lTgAAJcrzEbt7GASlt8IwvqBFtGyv_Dly4AAwEAAwIAA20AA_X9AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком из указанных мест Вы можете пересечь сплошную линию разметки и остановиться?', 'correct_answer': 'Только Б', 'all_answers': ['Только Б', 'В любом', 'Ни в одном'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG6V_QgL2SmeTyiLkNDHLxZ2dyFs2GAAJdrzEbt7GASulp9PiJ6o5wXW9mmi4AAwEAAwIAA20AA-bpAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Ваши действия в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Проехать переезд', 'all_answers': ['Проехать переезд', 'Остановиться перед переездом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG6l_QgNCPm-DaaNxKuY7R7FxvH4J3AAJerzEbt7GASs_DL6_T69JSSEzzly4AAwEAAwIAA20AA5wYBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Когда может быть прекращена подача сигнала рукой о повороте?', 'correct_answer': 'Непосредственно перед началом маневра', 'all_answers': ['Непосредственно перед началом маневра', 'Только после окончания маневра'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'С какой полосы Вы можете въехать на данный перекресток?', 'correct_answer': 'С правой или левой', 'all_answers': ['Только с правой', 'С правой или левой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG61_QgN-t-EVkto99durq0j53fBCmAAJfrzEbt7GASnYDuKxLov4nv5Llly4AAwEAAwIAA20AA0kqBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам разворот на указанном участке дороги?', 'correct_answer': 'Разрешен только при видимости дороги более 100 м', 'all_answers': ['Разрешен', 'Разрешен только при видимости дороги более 100 м', 'Не разрешен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG7F_QgO2C7uI0WgbN8AABjlkJjNuSiAACYK8xG7exgErSzi7xwvOka03NypkuAAMBAAMCAANtAAPmtAEAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'С какой максимальной скоростью Вы можете продолжить движение на легковом автомобиле?', 'correct_answer': '90 км/ч', 'all_answers': ['60 км/ч', '70 км/ч', '90 км/ч', '110 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG7V_QgPzUDisEUvIFKU2t_pWdCbC7AAJhrzEbt7GASttRxDHVeTQCAjTtly4AAwEAAwIAA20AAwMVBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам обгон сразу трех транспортных средств после проезда пешеходного перехода?', 'correct_answer': 'Разрешен', 'all_answers': ['Запрещен', 'Разрешен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG7l_QgQxmqzUJy25WJd84Lr_3clZGAAJirzEbt7GASh1PK_Jn20zxLOhRmC4AAwEAAwIAA20AA_IQBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы остановиться на мосту для посадки пассажира?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG71_QgRwily66ucKa_sksxCwy1vXnAAJjrzEbt7GASuwuXVDhnpm0ufLAly4AAwEAAwIAA20AA2v9AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уступите дорогу трамваю', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу трамваю'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG8F_QgStCEuu1MS9ty209SzRTskMmAAJkrzEbt7GASh3jk0BXjE-tbHxDli4AAwEAAwIAA20AA3-BBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из водителей должен уступить дорогу пешеходам?', 'correct_answer': 'Оба водителя', 'all_answers': ['Только водитель легкового автомобиля', 'Только водитель грузового автомобиля', 'Оба водителя'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG8V_QgTs8AT42lnBw3GqAKR3W_tY2AAJlrzEbt7GASkEQdAlxidNjQh3Kly4AAwEAAwIAA20AAzIDBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Можете ли Вы приступить к повороту?', 'correct_answer': 'Да, но не создавая помех грузовому автомобилю', 'all_answers': ['Да', 'Да, но не создавая помех грузовому автомобилю', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG8l_QgU1QnKviF9aA4VPMupaW0Z_hAAJmrzEbt7GASnEYsDfmqDK1ka5sli4AAwEAAwIAA20AA5r8BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам продолжить движение по правой полосе?', 'correct_answer': 'Запрещено', 'all_answers': ['Разрешено, если скорость грузового автомобиля менее 30 км/ч', 'Разрешено, если при этом не будет создано помех движению маршрутных транспортных средств', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG81_QgVt7VrVR2ejdGprxlEcTLnihAAJnrzEbt7GASnKxrof9BEC1eaHoly4AAwEAAwIAA20AA1cpBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы можете использовать задние противотуманные фонари:', 'correct_answer': 'Только в условиях недостаточной видимости', 'all_answers': ['Только в условиях недостаточной видимости', 'Только при движении в темное время суток', 'В обоих перечисленных случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При возникновении какой неисправности Вам запрещено дальнейшее движение даже до места ремонта или стоянки?', 'correct_answer': 'Неисправно рулевое управление', 'all_answers': ['Не работает стеклоподъемник', 'Неисправно рулевое управление', 'Неисправен глушитель'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Двигаясь в прямом направлении со скоростью 60 км/ч, Вы внезапно попали на небольшой участок скользкой дороги. Что следует предпринять?', 'correct_answer': 'Не менять траектории и скорости движения', 'all_answers': ['Плавно затормозить', 'Не менять траектории и скорости движения'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На какой срок может быть наложен кровоостанавливающий жгут в теплое время года?', 'correct_answer': 'Не более одного часа', 'all_answers': ['Не более получаса', 'Не более одного часа', 'Время не ограничено'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Продолжите выражение: «Ограниченная видимость» - это видимость дороги...', 'correct_answer': 'ограниченная рельефом/геометрическими параметрами дороги/растительностью/строениями/сооружениями', 'all_answers': ['ограниченная рельефом/геометрическими параметрами дороги/растительностью/строениями/сооружениями', 'менее 300 м в условиях тумана, дождя, снегопада, а также в сумерки', 'менее 150 м в ночное время'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Эти знаки предупреждают Вас о том, что:', 'correct_answer': 'Съезд на обочину опасен в связи с проведением на ней ремонтных работ', 'all_answers': ['Остановка транспортных средств на обочине запрещена', 'Съезд на обочину опасен в связи с проведением на ней ремонтных работ', 'Остановка разрешена только на проезжей части'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG9F_QgWqYl8yY-1HkuDxD6a7AgXBVAAJorzEbt7GASstzMmbzINagNTpHmC4AAwEAAwIAA20AA-EoBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки разрешают движение грузовым автомобилям с разрешенной максимальной массой до 3,5 т?', 'correct_answer': 'Только А и В', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Только А и В', 'Все'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG9V_QgXrhzQSbfPBOAAFs7pI7mab23gACaa8xG7exgEorf_5BvrGGcHxMEJguAAMBAAMCAANtAAOUJwQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вы можете продолжить движение по крайней левой полосе на легковом автомобиле?', 'correct_answer': 'Прямо, налево или в обратном направлении', 'all_answers': ['Только налево', 'Только прямо или налево', 'Прямо, налево или в обратном направлении'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG9l_QgYpU0H914b2O9KQrUtZFkCR0AAJqrzEbt7GASrC8hP6z2LgHV_pply4AAwEAAwIAA20AA0o2BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что означают прерывистые линии разметки в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Край проезжей части на двухполосных дорогах', 'all_answers': ['Места, где разрешен съезд на обочину только для остановки', 'Край проезжей части на двухполосных дорогах', 'Места, где разрешено движение по обочине'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG91_QgZmFIMolMPIFDOloVOXlbXXSAAJrrzEbt7GASvgZFxJNbcHt7SjNly4AAwEAAwIAA20AAwj6AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Должны ли Вы остановиться по требованию регулировщика в указанном им месте?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Да, но только с заездом на тротуар', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG-F_QgalltWf3UqBWvdRFLm1PjEIdAAJsrzEbt7GAShFLalf7lS1GsEddmi4AAwEAAwIAA20AA3LtAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Такой сигнал рукой, подаваемый мотоциклистом, информирует Вас:', 'correct_answer': 'О его намерении повернуть налево или выполнить разворот', 'all_answers': ['О его намерении повернуть налево или выполнить разворот', 'О его намерении продолжить движение прямо или налево', 'О наличии транспортного средства, приближающегося слева'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG-V_QgbiMH3TQG3qdXq0oYlYZXlfTAAJtrzEbt7GASrVKevbZFVG8stbXly4AAwEAAwIAA20AA-4IBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Обязаны ли Вы, двигаясь по левой полосе, уступить дорогу водителю автомобиля, который намерен перестроиться на Вашу полосу?', 'correct_answer': 'Не обязаны', 'all_answers': ['Не обязаны', 'Обязаны'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG-l_Qgcifc3DSPG0ofpZAAAHAHLt3nAACbq8xG7exgEpdBxPvGrcow5MNx5cuAAMBAAMCAANtAAOnAAEEAAEeBA', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы развернуться в этом месте?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Да, но только в светлое время суток', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG-1_QgdhmiYc6E5a6RN9XKhCYyZEeAAJvrzEbt7GASjOMci9dxcMfB8jxly4AAwEAAwIAA20AA2EZBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких случаях допускается движение автомобилей по тротуарам или пешеходным дорожкам?', 'correct_answer': 'Если Вы обслуживаете торговые или другие предприятия, при отсутствии других возможностей подъезда', 'all_answers': ['В любых, если не будут созданы помехи пешеходам', 'Если Вы обслуживаете торговые или другие предприятия, при отсутствии других возможностей подъезда', 'Не допускается ни при каких условиях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В этой ситуации, двигаясь на спуске, Вы:', 'correct_answer': 'Должны уступить дорогу', 'all_answers': ['Должны уступить дорогу', 'Имеете право проехать первым'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG_F_QgeqXsFJ_3Rpddif_kS-M9BKcAAJwrzEbt7GASjw2DWXBV78SggLEly4AAwEAAwIAA20AA90BBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы остановиться на мосту в указанном месте?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Да, только для высадки пассажиров', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG_V_QgfhJTA6FC13xfKlkOhQZQFXsAAJxrzEbt7GAStSd5Y6kFWw7_UoQmC4AAwEAAwIAA20AAwcoBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При включении зеленого сигнала светофора Вы должны:', 'correct_answer': 'Уступить дорогу грузовому автомобилю, завершающему разворот на перекрестке', 'all_answers': ['Уступить дорогу грузовому автомобилю, завершающему разворот на перекрестке', 'Начать движение, не уступая дорогу грузовому автомобилю'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG_l_Qggd_S4sLuroune_qm_25RtvfAAJyrzEbt7GAShbiHxKSPinlkAHEly4AAwEAAwIAA20AA3D9AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При повороте налево Вы должны:', 'correct_answer': 'Уступить дорогу легковому автомобилю', 'all_answers': ['Уступить дорогу легковому автомобилю', 'Проехать перекресток первым'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIG_1_QghcFDlBpzcn_Hzdss_2iqEEuAAJzrzEbt7GASusz29u25xK7cZ9pli4AAwEAAwIAA20AA8cEBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При повороте налево во второй проезд Вы:', 'correct_answer': 'Должны уступить дорогу только автобусу', 'all_answers': ['Имеете преимущество', 'Должны уступить дорогу легковому автомобилю и автобусу', 'Должны уступить дорогу только автобусу'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHAAFf0IInP-UPaxArFjqPXW-pgPyFDQACdK8xG7exgEoNpWynvJw_yVEqzZcuAAMBAAMCAANtAAPT_QMAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из водителей нарушает правила разворота на автомагистрали?', 'correct_answer': 'Только водитель легкового автомобиля', 'all_answers': ['Только водитель легкового автомобиля', 'Только водитель грузового автомобиля, выполняющего ремонтные или уборочные работы', 'Оба нарушают', 'Оба не нарушают'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHAV_QgjdhZ4QcjzxcYvjhZ1SoP18jAAJ1rzEbt7GASiVtyWTEWzUpeE9VmS4AAwEAAwIAA20AA_byAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли буксировка мотоцикла с боковым прицепом?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие преимущества дает Вам использование зимних шин в холодное время года?', 'correct_answer': 'Уменьшается возможность проскальзывания и пробуксовки колес на скользком покрытии', 'all_answers': ['Исключается возможность возникновения заноса', 'Появляется возможность в любых погодных условиях двигаться с максимально допустимой скоростью', 'Уменьшается возможность проскальзывания и пробуксовки колес на скользком покрытии'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как влияет длительный разгон транспортного средства с включенной первой передачей на расход топлива?', 'correct_answer': 'Расход топлива увеличивается', 'all_answers': ['Расход топлива увеличивается', 'Расход топлива уменьшается', 'Расход топлива не изменяется'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких случаях водитель направляется на медицинское освидетельствование на состояние опьянения?', 'correct_answer': 'Во всех перечисленных случаях', 'all_answers': ['Только при отказе от прохождения освидетельствования на состояние алкогольного опьянения', 'Только при несогласии с результатами освидетельствования на состояние алкогольного опьянения', 'Только при наличии достаточных оснований полагать, что водитель находится в состоянии опьянения', 'Только при наличии отрицательного результата освидетельствования на состояние алкогольного опьянения', 'Во всех перечисленных случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какой неподвижный объект, не позволяющий продолжить движение по полосе, не относится к понятию «Препятствие»?', 'correct_answer': 'Транспортное средство, остановившееся на этой полосе из-за образования затора', 'all_answers': ['Дефект проезжей части', 'Посторонний предмет', 'Неисправное или поврежденное транспортное средство', 'Транспортное средство, остановившееся на этой полосе из-за образования затора'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение на перекрестке?', 'correct_answer': 'А или Б', 'all_answers': ['Только Б', 'Б или В', 'А или Б'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHAl_QgkbKqfsgHZzfjwIv81xtzDXNAAJ2rzEbt7GASnrY9HZc2DXW2OhRmC4AAwEAAwIAA20AA9wRBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Этот дорожный знак:', 'correct_answer': 'Запрещает движение со скоростью более 40 км/ч', 'all_answers': ['Рекомендует двигаться со скоростью 40 км/ч', 'Требует двигаться со скоростью не менее 40 км/ч', 'Запрещает движение со скоростью более 40 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHA1_QglbhWpNhAjdi6uyGNjf1ptreAAJ3rzEbt7GASnNc54gwDVnmfJPlly4AAwEAAwIAA20AA8MnBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие таблички указывают протяженность зоны действия знаков, с которыми они применяются?', 'correct_answer': 'Б и В', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Б и В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHBF_QgmZDhdjam1i0ggLYpg76imL5AAJ4rzEbt7GASgu1CkGQSSkr5nFmmi4AAwEAAwIAA20AA4PuAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам такой маневр при выключенных реверсивных светофорах?', 'correct_answer': 'Не разрешен', 'all_answers': ['Разрешен, если нет встречных транспортных средств', 'Разрешен только для обгона', 'Не разрешен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHBV_QgnYhx-GoOwzgrL4_ygKJAAHAowACea8xG7exgEpeExlIP0Kqg3xuQJYuAAMBAAMCAANtAAPbgQUAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При таком жесте регулировщика и сигналах светофора Вы должны:', 'correct_answer': 'Остановиться у стоп-линии', 'all_answers': ['Продолжить движение прямо', 'Продолжить движение прямо или направо', 'Остановиться у стоп-линии'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHBl_QgoX0m7QKXvtmi-iVFvzIgjTAAAJ6rzEbt7GASjYCjF337pMbU2Rjmi4AAwEAAwIAA20AA23wAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Должен ли в этой ситуации водитель, остановившийся из-за неисправности, выставить знак аварийной остановки?', 'correct_answer': 'Должен во всех случаях', 'all_answers': ['Должен, если неисправна аварийная сигнализация', 'Должен во всех случаях', 'Не должен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHB1_QgpUDtK0-xYmx1dQyrMNUiQdBAAJ7rzEbt7GASppH7TOmsyK96Aifli4AAwEAAwIAA20AA-0EBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вам разрешено продолжить движение налево?', 'correct_answer': 'По любой', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHCF_QgqRGoJng1aG5WftUFnmYyXXVAAJ8rzEbt7GASrYYujwZLDVpYtZWmS4AAwEAAwIAA20AA4zyAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы выезжаете с места стоянки одновременно с другим автомобилем. Должны ли Вы уступить дорогу в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHCV_QgrTZSYFF4PFmIw4o7-KDiSvCAAJ9rzEbt7GASta7ap7yxIp5PGNQmC4AAwEAAwIAA20AA8UcBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае Вы можете прибегнуть к резкому торможению?', 'correct_answer': 'Только для предотвращения дорожно-транспортного происшествия', 'all_answers': ['Перед перекрестком/пешеходным переходом, если после зеленого сигнала неожиданно включился желтый', 'Только для предотвращения дорожно-транспортного происшествия', 'В обоих перечисленных случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли на двухполосной дороге обгон на перекрестках?', 'correct_answer': 'Разрешен только на перекрестках неравнозначных дорог при движении по главной дороге', 'all_answers': ['Разрешен только на нерегулируемых перекрестках', 'Разрешен только на перекрестках неравнозначных дорог при движении по главной дороге', 'Запрещен во всех случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из водителей нарушил правила остановки?', 'correct_answer': 'Оба нарушили', 'all_answers': ['Только водитель автомобиля', 'Только водитель мотоцикла', 'Оба нарушили', 'Оба не нарушили'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHCl_QgsRt_OQwi3SlqrupzuToCna4AAJ-rzEbt7GASs25AXp6Gt6acuAUmC4AAwEAAwIAA20AA5UkBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу трамваю'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHC1_QgtUcJKgYovex5hyDoWEje3RpAAJ_rzEbt7GASqQTEJEGX8UvuxVwly4AAwEAAwIAA20AA9o7BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Намереваясь продолжить движение в прямом направлении, Вы должны:', 'correct_answer': 'Уступить дорогу только трамваю', 'all_answers': ['Проехать перекресток первым', 'Уступить дорогу только трамваю', 'Уступить дорогу трамваю и легковому автомобилю'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHDF_QguUgtFnuvBvRJhWDcJZaPLFqAAKBrzEbt7GAShx8JLXjOLe2RaFMli4AAwEAAwIAA20ABHwFAAEeBA', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Только автобусу', 'all_answers': ['Только автобусу', 'Только легковому автомобилю', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHDV_QgvMYrDv9wbMvxBEjwF7FCWQ0AAKCrzEbt7GAStRgprzFr21bXGr7lC4AAwEAAwIAA20AA43bBgABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории можно продолжить движение направо?', 'correct_answer': 'Только по Б', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По А и Б', 'По Б и В', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHDl_QgwNpA2iTWiRBj_jcUkIG-OS8AAKDrzEbt7GASpqO8u46UXMiRj_wly4AAwEAAwIAA20AA7wTBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как Вы можете в светлое время суток привлечь внимание водителя обгоняемого автомобиля при движении вне населенного пункта?', 'correct_answer': 'Любым из перечисленных способов, включая совместную подачу этих сигналов', 'all_answers': ['Только звуковым сигналом', 'Только кратковременным переключением фар с ближнего света на дальний', 'Любым из перечисленных способов, включая совместную подачу этих сигналов'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие из перечисленных транспортных средств разрешается эксплуатировать без огнетушителя?', 'correct_answer': 'Все мотоциклы', 'all_answers': ['Автомобили', 'Автобусы', 'Все мотоциклы', 'Только мотоциклы без бокового прицепа'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При торможении двигателем на крутом спуске водитель должен выбирать передачу, исходя из условий:', 'correct_answer': 'Чем круче спуск, тем ниже передача', 'all_answers': ['Чем круче спуск, тем выше передача', 'Чем круче спуск, тем ниже передача', 'Выбор передачи не зависит от крутизны спуска'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как наложить шину при переломе костей голени?', 'correct_answer': 'Наложить 2 шины с наружной и внутренней сторон ноги с фиксацией голеностопного и коленного суставов', 'all_answers': ['Наложить шину с внешней стороны ноги от стопы до тазобедренного сустава', 'Наложить 2 шины с наружной и внутренней сторон ноги с фиксацией голеностопного и коленного суставов'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли водителю легкового автомобиля занять место в движущейся организованной колонне?', 'correct_answer': 'Не разрешается', 'all_answers': ['Разрешается, если на дороге имеется не более трех полос для движения', 'Разрешается, если скорость движущихся в колонне транспортных средств не более 30 км/ч', 'Не разрешается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В какой из дворов Вы можете въехать в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Только во двор направо', 'all_answers': ['Только во двор налево', 'Только во двор направо', 'В любой', 'Повороты во дворы запрещены'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHD1_QgxML5iqpeDsgM_jpi8YBWLZIAAKErzEbt7GASoAO-t6pQ6yaNyKlli4AAwEAAwIAA20AA_oIBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какой знак запрещает дальнейшее движение всех без исключения транспортных средств?', 'correct_answer': 'Б', 'all_answers': ['А', 'Б', 'В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHEF_QgyLizsD5F4IIGJNFwoVwkT8zAAKFrzEbt7GASjaAewyAIhDVgtbXly4AAwEAAwIAA20AAwn4AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'О чем информируют Вас эти знаки?', 'correct_answer': 'При влажном покрытии рекомендуемая скорость 40 км/ч', 'all_answers': ['При влажном покрытии рекомендуемая скорость 40 км/ч', 'При влажном покрытии разрешенная скорость не более 40 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHEV_QgzJfpjto_XrCQdoMA87LjwlEAAKGrzEbt7GASi-315oovSVXj3Foly4AAwEAAwIAA20AA9Q2BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешена ли Вам остановка в указанном месте?', 'correct_answer': 'Запрещена', 'all_answers': ['Разрешена', 'Разрешена без заезда на тротуар', 'Запрещена'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHEl_Qg0HFTPklW48fDanb4Ckk-Jf5AAKHrzEbt7GASusGmmScwx_T-jHtly4AAwEAAwIAA20AA2EQBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'О чем информирует Вас сигнал светофора в виде стрелки красного цвета?', 'correct_answer': 'При включении зеленого сигнала светофора движение будет разрешено только направо', 'all_answers': ['На этом перекрестке всегда запрещен поворот направо', 'Поворот направо разрешен, но необходимо уступить дорогу пешеходам', 'При включении зеленого сигнала светофора движение будет разрешено только направо'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHE1_Qg1HzDsNXp25CKxGIhQ0E7GteAAKIrzEbt7GAShol0_Nt3A25C56jli4AAwEAAwIAA20AA50HBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких случаях на буксируемом механическом транспортном средстве должна быть включена аварийная световая сигнализация?', 'correct_answer': 'Во всех случаях, когда осуществляется буксировка', 'all_answers': ['Только в условиях недостаточной видимости', 'Только в темное время суток', 'Во всех случаях, когда осуществляется буксировка'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Правила разрешают Вам произвести поворот налево?', 'correct_answer': 'По любой', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHFF_Qg2Oka3v6rxE2T5OhoWXDP8x8AAKJrzEbt7GASqCMeSyiYGsN7XBTmC4AAwEAAwIAA20AA_wUBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам на перекрестке произвести разворот указанным способом?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Да, если не будут созданы помехи другим участникам движения', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHFV_Qg3FL1dWrJTTSEG0dK0PQQELeAAKKrzEbt7GASg62A1u1W7IqZxrnly4AAwEAAwIAA20AA-AnBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'С какой максимальной скоростью Вы можете продолжить движение, управляя легковым автомобилем?', 'correct_answer': '90 км/ч', 'all_answers': ['60 км/ч', '90 км/ч', '110 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHFl_Qg4F-3JsoxNYPykwjEYfWeRiRAAKMrzEbt7GASub2hGhsQXX3Th5Lli4AAwEAAwIAA20AA2B6BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам обгон в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Разрешен', 'all_answers': ['Разрешен', 'Разрешен, только если скорость грузового автомобиля менее 30 км/ч', 'Запрещен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHF1_Qg5BuVjFn_S8rUdPzExFLCapPAAKNrzEbt7GASi-oZkmGf8QHA5Hlly4AAwEAAwIAA20AAygrBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком из указанных мест Вы можете поставить автомобиль на стоянку?', 'correct_answer': 'Только В', 'all_answers': ['Только В', 'Б или В', 'В любом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHGF_Qg6BRqFcZ6O6c_8ah1cXwdNs7AAKOrzEbt7GASg-VqISIJfPOzwvkly4AAwEAAwIAA20AA5ErBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уступите дорогу только трамваю', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу только трамваю', 'Уступите дорогу трамваю и автомобилю'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHGV_Qg7D_wgQDq4IKl3F1KAhIV42AAAKPrzEbt7GASpDyJ5fpcwd_ziOlli4AAwEAAwIAA20AA-ECBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При въезде на перекресток Вы:', 'correct_answer': 'Имеете преимущественное право на движение', 'all_answers': ['Должны уступить дорогу только мотоциклу', 'Должны уступить дорогу обоим транспортным средствам', 'Имеете преимущественное право на движение'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHGl_Qg7-rA5ludg5kWJzNi4kstENhAAKQrzEbt7GASu4wV3QyFmuufY5uly4AAwEAAwIAA20AA9UxBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'all_answers': ['Только автобусу', 'Только легковому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHG1_Qg898TOFhpS2JWdJccif0ENO_AAKRrzEbt7GASsJDK2-1IjttQBaili4AAwEAAwIAA20AA9UFBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае на автомагистрали Вам разрешено остановиться правее линии, обозначающей край проезжей части?', 'correct_answer': 'Только в случае вынужденной остановки', 'all_answers': ['В любом случае', 'Только в светлое время суток', 'Только в случае вынужденной остановки'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHHF_Qg99s4gNYNkIuPpC4LP8XGoHYAAKSrzEbt7GAStoRFKA-lMe0LOY-li4AAwEAAwIAA20AA4Z0BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие из перечисленных требований являются обязательными при перевозке детей до 12-летного возраста?', 'correct_answer': 'Оба требования являются обязательными', 'all_answers': ['Запрещается перевозка на переднем сиденье легкового авто без использ. детских удерживающих устройств', 'Запрещается перевозка на заднем сиденье мотоцикла', 'Оба требования являются обязательными'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае Вам запрещается дальнейшее движение на автомобиле с прицепом даже до места ремонта или стоянки?', 'correct_answer': 'Неисправно сцепное устройство', 'all_answers': ['Не установлен опознавательный знак автопоезда', 'Отсутствуют предусмотренные конструкцией зеркала заднего вида', 'Неисправно сцепное устройство'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каком рисунке водитель выполняет правый поворот по траектории, обеспечивающей наибольшую безопасность движения?', 'correct_answer': 'На левом', 'all_answers': ['На правом', 'На левом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHHV_Qg_BjwtPELgoEMvXPSJALPYmpAAKTrzEbt7GASkcnDh_V5zRiECXqly4AAwEAAwIAA20AAzgrBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В чем заключается первая помощь пострадавшему при шоке?', 'correct_answer': 'Уложить пострадавшего, укрыть, контролировать дыхание и пульс', 'all_answers': ['Обрызгать лицо холодной водой, энергично растереть кожу лица', 'Уложить пострадавшего, укрыть, контролировать дыхание и пульс', 'Придать пострадавшему положение лежа или полусидя, на лоб и затылок положить холодные примочки'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Являются ли тротуары и обочины частью дороги?', 'correct_answer': 'Являются', 'all_answers': ['Являются', 'Являются только обочины', 'Не являются'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каком расстоянии до неровного участка дороги устанавливается этот знак вне населенного пункта?', 'correct_answer': '150—300 м', 'all_answers': ['150—300 м', '50—100 м', 'Непосредственно перед неровным участком дороги'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHHl_Qg_7YPhc2uwixrfKz2WAGFnWkAAKUrzEbt7GASl4oD1LZ4NW8GaJpli4AAwEAAwIAA20AA2IKBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Требования каких знаков вступают в силу непосредственно в том месте, где они установлены?', 'correct_answer': 'Только А и Б', 'all_answers': ['Только А и Б', 'Только Б', 'Всех'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHH1_QhA4Wb4keXB86A_MZMsUbW3oZAAKWrzEbt7GASvsE-JpTfDndAgABRZYuAAMBAAMCAANtAAPMcwUAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вам разрешено продолжить движение?', 'correct_answer': 'По любой, кроме Б', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по А или В', 'По любой', 'По любой, кроме Б'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHIF_QhB0AAflVUTwG3n9BEh2Ov8pLFwACl68xG7exgEog9giUFGmIanfSEZguAAMBAAMCAANtAAP1JAQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Позволяет ли Вам данная разметка выполнить обгон?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Позволяет, если скорость трактора менее 30 км/ч', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHIV_QhC32TXuFJoAPtKGPk4l9Vg5AAAKYrzEbt7GAStlZwdw0y-jwt33Xli4AAwEAAwIAA20AA03MBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком месте Вам следует остановиться?', 'correct_answer': 'Перед светофором', 'all_answers': ['Перед светофором', 'Перед пересекаемой проезжей частью', 'В любом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHIl_QhD15grYzftGl_5BjgsTJaYopAAKZrzEbt7GASumT3zLEOFZ-BxvKly4AAwEAAwIAA20AA534AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каком расстоянии от транспортного средства должен быть выставлен знак аварийной остановки в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Не менее 30 м', 'all_answers': ['Не менее 15 м', 'Не менее 20 м', 'Не менее 30 м', 'Не менее 100 м'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHI1_QhE6Q1B-Mr7bDAAEhoVrBTcpzMQACmq8xG7exgEoYPGJ_zt_QLwzpUZguAAMBAAMCAANtAAMUFgQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам поворот направо в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHJF_QhF07pNcG3RCzfRWrwRM8OOR-AAKbrzEbt7GASkEisLEnfI9ckBNwly4AAwEAAwIAA20AAx04BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вам разрешено выполнить разворот?', 'correct_answer': 'Только на перекрестке — по траектории А', 'all_answers': ['Только на перекрестке — по траектории А', 'Только перед перекрестком — по траектории Б', 'По любой из предложенных траекторий', 'Ни по одной из предложенных траекторий'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHJV_QhGtyI2WJZW3ddcEmWAuDiPRrAAKcrzEbt7GASpYrOKZiN9DIYH9rly4AAwEAAwIAA20AA5syBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли Вам двигаться со слишком малой скоростью?', 'correct_answer': 'Разрешается, если Вы не создадите помех другим транспортным средствам', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если Вы не создадите помех другим транспортным средствам', 'Запрещается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам начать обгон в населенном пункте?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Да, если обгон будет завершен до переезда', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHJl_QhHs2_-es8BIcC5fb3-6OXBcuAAKdrzEbt7GASm_QnCVuJOlJsLR3ly4AAwEAAwIAA20AA9MxBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком месте на данном участке дороги Вы можете поставить автомобиль на длительную стоянку?', 'correct_answer': 'Только через 500 м на специальной площадке', 'all_answers': ['В любом месте на обочине', 'Только через 500 м на специальной площадке', 'В обоих указанных местах'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHJ1_QhIu-VPuUzVjlkXWrXSL3O3Y_AAKerzEbt7GASuE-4FmL871v-6FMli4AAwEAAwIAA20AA1lxBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При повороте направо Вы должны уступить дорогу:', 'correct_answer': 'Пешеходам и велосипедисту', 'all_answers': ['Только велосипедисту', 'Только пешеходам', 'Пешеходам и велосипедисту', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHKF_QhJ3Bgit8hwOg9ViX-4pOisCEAAKgrzEbt7GASuuR4G_dEezOg6Fpli4AAwEAAwIAA20AA6YBBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уступите дорогу обоим грузовым автомобилям', 'all_answers': ['Уступите дорогу обоим грузовым автомобилям', 'Выехав на перекресток, уступите дорогу встречному грузовому автомобилю и завершите поворот'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHKV_QhKv8fU1478gzMUgiCnD6SwABdwACoa8xG7exgEpEDkDaY5nGbXhZE5guAAMBAAMCAANtAAOmKAQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Эти знаки, установленные перед перекрестком, означают, что:', 'correct_answer': 'Находясь на таком перекрестке, Вы будете иметь преимущество перед всеми ТС, въезжающими на него', 'all_answers': ['Находясь на таком перекрестке, Вы должны будете уступать дорогу всем ТС, въезжающим на него', 'Находясь на таком перекрестке, Вы будете иметь преимущество перед всеми ТС, въезжающими на него'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHKl_QhLooOQhVTRFkLi06zxwzWYTmAAKirzEbt7GASvMyxvHg0PEoqQTZli4AAwEAAwIAA20AA5nTBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из водителей должен уступить дорогу трамваю?', 'correct_answer': 'Никто из водителей', 'all_answers': ['Оба водителя', 'Только водитель грузового автомобиля', 'Только водитель легкового автомобиля', 'Никто из водителей'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHK1_QhMr4COkQsz6b_0MQWnx3pxaoAAKjrzEbt7GAShIyOXFoXjwW9bzRly4AAwEAAwIAA20AA3IFBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам перевозить людей в буксируемом легковом автомобиле?', 'correct_answer': 'Разрешено только при буксировке на гибкой или жесткой сцепке', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено только при буксировке на гибкой или жесткой сцепке', 'Запрещено'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что следует сделать водителю, чтобы предотвратить возникновение заноса при проезде крутого поворота?', 'correct_answer': 'Допускается любое из перечисленных действий', 'all_answers': ['Перед поворотом снизить скорость', 'При необходимости включить пониженную передачу', 'При проезде поворота не увеличивать резко скорость и не тормозить', 'Допускается любое из перечисленных действий'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как изменяется длина тормозного пути легкового автомобиля при движении с прицепом, не имеющим тормозной системы?', 'correct_answer': 'Увеличивается', 'all_answers': ['Уменьшается, так как прицеп оказывает дополнительное сопротивление движению', 'Увеличивается', 'Не изменяется'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В темное время суток и в пасмурную погоду скорость встречного автомобиля воспринимается:', 'correct_answer': 'Ниже, чем в действительности', 'all_answers': ['Ниже, чем в действительности', 'Выше, чем в действительности', 'Восприятие скорости не меняется'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что означает термин «обгон»?', 'correct_answer': 'Опережение одного/нескольких авто с выездом на встречную полосу и возвращением на свою полосу', 'all_answers': ['Опережение одного или нескольких транспортных средств, связанное с выездом из занимаемой полосы', 'Опережение одного/нескольких авто с выездом на встречную полосу и возвращением на свою полосу', 'Любое опережение одного или нескольких транспортных средств'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Этот дорожный знак предупреждает Вас:', 'correct_answer': 'О приближении к участку дороги, где возможен выброс щебня из-под колес', 'all_answers': ['О приближении к скользкому участку дороги', 'О приближении к мокрому и загрязненному участку дороги', 'О приближении к участку дороги, где возможен выброс щебня из-под колес'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHLF_QhNm5wzL8-pucHaytdILhK5RMAAKkrzEbt7GASpZW0SSz9d3I6RJwly4AAwEAAwIAA20AA5IzBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам поставить автомобиль на стоянку в указанном месте по четным числам месяца?', 'correct_answer': 'Разрешено', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено только после 19 часов', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHLV_QhOlGn6ykqB8qbcXRbxsiOxTLAAKlrzEbt7GASkuVXcRzOsXxIg_Hly4AAwEAAwIAA20AA9v4AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки информируют Вас, что на данной дороге действуют требования Правил, устанавливающие порядок движения в населенных пунктах?', 'correct_answer': 'Только А и Б', 'all_answers': ['Только А', 'Только А и Б', 'Все'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHLl_QhPgBpq1Kai3ZTdo-rPY1prGWAAKmrzEbt7GASm-38-0XPuUowJRJli4AAwEAAwIAA20AA6h2BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В данной ситуации Вы должны:', 'correct_answer': 'Остановиться у стоп-линии', 'all_answers': ['Остановиться у знака', 'Остановиться у стоп-линии', 'При отсутствии других транспортных средств проехать перекресток без остановки'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHL1_QhQmvFtWVKtmEfSt6xyTeCKDwAAKnrzEbt7GASv5f8IfWTuvYg5_oly4AAwEAAwIAA20AAx4mBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вам разрешено движение?', 'correct_answer': 'Только прямо, налево и в обратном направлении', 'all_answers': ['Только прямо и налево', 'Только прямо, налево и в обратном направлении', 'В любом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHMF_QhRhRfMs9YZsNHah6koKtXvqWAAKorzEbt7GASrPfA-83odmFeU9VmS4AAwEAAwIAA20AA1TvAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены остановиться слева у тротуара. Следует ли в данной ситуации включать указатели поворота?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'По Вашему усмотрению'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHMV_QhSlq4nD8Sp_MqYltPUb8P4BCAAKprzEbt7GASiYgD4ARDF_0h4lGli4AAwEAAwIAA20AA4dyBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вы можете продолжить движение?', 'correct_answer': 'Только по А или В', 'all_answers': ['По любой', 'Только по А', 'Только по А или В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHMl_QhTjsPYhGTzisFLmK0n4c6yrfAAKqrzEbt7GASixExs-PNtVcbvPAly4AAwEAAwIAA20AAzb4AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Для обеспечения безопасности при выезде задним ходом с места стоянки, имеющего ограниченную видимость, необходимо:', 'correct_answer': 'Прибегнуть к помощи других лиц', 'all_answers': ['Подать звуковой сигнал', 'Включить аварийную сигнализацию', 'Прибегнуть к помощи других лиц'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы продолжить движение по средней полосе после обгона?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHM1_QhUgk0i9D0Ux50LLmC7igd8LKAAKsrzEbt7GASo2WITxB7MTWm_bVli4AAwEAAwIAA20AA-7NBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Имеет ли право водитель легкового автомобиля начать обгон?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHNF_QhVioHz6S95le7gkDcfFNGFeEAAKtrzEbt7GAStUXehHwDuMkh1BVmS4AAwEAAwIAA20AA_XuAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам остановиться на легковом автомобиле в указанном месте?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHNV_QhWfjjJUuL-OYvqT3K_XUgfnBAAKurzEbt7GASl2Se6qVlW3tDwbZli4AAwEAAwIAA20AA8jJBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть направо. Следует ли уступить дорогу легковому автомобилю?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHNl_QhXZtC9pwGq28PTNLJF5h0xcwAAKvrzEbt7GASidRnoLL46_MYEDwly4AAwEAAwIAA20AA80VBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу автомобилю'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHN1_QhYePmJwzECnQVv7XGqMkKYNvAAKwrzEbt7GASoksUbJ6JLnd_t4UmC4AAwEAAwIAA20AA6UiBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Должны ли Вы уступить дорогу встречному автомобилю с включенным проблесковым маячком?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHOF_QhZaDy4Eafi5lXEFbXnKuYrXAAAKzrzEbt7GAShHE25OUssaM9Cfqly4AAwEAAwIAA20AA2QtBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Обязаны ли Вы уступить дорогу маршрутному транспортному средству, отъезжающему от тротуара, где нет обозначенного места остановки?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHOV_QhaX9A7rNSOhF-ZY_IP4-EZ-pAAK0rzEbt7GASsvq_Yzi2JqBcxtLli4AAwEAAwIAA20AA7ZrBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли Вам буксировать автомобиль с недействующей тормозной системой, если фактическая масса этого автомобиля превышает половину фактической массы Вашего автомобиля?', 'correct_answer': 'Не разрешается', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается только при скорости буксировки не более 30 км/ч', 'Не разрешается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае Вам разрешается эксплуатация автомобиля?', 'correct_answer': 'На задней оси автомобиля установлены шины с восстановленным рисунком протектора', 'all_answers': ['Шины имеют отслоения протектора или боковины', 'Шины имеют порезы, обнажающие корд', 'На задней оси автомобиля установлены шины с восстановленным рисунком протектора'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как водитель должен воздействовать на педаль управления подачей топлива при возникновении заноса, вызванного резким ускорением движения?', 'correct_answer': 'Уменьшить нажатие на педаль', 'all_answers': ['Усилить нажатие на педаль', 'Не менять положение педали', 'Уменьшить нажатие на педаль'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких случаях водители привлекаются к уголовной ответственности за нарушения правил?', 'correct_answer': 'При причинении смерти человеку или тяжкого вреда здоровью человека', 'all_answers': ['Только при причинении смерти человеку', 'При причинении смерти человеку или тяжкого вреда здоровью человека', 'При наличии пострадавшего (вне зависимости от степени тяжести полученных им повреждений)', 'При причинении крупного материального ущерба'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Сколько проезжих частей имеет данная дорога?', 'correct_answer': 'Две', 'all_answers': ['Одну', 'Две', 'Четыре'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHOl_Qhbbfcd670NLKqqYm1iEjlX52AAK1rzEbt7GASiwnYxeIz5IdGnxDli4AAwEAAwIAA20AAxB2BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение на легковом автомобиле?', 'correct_answer': 'В любых', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево или направо', 'В любых'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHO1_QhcfnJRRHvs1FWFtZ-21aGVZEAAK2rzEbt7GASryjsx3SkVtjI57oly4AAwEAAwIAA20AAxwpBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли Вам осуществить посадку (высадку) пассажиров либо загрузку (разгрузку) транспортного средства в зоне действия этого знака?', 'correct_answer': 'Да, даже если остановка продлится более 5 минут', 'all_answers': ['Да, если это займет не более 5 минут', 'Да, даже если остановка продлится более 5 минут', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHPF_QhdZwmEeE9Im2jDcmyohtrQ0xAAK3rzEbt7GASnsD2ZdkWgJ-8xzKly4AAwEAAwIAA20AA6P8AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки разрешают выполнить разворот?', 'correct_answer': 'Все', 'all_answers': ['Только Б', 'Только Б и В', 'Все'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHPV_QheWyhO1Rd2fxkDNaeTP1Tq4hAAK4rzEbt7GASkFJ3eI0GbiVKZdJli4AAwEAAwIAA20AAwOBBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Чем Вы должны руководствоваться, если значения дорожных знаков и линий горизонтальной разметки противоречат друг другу?', 'correct_answer': 'Требованиями дорожных знаков', 'all_answers': ['Требованиями линий разметки', 'Требованиями дорожных знаков', 'Правила эту ситуацию не регламентируют'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как Вы должны поступить в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Снизить скорость и быть готовым в случае необходимости незамедлительно остановиться', 'all_answers': ['Снизить скорость и быть готовым в случае необходимости незамедлительно остановиться', 'Продолжить движение, не изменяя скорости', 'Остановиться около автомобиля ДПС и продолжить движение только после разрешения сотрудника милиции'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHPl_QhfVgR8SHBXuNY6nf16zlQop4AAK5rzEbt7GASgHweOB4fNxMa6Holy4AAwEAAwIAA20AA_EoBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Когда должна быть прекращена подача сигнала указателями поворота?', 'correct_answer': 'Сразу же после завершения маневра', 'all_answers': ['Непосредственно перед началом маневра', 'Сразу же после завершения маневра', 'В процессе выполнения маневра'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Правила разрешают Вам произвести поворот налево?', 'correct_answer': 'Только по А', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHP1_QhgThZ_s2VY2aDYpRQ5hMUsD3AAK6rzEbt7GASseMs8jusDr489xhmi4AAwEAAwIAA20AAzrxAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы случайно проехали нужный въезд во двор. Разрешено ли Вам в этой ситуации использовать задний ход, чтобы затем повернуть направо?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHQF_QhhTpcN-5m0dFoLtwbX8BQ15bAAK7rzEbt7GASmo7eGC3tMk4mKFMli4AAwEAAwIAA20AAyJ3BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'С какой скоростью Вы можете продолжить движение в населенном пункте по левой полосе?', 'correct_answer': 'Не менее 50 км/ч и не более 60 км/ч', 'all_answers': ['Не более 50 км/ч', 'Не более 60 км/ч', 'Не менее 50 км/ч и не более 60 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHQV_QhiSntnKO0dVdYQkdpRnm96iOAAK8rzEbt7GASpIyaPznp36Alk7zly4AAwEAAwIAA20AA0QXBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В данной ситуации Вам разрешается:', 'correct_answer': 'Продолжить движение только после того, как грузовой автомобиль освободит полосу движения', 'all_answers': ['Объехать грузовой автомобиль справа по обочине', 'Продолжить движение только после того, как грузовой автомобиль освободит полосу движения', 'Разрешается любое из перечисленных действий'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHQl_QhjYfs6uT5-iX8UUp4HwW5A_GAAK9rzEbt7GASqOCQxOHZK4F2UNSmS4AAwEAAwIAA20AAxLsAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из водителей нарушил правила стоянки?', 'correct_answer': 'Только Б', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Никто не нарушил', 'Оба нарушили'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHQ1_QhkS6FCANQn2PUQXV0rK-LQkjAAK-rzEbt7GASvqoq52I_FQMhkhdmi4AAwEAAwIAA20AA_LzAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Продолжите движение, не создавая помех легковому автомобилю', 'all_answers': ['Остановитесь перед стоп-линией', 'Продолжите движение, не создавая помех легковому автомобилю'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHRF_QhlP3Fx5ME-QKk2wjBbH7VnHhAAK_rzEbt7GASsyChcGAlo3mXvHdly4AAwEAAwIAA20AA-wCBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть направо. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу только легковому автомобилю', 'Уступите дорогу легковому автомобилю и мотоциклу'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHRV_QhmNZ7jLwUwifAXXnFgbmIv9GAALArzEbt7GAShoUT83xQYTaD_VBli4AAwEAAwIAA20AA5F3BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При въезде на перекресток Вы:', 'correct_answer': 'Должны уступить дорогу обоим транспортным средствам', 'all_answers': ['Должны уступить дорогу только мотоциклу', 'Должны уступить дорогу обоим транспортным средствам', 'Имеете преимущественное право на движение'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHRl_QhnLDWdQuezVq1gRPYd9RyyQgAALBrzEbt7GAStCq_oJ7_lJN8_Ldly4AAwEAAwIAA20AAzj8AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли такой маневр?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да, если нет встречных транспортных средств', 'Да, если между шлагбаумом и остановившимся грузовым автомобилем расстояние 6 м', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHR1_QhoKeF6m8UhGE9dx5hksYhZIfAALCrzEbt7GASnuiQXyuEOV98Mjxly4AAwEAAwIAA20AA5QUBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие световые приборы Вы обязаны использовать при движении в светлое время суток?', 'correct_answer': 'Фары ближнего света или дневные ходовые огни', 'all_answers': ['Дневные ходовые или габаритные огни', 'Фары ближнего света или габаритные огни', 'Фары ближнего света или дневные ходовые огни'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких случаях следует увеличить боковой интервал?', 'correct_answer': 'Во всех перечисленных случаях', 'all_answers': ['При встречном разъезде на большой скорости', 'При разъезде с длинномерным транспортным средством', 'При движении по мокрому, скользкому или неровному покрытию', 'Во всех перечисленных случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Для прекращения заноса, вызванного торможением, водитель в первую очередь должен:', 'correct_answer': 'Прекратить начатое торможение', 'all_answers': ['Прекратить начатое торможение', 'Выключить сцепление', 'Продолжить торможение, не изменяя усилия на педаль тормоза'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком положении следует транспортировать пострадавшего с переломами ребер и грудины?', 'correct_answer': 'Сидя или в полусидячем положении', 'all_answers': ['Лежа на боку', 'Лежа на спине', 'Сидя или в полусидячем положении'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каких рисунках показана главная дорога?', 'correct_answer': 'На нижнем и правом верхнем', 'all_answers': ['Только на правом верхнем', 'На нижнем и правом верхнем', 'На всех'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHSF_QhpKrr4lgTUp0BuI_kcnxuf66AALDrzEbt7GASmAa25JaCPGww9dWmS4AAwEAAwIAA20AA93wAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам за перекрестком въехать во двор?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'Да, только если Вы проживаете в этом доме'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHSV_QhqIYn6E9-9NRkOVI-Y9gIn3sAALErzEbt7GASswegqGDqiVW1zhHmC4AAwEAAwIAA20AA7YtBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешена ли Вам остановка за знаком?', 'correct_answer': 'Запрещена', 'all_answers': ['Разрешена', 'Разрешена только для посадки или высадки пассажиров', 'Запрещена'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHSl_QhrE0-4Ko94SF7BUE1hAS4-moAALFrzEbt7GASs4rhcdE4fckNnIZmC4AAwEAAwIAA20AA4kqBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки запрещают дальнейшее движение без остановки?', 'correct_answer': 'Только Б и В', 'all_answers': ['Только А и Г', 'Только Б и В', 'Только В и Г', 'Все'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHS1_QhsAIiEWzQCwAAXM8yEK6Dat2agACxq8xG7exgEo74Tg7qw8q9XPUVpkuAAMBAAMCAANtAAOe6gEAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Чем Вы должны руководствоваться, если нанесенные на проезжей части белые и оранжевые линии разметки противоречат друг другу?', 'correct_answer': 'Необходимо руководствоваться оранжевыми линиями', 'all_answers': ['Правила эту ситуацию не регламентируют', 'Необходимо руководствоваться белыми линиями', 'Необходимо руководствоваться оранжевыми линиями'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вам разрешено движение?', 'correct_answer': 'Только А', 'all_answers': ['Только А', 'А или Б', 'В любом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHTF_QhtE9ifmWmVv7W8_yCerJGyXMAALHrzEbt7GAStYXJgABKYspx7LASJguAAMBAAMCAANtAAOpJQQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какой знак используется для обозначения автомобиля при вынужденной остановке в местах, где с учетом условий видимости транспортное средство не может быть своевременно замечено другими водителями?', 'correct_answer': 'А', 'all_answers': ['А', 'Б', 'В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHTV_QhuBhtteHiahZVdgPad5_wslqAALIrzEbt7GAShGeMgFbfOC3idERmC4AAwEAAwIAA20AA_4lBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Правила разрешают Вам произвести поворот налево?', 'correct_answer': 'По любой', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHTl_QhvADZU12IQ4RaZb1fIuFBbdJAALJrzEbt7GASmNSdbBgKUNi7xSili4AAwEAAwIAA20AAywGBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли Вам на узкой проезжей части произвести разворот с заездом во двор?', 'correct_answer': 'Да, если не будут созданы помехи другим участникам движения', 'all_answers': ['Да', 'Да, если не будут созданы помехи другим участникам движения', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHT1_Qhv-vP1Sevk3RCRdVeU7iM2iIAALKrzEbt7GASkOfPURHdfmGvuwXmC4AAwEAAwIAA20AA5gvBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Укажите расстояние, под которым в Правилах подразумевается дистанция:', 'correct_answer': 'Только Б', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Только В', 'А и В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHUF_Qhw8a4VCl8qcAAXyeRHWhLFHL9wACy68xG7exgErp25C1NLx-FWn5GpguAAMBAAMCAANtAAMXJwQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы начать обгон грузового автомобиля в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHUV_QhyB9nuwXp_MusAr-e4p_0UhNAALMrzEbt7GASm-cogJTReQ65ijNly4AAwEAAwIAA20AA0X7AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли водителю поставить на стоянку грузовой автомобиль с разрешенной максимальной массой менее 3,5 т указанным на табличке способом?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHUl_Qhy-vF5503QVR5GNWBjHSsaTtAALNrzEbt7GASvESQ-xOB8Az5J9pli4AAwEAAwIAA20AA1QEBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Выполните маневр без остановки на перекрестке', 'all_answers': ['Выполните маневр без остановки на перекрестке', 'Остановись в разрыве разделительной полосы, при включении зеленого света светофора заверши маневр'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHU1_Qhz8o9TdVZGGG9Pk0l-MxjFOAAALOrzEbt7GASlx7yTqbezSpVsJImC4AAwEAAwIAA20AA_srBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Поворачивая направо, Вы должны:', 'correct_answer': 'Проехать перекресток первым', 'all_answers': ['Уступить дорогу автомобилю', 'Проехать перекресток первым'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHVF_Qh05zO1oCFRja7q6_2UjnmPNJAALPrzEbt7GASudHagABGIs9Y9hmFpguAAMBAAMCAANtAAPbJgQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Всем транспортным средствам', 'all_answers': ['Только автобусу и мотоциклу', 'Только легковому автомобилю и автобусу', 'Всем транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHVV_Qh17qX5up4ayRULx72O3hZwABPAAC0K8xG7exgEp8d7Sqkovk5MNN85cuAAMBAAMCAANtAAN7EwQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком месте Вы должны остановиться в данной ситуации?', 'correct_answer': 'У знака «Движение без остановки запрещено»', 'all_answers': ['У знака «Движение без остановки запрещено»', 'У знака «Однопутная железная дорога»', 'За 5 м до первого рельса', 'В любом месте по своему усмотрению'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHVl_Qh3BqTcZi_BF-pBQKQhLM9bRTAALRrzEbt7GASkMjzPriSLafvwhtly4AAwEAAwIAA20AA5UzBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Противотуманные фары и задние противотуманные фонари могут быть включены одновременно:', 'correct_answer': 'В условиях недостаточной видимости', 'all_answers': ['Только в тумане', 'В условиях недостаточной видимости', 'В условиях ограниченной видимости'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что Вам следует иметь в виду, увидев впереди пешехода, переходящего проезжую часть?', 'correct_answer': 'Следует иметь в виду все вышеперечисленное', 'all_answers': ['Что он может перейти дорогу, не меняя своего темпа движения, или ускориться', 'Что он может внезапно остановиться или отступить назад', 'Следует иметь в виду все вышеперечисленное'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHV1_Qh35b7QltdYxC933bIENnt7vpAALSrzEbt7GASiqXf5WIDqxOixxLli4AAwEAAwIAA20AA7p5BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как правильно произвести экстренное торможение, если Ваш автомобиль оборудован антиблокировочной тормозной системой?', 'correct_answer': 'Нажать на педаль тормоза до упора и удерживать ее до полной остановки', 'all_answers': ['Тормозить прерывистым нажатием на педаль тормоза, не допуская блокировки колес', 'Нажать на педаль тормоза до упора и удерживать ее до полной остановки'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При наличии каких обстоятельств оформление документов о дорожно-транспортном происшествии (ДТП) может быть осуществлено без участия уполномоченных на то сотрудников милиции?', 'correct_answer': 'При наличии одновременно всех перечисленных обстоятельств', 'all_answers': ['Если ДТП произошло с участием двух автомобилей и гражданская ответственность владельцев застрахована', 'Если в результате ДТП вред причинен только имуществу', 'Если характер и перечень видимых повреждений автомобилей не вызывает разногласий участников ДТП', 'При наличии одновременно всех перечисленных обстоятельств'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли водителю пользоваться телефоном во время движения?', 'correct_answer': 'Разрешается только при использовании устройства, позволяющего вести переговоры без использования рук', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается только при использовании устройства, позволяющего вести переговоры без использования рук', 'Разрешается только при движении со скоростью менее 40 км/ч', 'Запрещается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Этот знак предупреждает о приближении к перекрестку, на котором Вы:', 'correct_answer': 'Должны уступить дорогу только транспортным средствам, приближающимся справа', 'all_answers': ['Имеете право преимущественного проезда', 'Должны уступить дорогу всем транспортным средствам, движущимся по пересекаемой дороге', 'Должны уступить дорогу только транспортным средствам, приближающимся справа'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHWF_Qh43ffG6_5CtJ63iAeka7H10pAALTrzEbt7GASrL6FtkbafpOZqd0ly4AAwEAAwIAA20AA8o1BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком направлении можно продолжить буксировку?', 'correct_answer': 'Только А', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'В обоих'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHWV_Qh50Y20htrvDcZ0QEdZEV-qhLAALUrzEbt7GASvfXQ4RuYrzqZ0pdmi4AAwEAAwIAA20AAw3zAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какой знак информирует о начале дороги с реверсивным движением?', 'correct_answer': 'В', 'all_answers': ['А', 'Б', 'В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHWl_Qh60PMV_LLr9nVa0m9MZcYrqMAALVrzEbt7GASktJbrGBzynOZJdJli4AAwEAAwIAA20AA0t9BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Данная вертикальная разметка:', 'correct_answer': 'Обозначает бордюры на опасных участках дорог', 'all_answers': ['Запрещает стоянку транспортных средств', 'Запрещает остановку транспортных средств', 'Обозначает бордюры на опасных участках дорог'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHW1_Qh7wgPss0S8BnoqySyoiWHfmZAALWrzEbt7GASlyy3aKBR8zJcSbqly4AAwEAAwIAA20AA7QnBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам за перекрестком въехать на полосу с реверсивным движением?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHXF_Qh8yvZX3VKjPc3J-sbI396NmPAALXrzEbt7GASmiLJh6Fgd1ReSKlli4AAwEAAwIAA20AA9cDBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Такой сигнал рукой, подаваемый водителем легкового автомобиля, информирует Вас:', 'correct_answer': 'О его намерении повернуть налево или выполнить разворот', 'all_answers': ['О его намерении повернуть налево или выполнить разворот', 'О его намерении остановиться и уступить дорогу грузовому автомобилю', 'Об опасности, которая может возникнуть для Вас на перекрестке'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHXV_Qh9uz9QpEYPLttfGTpG-sXc4OAALYrzEbt7GASgR1drzKJ7fNgO_dly4AAwEAAwIAA20AA4X9AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Может ли водитель легкового автомобиля в данной ситуации начать движение?', 'correct_answer': 'Да, если он не создаст помех грузовому автомобилю', 'all_answers': ['Да', 'Да, если он не создаст помех грузовому автомобилю', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHXl_Qh-u-udoW4CXro6MlOcBMzKYWAALZrzEbt7GASiL2nwJCWDZ-UyKlli4AAwEAAwIAA20AA6IIBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких местах водителю разрешается движение задним ходом?', 'correct_answer': 'На дорогах с односторонним движением', 'all_answers': ['На перекрестках', 'На дорогах с односторонним движением', 'На пешеходных переходах', 'В местах остановок маршрутных транспортных средств'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли Вам, управляя легковым автомобилем, продолжить движение по трамвайным путям попутного направления?', 'correct_answer': 'Запрещается', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается только для поворота налево и разворота', 'Запрещается'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHX1_Qh_7kQc0KyCuThOQlf2yBMHQRAALarzEbt7GASru3Nm_j8SLxh3Foly4AAwEAAwIAA20AA8w1BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком месте Вы можете начать обгон?', 'correct_answer': 'Непосредственно за переездом', 'all_answers': ['На переезде', 'Непосредственно за переездом', 'Только на расстоянии 100 м за переездом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHYF_QiAtXluWRXpN1hN9_E6JfwwRKAALbrzEbt7GASqelnJvIzUXDNPfVli4AAwEAAwIAA20AA-DMBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы поставить автомобиль на стоянку в указанном месте?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHYV_QiBtbV939dm7yPEhhEYurbAABKAAC3K8xG7exgEoSt-u_qwkJffFxaJcuAAMBAAMCAANtAAP3QAQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'all_answers': ['Только мотоциклу', 'Только автомобилю с включенными проблесковым маячком и специальным звуковым сигналом', 'Обоим транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHYl_QiCoSFxnhZnscjewCxYAU42WZAALdrzEbt7GASoDDBvQu_ZWGtULwly4AAwEAAwIAA20AA1YTBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Проедете перекресток последним после проезда мотоцикла', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым одновременно со встречным автомобилем', 'Проедете перекресток последним после проезда мотоцикла'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHY1_QiDr-mMbTeLANOy9JAAG_Q_9GaQAC3q8xG7exgEqU4G-klS3vxkpKEJguAAMBAAMCAANtAAOaIwQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены продолжить движение прямо. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'all_answers': ['Обоим транспортным средствам', 'Только легковому автомобилю', 'Только автобусу'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHZF_QiEqFipNGe6q35I36vvwbTvK1AALfrzEbt7GASuaDNcyzccmOSKl0ly4AAwEAAwIAA20AA5s6BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких случаях при выезде из жилой зоны Вы должны уступить дорогу транспортным средствам?', 'correct_answer': 'Во всех случаях', 'all_answers': ['Во всех случаях', 'Только при наличии знака «Уступите дорогу»', 'Только если другое транспортное средство приближается к Вам справа'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В зоне действия каких знаков Правила разрешают подачу звуковых сигналов только для предотвращения дорожно-транспортных происшествий?', 'correct_answer': 'А и Б', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'А и Б', 'А и В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHZV_QiFkslg7c-Vl-9Yglf_Nb593tAALgrzEbt7GASknUOGcZT_sgXeg-li4AAwEAAwIAA20AA-p1BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как изменяется поле зрения водителя с увеличением скорости движения?', 'correct_answer': 'Сужается', 'all_answers': ['Не изменяется', 'Расширяется', 'Сужается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При выезде из лесистого участка на открытое место установлен знак «Боковой ветер». Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уменьшить скорость и быть готовым к возможному отклонению автомобиля от заданного курса', 'all_answers': ['Уменьшить скорость и быть готовым к возможному отклонению автомобиля от заданного курса', 'Не изменяя скорости, сместиться ближе к центру дороги', 'Не изменяя скорости, сместиться ближе к обочине'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHZl_QiGniOH5tu0yBGZtixxsZTKrHAALirzEbt7GAShgHWs-Nw44wiCNzly4AAwEAAwIAA20AA5Y6BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как остановить кровотечение при ранении артерии?', 'correct_answer': 'Наложить жгут выше места ранения', 'all_answers': ['Наложить давящую повязку на место ранения', 'Наложить жгут выше места ранения', 'Наложить жгут ниже места ранения'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Сколько перекрестков изображено на рисунке?', 'correct_answer': 'Один', 'all_answers': ['Один', 'Два', 'Четыре'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHZ1_QiHiwSTww8fHqaCEisIkOPvb_AALjrzEbt7GASj1guRQaqgEeYBeili4AAwEAAwIAA20AA5oMBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение на перекрестке?', 'correct_answer': 'Только прямо', 'all_answers': ['Только прямо', 'Прямо или налево', 'Прямо или в обратном направлении'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHaF_QiIgWOMx-1rq_E2mQO9aLiAeMAALkrzEbt7GASpTBpQIJJnnCL_LAly4AAwEAAwIAA20AAzD-AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие требования предъявляют к Вам эти дорожные знаки?', 'correct_answer': 'Остановиться через 300 м у таможни', 'all_answers': ['Снизить скорость при проезде таможни', 'Остановиться через 300 м у таможни', 'Остановиться у знака и дождаться работников таможенной службы'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHaV_QiJohE553jY_KdMcTUMH9prp5AALlrzEbt7GASvzEdQQOqiCn7IBrly4AAwEAAwIAA20AA-Q8BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Где начинают действовать требования Правил, относящиеся к населенным пунктам?', 'correct_answer': 'Только с места установки дорожного знака с названием населенного пункта на белом фоне', 'all_answers': ['Только с места установки дорожного знака с названием населенного пункта на белом фоне', 'С места установки дорожного знака с названием населенного пункта на белом или синем фоне', 'В начале застроенной территории, непосредственно прилегающей к дороге'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кому из водителей разрешено пересечь сплошную линию разметки с целью остановки в указанных местах?', 'correct_answer': 'Разрешено только водителю встречного автомобиля', 'all_answers': ['Обоим разрешено', 'Разрешено только водителю встречного автомобиля', 'Обоим запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHal_QiKg5d68GU_J1kI95rbzzIfntAALmrzEbt7GAStlCBxN-t7Rv32Njmi4AAwEAAwIAA20AA_nxAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как в данной ситуации должен поступить водитель легкового автомобиля при приближении автомобиля оперативной службы, сопровождающего колонну?', 'correct_answer': 'Перестроиться на правую полосу и продолжить движение', 'all_answers': ['Перестроиться на правую полосу и продолжить движение', 'Остановиться у тротуара и продолжить движение после проезда автомобиля оперативной службы', 'Остановиться у тротуара и продолжить движение после проезда замыкающего колонну транспорта'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHa1_QiLcyi7AwPQ-PJrngRTOXkQ5GAALnrzEbt7GASsqTb2S4h6p78cJImC4AAwEAAwIAA20AA_YlBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Обязаны ли Вы в данной ситуации включить левые указатели поворота?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Да, если будет выполняться разворот', 'Включение указателей поворота в данной ситуации необязательно'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHbF_QiMeCjzqvggGrmrPLFjXZ76nNAALorzEbt7GASvBXComgT6F_TTLtly4AAwEAAwIAA20AA6APBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Правила разрешают Вам произвести поворот налево?', 'correct_answer': 'Только по Б', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHbV_QiNd1J8V-zh_kHlaP0WIYJtcbAALprzEbt7GASurGuWK1CqJ3qRBIli4AAwEAAwIAA20AA7F5BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли водителю подъехать задним ходом к пассажиру, стоящему на мосту?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Да, если не будут созданы помехи другим участникам движения', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHbl_QiOepgwdMTwMQEihYyzo03936AALqrzEbt7GASorzpUOTc1ADzzlHmC4AAwEAAwIAA20AAzgfBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли Вам использовать для движения трамвайные пути встречного направления?', 'correct_answer': 'Не разрешается', 'all_answers': ['Разрешается, если при этом не будут созданы помехи встречным транспортным средствам', 'Разрешается только при объезде трамвая попутного направления', 'Не разрешается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие ограничения, относящиеся к обгону, действуют на железнодорожных переездах и вблизи них?', 'correct_answer': 'Обгон запрещен на переезде и на расстоянии 100 м до него', 'all_answers': ['Обгон запрещен только на переезде', 'Обгон запрещен на переезде и на расстоянии 100 м до него', 'Обгон запрещен на переезде и на расстоянии 100 м до и после него'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешено поставить автомобиль на стоянку?', 'correct_answer': 'Только А', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'В любом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHb1_QiPbpMuFTnN8DkGnnHe4NIDaiAALrrzEbt7GASsIHyxfuE6rp207zly4AAwEAAwIAA20AA9kPBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Встречному автомобилю и пешеходам', 'all_answers': ['Только встречному автомобилю', 'Только пешеходам', 'Встречному автомобилю и пешеходам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHcF_QiQZM8X84WOyxz2cgsKtlzCJ2AALsrzEbt7GASgnoQdbtV5-wwAVtly4AAwEAAwIAA20AA6U4BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Следует ли при движении прямо уступить дорогу трамваю?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHcV_QiRgokbpKcxxv7Y3bd8Tamr3xAALtrzEbt7GASgOQlDd29O-wa25Ali4AAwEAAwIAA20AA2R2BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть направо. Можете ли Вы приступить к повороту?', 'correct_answer': 'Да, но не создавая помех грузовому автомобилю', 'all_answers': ['Да', 'Да, но не создавая помех грузовому автомобилю', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHcl_QiSaoBotYlJwctzat3A1Xz61AAALurzEbt7GASu4oTayhmdvThq3rly4AAwEAAwIAA20AA3ojBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешена ли Вам остановка в указанном месте?', 'correct_answer': 'Запрещена', 'all_answers': ['Запрещена', 'Разрешена только для посадки или высадки пассажиров', 'Разрешена, если не будут созданы помехи движению маршрутных транспортных средств'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHc1_QiTZkd2-TaOc2bXWxZtaE_qKhAALvrzEbt7GASripN2oLSWLupZ7oly4AAwEAAwIAA20AA14pBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие внешние световые приборы должны быть включены в светлое время суток на мотоциклах?', 'correct_answer': 'Фара ближнего света или противотуманная фара', 'all_answers': ['Только габаритные огни', 'Фара ближнего света или противотуманная фара', 'Включение внешних световых приборов днем на мотоциклах не предусмотрено'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае Вам запрещается эксплуатация транспортного средства?', 'correct_answer': 'Имеется неисправность в глушителе', 'all_answers': ['Двигатель не развивает максимальной мощности', 'Двигатель неустойчиво работает на холостых оборотах', 'Имеется неисправность в глушителе'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какой стиль вождения обеспечит наименьший расход топлива?', 'correct_answer': 'Плавное ускорение при плавном замедлении', 'all_answers': ['Частое и резкое ускорение при плавном замедлении', 'Плавное ускорение при резком замедлении', 'Плавное ускорение при плавном замедлении'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Неуплата административного штрафа в установленный срок влечет:', 'correct_answer': 'Штраф в двукратном размере суммы неуплаченного штрафа или административный арест на срок до 15 суток', 'all_answers': ['Только штраф в двукратном размере суммы неуплаченного штрафа', 'Штраф в двукратном размере суммы неуплаченного штрафа или административный арест на срок до 15 суток', 'Только административный арест на срок до 15 суток'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Сколько пересечений проезжих частей имеет этот перекресток?', 'correct_answer': 'Два', 'all_answers': ['Одно', 'Два'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHdF_QiUUSAyOAcmUz-ey-waSxhr-bAALwrzEbt7GASvYKS7vubi7xkUpdmi4AAwEAAwIAA20AA0LxAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Этот дорожный знак:', 'correct_answer': 'Предупреждает о приближении к месту пересечения с трамвайной линией', 'all_answers': ['Предупреждает о приближении к месту пересечения с трамвайной линией', 'Предупреждает о приближении к трамвайной остановке', 'Обязывает Вас остановиться непосредственно перед пересечением с трамвайной линией'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHdV_QiVUF9GanpwABi4S_qbejr67-EgAC8a8xG7exgErc-hseDyWjidT31ZYuAAMBAAMCAANtAAMozwQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Эти знаки обязывают Вас соблюдать дистанцию:', 'correct_answer': 'Более 70 м на протяжении 100 м', 'all_answers': ['Менее 70 м на протяжении 100 м', 'Более 70 м на протяжении 100 м', 'От 70 м до 100 м'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHdl_QiWTqJSqxuALBVNgvlQvTPiScAALyrzEbt7GASlasVpf2rY8W3VVgmi4AAwEAAwIAA20AA8_2AQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Двигаясь по средней полосе на легковом автомобиле, Вы можете продолжить движение:', 'correct_answer': 'Только прямо или налево', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только прямо или налево', 'Прямо, налево или в обратном направлении'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHd1_QiXTSIGaREKO83GofPA4h-2a9AALzrzEbt7GASieO1UoAAW0fky9KXZouAAMBAAMCAANtAAOz7gEAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам поставить автомобиль на стоянку в указанном месте?', 'correct_answer': 'Запрещено', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено только с частичным заездом на тротуар', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHeF_QiYQvHBxnR-pQlQWwZLzds5GjAAL0rzEbt7GAStDXk0Qj1rWN3nRoly4AAwEAAwIAA20AAzA1BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вы можете продолжить движение?', 'correct_answer': 'Только направо в первый проезд', 'all_answers': ['Только направо в первый проезд', 'Направо в первый и второй проезды', 'Движение запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHeV_QiZTR4ncFptqv_D4d4nWMlGRpAAL1rzEbt7GASr9JLR3QaIXsdZ7oly4AAwEAAwIAA20AA-grBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Обязаны ли Вы подавать сигналы указателями поворота при начале движения в жилой зоне, обозначенной соответствующим знаком?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'Да, только при наличии в непосредственной близости пешеходов'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вы можете продолжить движение?', 'correct_answer': 'Только по А', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по А или Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHel_Qiaad0V4LMexg1N0L_80PG1K5AAL2rzEbt7GASq416vhfPLlr0MBImC4AAwEAAwIAA20AA-gmBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам разворот на этом участке дороги?', 'correct_answer': 'Разрешен только при видимости дороги более 100 м', 'all_answers': ['Разрешен только при видимости дороги более 100 м', 'Не разрешен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHe1_QibWetGId64yrDvrJZPp56lkDAAL3rzEbt7GASj0u6vCDlVdtD0_zly4AAwEAAwIAA20AA8YRBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'С какой максимальной скоростью Вы можете продолжить движение на грузовом автомобиле с разрешенной максимальной массой менее 3,5 т?', 'correct_answer': '90 км/ч', 'all_answers': ['90 км/ч', '70 км/ч', '60 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHfF_QicMKPtsj4eIeJN8etafaK7dqAAL4rzEbt7GASpPvLGhKgfanzAdtly4AAwEAAwIAA20AAwxABAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Выполняя объезд на подъеме, Вы:', 'correct_answer': 'Имеете право проехать первым', 'all_answers': ['Должны уступить дорогу', 'Имеете право проехать первым'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHfV_QidIJ5hHG0uf1coVyRH9fx76tAAL5rzEbt7GASik22SmzKvSDUDPtly4AAwEAAwIAA20AA1UTBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам поставить автомобиль на стоянку в указанном месте?', 'correct_answer': 'Разрешено', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено, если при этом не будут созданы помехи для движения маршрутных транспортных средств', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHfl_QieIi5Fnbkaw2VWkGDYbmhZg4AAL6rzEbt7GASmQR9XDFOgw6BEpdmi4AAwEAAwIAA20AA-juAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как следует поступить в этой ситуации, если Вам необходимо повернуть направо?', 'correct_answer': 'Можно повернуть направо, уступив дорогу пешеходам', 'all_answers': ['Остановиться перед перекрестком и, дождавшись другого сигнала регулировщика, повернуть направо', 'Можно повернуть направо, уступив дорогу пешеходам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHf1_QifKFIEtfTFErQRElFNHXcEb2AAL7rzEbt7GASo9DdibRZQ5IBE5VmS4AAwEAAwIAA20AA8ruAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Обоим трамваям', 'all_answers': ['Только трамваю А', 'Только трамваю Б', 'Обоим трамваям', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHgF_QigLApYjUJ6uemH5gI_WEuAHRAAL8rzEbt7GASltYK4hU1i5yUyfqly4AAwEAAwIAA20AA5omBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Только автобусу', 'all_answers': ['Только автобусу', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHgV_QihGxwiXGy7vi7Eox_o3UibkeAAL9rzEbt7GASj6b7Ip1DsDFiXDUli4AAwEAAwIAA20AAw7NBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из водителей правильно остановился для высадки пассажиров?', 'correct_answer': 'Только А', 'all_answers': ['Только А', 'Только В', 'А и Б', 'Б и В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHgl_QiiFhgwYrnX9zH1JzZKgLoV4NAAL-rzEbt7GASktDUG-ygghsg6NMli4AAwEAAwIAA20AAxp9BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Достаточно ли в светлое время суток включения дневных ходовых огней для обозначения транспортного средства при движении в тумане?', 'correct_answer': 'Недостаточно', 'all_answers': ['Достаточно', 'Недостаточно'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком из перечисленных случаев водителю следует оценивать обстановку сзади?', 'correct_answer': 'При любом торможении', 'all_answers': ['Только при резком торможении', 'Только при торможении на дороге с мокрым или скользким покрытием', 'При любом торможении'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Чем опасно длительное торможение с выключенным сцеплением (передачей) на крутом спуске?', 'correct_answer': 'Перегреваются тормозные механизмы и уменьшается эффективность торможения', 'all_answers': ['Значительно увеличивается износ протектора шин', 'Повышается износ деталей тормозных механизмов', 'Перегреваются тормозные механизмы и уменьшается эффективность торможения'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие меры административного принуждения предусмотрены за управление транспортным средством, если обязательное страхование гражданской ответственности владельца этого транспортного средства заведомо отсутствует?', 'correct_answer': 'Запрещение эксплуатации транспортного средства и штраф в размере от 500 до 800 рублей', 'all_answers': ['Только штраф в размере от 500 до 800 рублей', 'Запрещение эксплуатации транспортного средства и штраф в размере от 500 до 800 рублей', 'Задержание транспортного средства и штраф в размере от 500 до 800 рублей', 'Задержание и запрещение эксплуатации транспортного средства, штраф в размере от 500 до 800 рублей'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Сколько полос для движения имеет данная дорога?', 'correct_answer': 'Четыре', 'all_answers': ['Две', 'Четыре'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHg1_QijFkBV4zbJ0tb9SByPw7pHqPAAL_rzEbt7GAStT7UrWxEG_govbVli4AAwEAAwIAA20AA4jJBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Эти знаки предупреждают Вас:', 'correct_answer': 'О наличии через 150—300 м железнодорожного переезда без шлагбаума', 'all_answers': ['О приближении к железнодорожному переезду с тремя путями', 'О наличии через 150—300 м железнодорожного переезда без шлагбаума', 'О наличии через 50—100 м железнодорожного переезда'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHhF_QikAPKJVeJNXoQCTXWxsd1Vs7AAOwMRu3sYBKzCaZqHKKknPdkOWXLgADAQADAgADbQADKS0EAAEeBA', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам поставить автомобиль на стоянку в указанном месте?', 'correct_answer': 'Разрешено', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено, если Вы проживаете рядом с этим местом', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHhV_QilApKE13zO2ST3dVz4ercM1rAAIBsDEbt7GASg1nFX0pPyWwG29Ali4AAwEAAwIAA20AA2d7BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки обязывают водителя грузового автомобиля с разрешенной максимальной массой до 3,5 т повернуть направо?', 'correct_answer': 'Только Б', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'А и Б', 'Б и В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHhl_Qil9D9Ne5Wn8rqnkNVzP01DDrAAICsDEbt7GAShQZ306mUjT9yANFli4AAwEAAwIAA20AA9R1BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Эта разметка обозначает:', 'correct_answer': 'Искусственную неровность на проезжей части', 'all_answers': ['Место, где начинается или заканчивается жилая зона', 'Искусственную неровность на проезжей части', 'Место, где начинается запрет на дальнейшее движение'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHh1_Qim9u7ycm_wJIrBDBdJfVIrr-AAIDsDEbt7GASv0Stp9tplGagMpTmS4AAwEAAwIAA20AA6rvAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что означает мигание желтого сигнала светофора?', 'correct_answer': 'Разрешает движение и информирует о наличии нерегулируемого перекрестка или пешеходного перехода', 'all_answers': ['Предупреждает о неисправности светофора', 'Разрешает движение и информирует о наличии нерегулируемого перекрестка или пешеходного перехода', 'Запрещает дальнейшее движение'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какую ошибку совершает водитель, въезжающий во двор?', 'correct_answer': 'Поворачивает, не включив указатели поворота', 'all_answers': ['Поворачивает в зоне действия знака «Движение прямо»', 'Поворачивает, не включив указатели поворота', 'Совершает обе перечисленные ошибки'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHiF_QioGdzrduLE44tjbfoSsNj8nXAAIEsDEbt7GASnsP0BHRuqX9W09VmS4AAwEAAwIAA20AA2jwAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Должны ли Вы уступить дорогу грузовому автомобилю в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Да, если он поворачивает направо', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHiV_Qio9BzBxaf8QxhnskWZtmHoU_AAIFsDEbt7GASq0AAV2hUN9ErGqsbJYuAAMBAAMCAANtAAM_BgUAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вы можете выполнить разворот?', 'correct_answer': 'Только по А', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHil_Qip5C6-dz4uDLyjGwzuBKCz92AAIGsDEbt7GASraqF5ZA91ARiYlGli4AAwEAAwIAA20AA0d1BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли Вам обогнать легковой автомобиль по трамвайным путям в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Не разрешается', 'all_answers': ['Не разрешается', 'Разрешается'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHi1_Qiq6Jt36U9zHyixpn5LQ_7LKJAAIHsDEbt7GASuH7gluSnIzZOOlRmC4AAwEAAwIAA20AA9IPBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам обгон?', 'correct_answer': 'Запрещен', 'all_answers': ['Запрещен', 'Разрешен, если скорость грузового автомобиля менее 30 км/ч', 'Разрешен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHjF_Qir4RxqZTdV4EYpcqLw0vAvB6AAIIsDEbt7GASsShRXqeCWIDovXVli4AAwEAAwIAA20AA1PHBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из водителей нарушил правила стоянки?', 'correct_answer': 'Только Б', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Никто не нарушил'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHjV_Qis_sYZAkesB65gTXpzPFqLNAAAIJsDEbt7GASoNFrK4XTbP08dIRmC4AAwEAAwIAA20AA3koBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уступить дорогу трамваю, убедившись что пути со встречным авто не пересекаются, выполнить поворот', 'all_answers': ['Уступить дорогу трамваю, убедившись что пути со встречным авто не пересекаются, выполнить поворот', 'Проедете перекресток первым'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHjl_Qit2GSGwkeBVG5w1twewP598fAAIKsDEbt7GASumL3ZaioMD3uEhdmi4AAwEAAwIAA20AA3LxAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто первым проедет перекресток, если все намерены двигаться прямо?', 'correct_answer': 'Правила эту ситуацию не регламентируют. Водители должны определить очередность по договоренности', 'all_answers': ['Вы одновременно с троллейбусом', 'Грузовой автомобиль', 'Правила эту ситуацию не регламентируют. Водители должны определить очередность по договоренности'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHj1_Qiu0z2wttFcNx3Z04_theVNFIAAILsDEbt7GAShqqjb5rFO1sBQ7Hly4AAwEAAwIAA20AA50CBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы обязаны уступить дорогу пешеходам:', 'correct_answer': 'В обоих случаях', 'all_answers': ['Только при повороте налево по направлению главной дороги', 'Только при повороте направо', 'В обоих случаях'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHkF_Qiv2_WJJBYebJAAGjXU4c4DiscgACDLAxG7exgEqB6Rj_jX1Rrm-ylJcuAAMBAAMCAANtAANbKgQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как Вы должны поступить в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Остановиться и продолжить движение только при открытом шлагбауме', 'all_answers': ['Объехать шлагбаум, так как светофор не запрещает движение', 'Остановиться и продолжить движение только при открытом шлагбауме'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHkV_Qiw0wWLH85zRSQQlA7pFcIWIZAAINsDEbt7GASpAX3ZHV_8vAlAFFli4AAwEAAwIAA20AA11zBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каком расстоянии до встречного транспортного средства Вы должны переключить дальний свет фар на ближний?', 'correct_answer': 'Не менее чем за 150 м', 'all_answers': ['Не менее чем за 150 м', 'Не менее чем за 300 м', 'По усмотрению водителя'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае Вам разрешается эксплуатация легкового автомобиля?', 'correct_answer': 'Не работает указатель температуры охлаждающей жидкости', 'all_answers': ['Не работает спидометр', 'Не работает указатель температуры охлаждающей жидкости', 'Не работает предусмотренное конструкцией противоугонное устройство'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как следует поступить водителю, если во время движения по сухой дороге с асфальтобетонным покрытием начал моросить дождь?', 'correct_answer': 'Уменьшить скорость и быть особенно осторожным', 'all_answers': ['Уменьшить скорость и быть особенно осторожным', 'Не изменяя скорости продолжить движение', 'Увеличить скорость и попытаться проехать как можно большее расстояние, пока не начался сильный дождь'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что следует сделать для оказания первой медицинской помощи пострадавшему при переломе ключицы?', 'correct_answer': 'Подвесить руку, согнутую под прямым углом, на косынке и прибинтовать к туловищу', 'all_answers': ['Наложить две шины на плечо', 'Подвесить руку на косынке', 'Подвесить руку, согнутую под прямым углом, на косынке и прибинтовать к туловищу'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каком рисунке изображена дорога с разделительной полосой?', 'correct_answer': 'На обоих', 'all_answers': ['Только на правом', 'На обоих', 'Ни на одном'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHkl_Qixsl8WZwC1pw5Ivk5ihRj5wGAAIOsDEbt7GASkelePSk2wpITk5VmS4AAwEAAwIAA20AA7ftAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение на грузовом автомобиле с разрешенной максимальной массой 3 т?', 'correct_answer': 'В любых', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево или направо', 'В любых'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHk1_QiyxnJbPTTU77CFwI6imXHlpQAAIPsDEbt7GASr9Y76srsNgmGYzali4AAwEAAwIAA20AA67PBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какой из знаков отменяет все ограничения, введенные ранее запрещающими знаками?', 'correct_answer': 'Только В', 'all_answers': ['Только А и Б', 'Только В и Г', 'Только В', 'Все'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHlF_Qizy31p6dbpU1MGbKslTPoESDAAIQsDEbt7GASinawiL552drVd5hmi4AAwEAAwIAA20AA87yAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Этот знак указывает, что:', 'correct_answer': 'На пересекаемой дороге организовано реверсивное движение', 'all_answers': ['Вы должны повернуть направо или налево', 'На пересекаемой дороге организовано реверсивное движение', 'На пересекаемой дороге организовано одностороннее движение'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHlV_Qi0vF1Y6dCkfXzs4-r_-Wc7XFAAIRsDEbt7GASkmKXJMGij5QxA3Hly4AAwEAAwIAA20AA7UBBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какой маневр запрещает Вам данная линия разметки?', 'correct_answer': 'Ничего не запрещает', 'all_answers': ['Только обгон', 'Только объезд', 'Только разворот', 'Ничего не запрещает'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHll_Qi1rxXbQt2AyzvmZkMkSvbPfnAAISsDEbt7GASgkoF2KN448omBSili4AAwEAAwIAA20AA9IIBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На какие транспортные средства распространяются сигналы такого светофора?', 'correct_answer': 'На трамваи, а также другие маршрутные транспортные средства, движущиеся по выделенной для них полосе', 'all_answers': ['Только на трамваи', 'На трамваи, а также другие маршрутные транспортные средства, движущиеся по выделенной для них полосе', 'На все маршрутные транспортные средства'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHl1_Qi2s1NcrDXI8hWeMWmjvn8m03AAITsDEbt7GASickgManQIxUoH7Xli4AAwEAAwIAA20AA2LIBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Обязаны ли Вы включить указатели поворота в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'Да, но только при наличии на перекрестке других транспортных средств'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHmF_Qi3qIc7ylkt-E_BuldV5ac5KcAAIVsDEbt7GASkdsnIVtRShCb1Vgmi4AAwEAAwIAA20AAy7wAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто должен уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Водитель грузового автомобиля', 'all_answers': ['Водитель легкового автомобиля', 'Водитель грузового автомобиля'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHmV_Qi4qqmuUhO-_3cnKNnLT7SmUOAAIWsDEbt7GASl9oHEgcZjU7CQTZli4AAwEAAwIAA20AA0DNBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы случайно проехали поворот на перекрестке. Разрешено ли Вам в этой ситуации использовать задний ход, чтобы затем продолжить движение налево?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHml_Qi5pvUtMiwXJsDzervqRiR2NnAAIXsDEbt7GAShLRKuwlEqXczUzzly4AAwEAAwIAA20AA-EaBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Водитель какого автомобиля, поворачивая налево, не нарушает Правила?', 'correct_answer': 'Только грузового', 'all_answers': ['Только легкового', 'Только грузового', 'Оба не нарушают'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHm1_Qi6oO30o6HFHfTJmMRBkDcjHKAAIYsDEbt7GAStbpX02Y5U5K2jhHmC4AAwEAAwIAA20AAzMqBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам обгон?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да, если скорость грузового автомобиля менее 30 км/ч', 'Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHnF_Qi7nilIS5JGTgfkJRY8AqImg5AAIZsDEbt7GASnfT3-EwKGVw2W1TmC4AAwEAAwIAA20AA-cUBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешена ли Вам остановка в указанном месте?', 'correct_answer': 'Не разрешена', 'all_answers': ['Разрешена', 'Разрешена, но только при отсутствии пешеходов на переходе', 'Не разрешена'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHnV_Qi8kZX1uJiy3Yy6Q0Ta_qjJDnAAIasDEbt7GASghs5Ez9KAABG5ShTJYuAAMBAAMCAANtAAPMeQUAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Значения каких дорожных знаков отменяются сигналами светофора?', 'correct_answer': 'Знаков приоритета', 'all_answers': ['Знаков приоритета', 'Запрещающих знаков', 'Предписывающих знаков', 'Всех перечисленных'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При повороте направо Вы должны уступить дорогу:', 'correct_answer': 'Пешеходам и велосипедистам', 'all_answers': ['Только велосипедистам', 'Только пешеходам', 'Пешеходам и велосипедистам', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHnl_Qi9vZ6SrOPApD5nOxEn9Rb1fMAAIbsDEbt7GASgzZuO3hFMwd2xNwly4AAwEAAwIAA20AA2U0BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Только легковому автомобилю', 'all_answers': ['Только легковому автомобилю', 'Легковому автомобилю и автобусу', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHn1_Qi-lNrFVxByq4j0mP3lhTtZWXAAIcsDEbt7GASoe-sNm_iM8IjMrUly4AAwEAAwIAA20AA2YDBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как Вы должны действовать в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Остановиться перед знаком и продолжить движение, убедившись в отсутствии приближающегося поезда', 'all_answers': ['Проехать железнодорожный переезд без остановки перед знаком', 'Остановиться перед знаком и продолжить движение сразу же после проезда поезда', 'Остановиться перед знаком и продолжить движение, убедившись в отсутствии приближающегося поезда'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHoF_Qi_h1KmEH8qa_ToX3zXcXpqGTAAIdsDEbt7GAShxZiNkXl-AblLV3ly4AAwEAAwIAA20AA-A0BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как Вы можете в светлое время суток привлечь внимание водителя обгоняемого автомобиля при движении в населенном пункте?', 'correct_answer': 'Только кратковременным переключением фар с ближнего света на дальний', 'all_answers': ['Только звуковым сигналом', 'Только кратковременным переключением фар с ближнего света на дальний', 'Любым из перечисленных способов, включая совместную подачу этих сигналов'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае Вам запрещается эксплуатация автомобиля?', 'correct_answer': 'Не работает звуковой сигнал', 'all_answers': ['Не работает указатель уровня топлива', 'Нарушена регулировка угла опережения зажигания', 'Затруднен пуск двигателя', 'Не работает звуковой сигнал'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Считаете ли Вы безопасным движение на легковом автомобиле в темное время суток с ближним светом фар по неосвещенной загородной дороге со скоростью 90 км/ч?', 'correct_answer': 'Нет, так как остановочный путь превышает расстояние видимости', 'all_answers': ['Да, так как предельная допустимая скорость соответствует требованиям Правил', 'Нет, так как остановочный путь превышает расстояние видимости'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как остановить кровотечение при ранении вены?', 'correct_answer': 'Наложить давящую повязку на место ранения', 'all_answers': ['Наложить давящую повязку на место ранения', 'Наложить жгут выше места ранения', 'Наложить жгут ниже места ранения'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Выезд из двора или c другой прилегающей территории:', 'correct_answer': 'Не считается перекрестком', 'all_answers': ['Считается перекрестком равнозначных дорог', 'Считается перекрестком неравнозначных дорог', 'Не считается перекрестком'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHoV_QjAiSLnY2Ew1G35FEU4RqkZZaAAIesDEbt7GASjEKa4BwH5dZqwJFli4AAwEAAwIAA20AA9RuBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки требуют обязательной остановки?', 'correct_answer': 'Только Б', 'all_answers': ['Только А и Б', 'Только Б', 'Только Б и В', 'Все'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHol_QjBigw8YQINcsCXkzQiqHvJYJAAIfsDEbt7GASk-CBnAMJOUe5wJFli4AAwEAAwIAA20AA8p0BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких случаях Вам разрешается использовать звуковой сигнал в зоне действия этого знака?', 'correct_answer': 'Только для предотвращения дорожно-транспортного происшествия', 'all_answers': ['Только для предупреждения об обгоне', 'Только для предотвращения дорожно-транспортного происшествия', 'В обоих перечисленных случаях'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHo1_QjCfd6MLHzg3Ymd1skGPmlsxtAAIgsDEbt7GASkP6rAYvpNymRG9TmC4AAwEAAwIAA20AA4cSBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что означают эти дорожные знаки?', 'correct_answer': 'Стоянка разрешена только в праздничные, субботние и воскресные дни', 'all_answers': ['Стоянка разрешена только транспортным средствам оперативных служб', 'Стоянка разрешена только с включенными габаритными огнями', 'Стоянка разрешена только в праздничные, субботние и воскресные дни'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHpF_QjDaG1eNWDuKSk8o_XkAcafUQAAIhsDEbt7GASi2mTjZet1qip25Ali4AAwEAAwIAA20AA851BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Такой вертикальной разметкой обозначают:', 'correct_answer': 'Боковые поверхности ограждений на других участках дорог', 'all_answers': ['Боковые поверхности ограждений только на опасных участках дорог', 'Боковые поверхности ограждений на других участках дорог'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHpV_QjEblMaoOhjIHFLJZ2eHUOo3_AAIisDEbt7GASla0ab7F31zuYxrnly4AAwEAAwIAA20AA2EpBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Красный мигающий сигнал или два попеременно мигающих красных сигнала светофора, установленного на железнодорожном переезде, означают:', 'correct_answer': 'Движение запрещено', 'all_answers': ['Движение разрешается с особой осторожностью', 'Движение запрещено', 'Светофорная сигнализация неисправна'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Обязаны ли Вы включить сигнал левого поворота при объезде препятствия?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'Да, но только в темное время суток'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHpl_QjFZw-w4xTHAEMfe_NF21Y3UiAAIjsDEbt7GASt7Nv0pvFr7d30QFly4AAwEAAwIAA20AA70ZBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вы можете продолжить движение по второй полосе?', 'correct_answer': 'Только налево и в обратном направлении', 'all_answers': ['Только налево', 'Только налево и в обратном направлении', 'Направо, налево и в обратном направлении'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHp1_QjGZjBhS-nhzx5V94yErY2RCAAAIksDEbt7GASlIp3CkxKlw6AAHUVpkuAAMBAAMCAANtAAP98wEAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы случайно проехали нужный въезд во двор. Разрешено ли Вам в этой ситуации использовать задний ход, чтобы затем повернуть направо?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да, если не будет создано помех движению маршрутных транспортных средств', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHqF_QjHbNQMWw4pDorKjv34C8X6tKAAIlsDEbt7GASjCod3m5AWtUbqd0ly4AAwEAAwIAA20AA904BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вы можете продолжить движение?', 'correct_answer': 'Только по Б', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHqV_QjIU9KoxHgbixIMOCbpbCgSrcAAImsDEbt7GASppUC2pUWolMQtBemi4AAwEAAwIAA20AA4TwAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли обгон на регулируемых перекрестках?', 'correct_answer': 'Запрещен', 'all_answers': ['Разрешен', 'Запрещен'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Водитель какого автомобиля нарушил правила остановки?', 'correct_answer': 'Только Б и В', 'all_answers': ['Только Б', 'Только Б и В', 'Все нарушили'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHql_QjJW9UOmY6o1pP0gkWpqoCOlxAAIosDEbt7GASvoFsOPa7_VlYA1Ili4AAwEAAwIAA20AAyWFBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто должен уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Водитель трамвая', 'all_answers': ['Водитель автомобиля, приближающийся слева', 'Водитель трамвая'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHq1_QjKapTR8uBTcGoNNg3qgyHgwxAAIpsDEbt7GASudzKCRI4kweDpPlly4AAwEAAwIAA20AA-IkBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому Вы должны уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'all_answers': ['Обоим транспортным средствам', 'Только грузовому автомобилю', 'Только легковому автомобилю'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHrF_QjLVTx41L_C08w0cpGEXMR8wIAAIqsDEbt7GASrArIDXnS1hQ9PTAly4AAwEAAwIAA20AA9YAAQQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены продолжить движение прямо. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Только автобусу и легковому автомобилю', 'all_answers': ['Только легковому автомобилю', 'Только автобусу и легковому автомобилю', 'Всем транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHrV_QjMSu1BH0k3wt1QPFFqweg7TwAAIrsDEbt7GASufSWO7fyRd3NsdTmS4AAwEAAwIAA20AA4TyAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как Вы должны поступить, если сразу за пешеходным переходом образовался затор?', 'correct_answer': 'Остановиться непосредственно перед пешеходным переходом', 'all_answers': ['Остановиться на пешеходном переходе, если нет пешеходов', 'Остановиться непосредственно перед пешеходным переходом', 'Остановиться не ближе 5 м до пешеходного перехода'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каком рисунке изображен автомобиль, водитель которого не нарушает правил перевозки грузов?', 'correct_answer': 'Только на Б', 'all_answers': ['Только на А', 'Только на Б', 'На обоих'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHrl_QjNTsNJSk-s7SeUGsVx7iC4vrAAIssDEbt7GASgxjK8dv5whG0MUOmC4AAwEAAwIAA20AA-EnBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли устанавливать шторки или жалюзи на заднем стекле легкового автомобиля?', 'correct_answer': 'Разрешается, но только при наличии с обеих сторон зеркал заднего вида', 'all_answers': ['Разрешается, но только при наличии с обеих сторон зеркал заднего вида', 'Запрещается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Уменьшение тормозного пути транспортного средства достигается:', 'correct_answer': 'Торможением на грани блокировки способом прерывистого нажатия на педаль тормоза', 'all_answers': ['Торможением с блокировкой колес (юзом)', 'Торможением на грани блокировки способом прерывистого нажатия на педаль тормоза'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При помещении задержанного транспортного средства на специализированную стоянку не подлежат оплате:', 'correct_answer': 'Первые 24 часа хранения', 'all_answers': ['Первые 24 часа хранения', 'Первые 12 часов хранения', 'Первые 5 часов хранения', 'Первые 3 часа хранения'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Могут ли водители, причастные к дорожно-транспортному происшествию, прибыть на ближайший пост ДПС или в орган милиции для оформления происшествия, если нет пострадавших?', 'correct_answer': 'Могут при взаимном согласии в оценке обстоятельств случившегося и наличии подписанной ими схемы ДТП', 'all_answers': ['Могут', 'Могут при взаимном согласии в оценке обстоятельств случившегося и наличии подписанной ими схемы ДТП', 'Не могут'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какой знак используется для обозначения границ искусственной неровности?', 'correct_answer': 'Только А', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Б и В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHr1_QjOT2KxpzW4QtjtdZyT-Nl4PMAAItsDEbt7GASmndGEsp3uvibo6gli4AAwEAAwIAA20AA_EGBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Каким транспортным средствам разрешена остановка в зоне действия знака?', 'correct_answer': 'Только маршрутным транспортным средствам', 'all_answers': ['Только маршрутным транспортным средствам', 'Только такси с включенным таксометром', 'Только автомобилям, управляемым инвалидами I и II групп или перевозящим таких инвалидов'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHsF_QjPPYrBFAXF41gbBySRX0C6ylAAIusDEbt7GAShDi4-ay5rrNy5qjli4AAwEAAwIAA20AA3oMBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Управляя каким автомобилем, Вы можете опередить легковой автомобиль?', 'correct_answer': 'Только легковым или грузовым с разрешенной максимальной массой менее 3,5 т', 'all_answers': ['Только легковым', 'Только легковым или грузовым с разрешенной максимальной массой менее 3,5 т', 'Любым автомобилем'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHsV_QjQMOu0YXUS9I6LduqmmYJ6FrAAIvsDEbt7GASmB7o6Sf077Wh2JQmC4AAwEAAwIAA20AA9cYBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Эта разметка обозначает:', 'correct_answer': 'Разрешенную максимальную скорость движения на данном участке дороги', 'all_answers': ['Номер дороги или маршрута', 'Рекомендуемую скорость движения на данном участке дороги', 'Разрешенную максимальную скорость движения на данном участке дороги'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHsl_QjRJkkOd1M5NtUTPh0-V4yVmMAAIxsDEbt7GAStcjs_VSerZVlaHoly4AAwEAAwIAA20AAyInBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Чем Вы должны руководствоваться, если указания регулировщика противоречат сигналам светофора и значениям дорожных знаков?', 'correct_answer': 'Указаниями регулировщика', 'all_answers': ['Требованиями дорожных знаков', 'Значениями сигналов светофора', 'Указаниями регулировщика'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Такой сигнал рукой, подаваемый мотоциклистом, движущимся по второй полосе информирует:', 'correct_answer': 'О его намерении повернуть направо', 'all_answers': ['O его намерении продолжить движение прямо', 'О его намерении повернуть направо', 'О его намерении остановиться'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHs1_QjSLIeXBmPorMkGyE4dWvYKCzAAIysDEbt7GAShU-jGW2mNZlgEoQmC4AAwEAAwIAA20AA8UsBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При перестроении на правую полосу Вы:', 'correct_answer': 'Должны уступить дорогу всем транспортным средствам, движущимся по соседней полосе', 'all_answers': ['Должны уступить дорогу всем транспортным средствам, движущимся по соседней полосе', 'Имеете преимущество'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHtF_QjTRRVvSWauikuPerVTjqfxT1AAI0sDEbt7GASrU-udMpd8teXMjUly4AAwEAAwIAA20AA4X5AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вы можете выполнить разворот?', 'correct_answer': 'По любой', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHtV_QjUJGXyZ9q7GSc9O7xCO2SgABcAACNbAxG7exgEqjPuOm2tmh9aTWVpkuAAMBAAMCAANtAAN18AEAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой полосе Вы можете продолжить движение, опередив грузовой автомобиль в населенном пункте?', 'correct_answer': 'По любой', 'all_answers': ['Только по правой', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHtl_QjVImVTU04RFi_8_BCF_3XwQlAAI2sDEbt7GASsr4EBztfc9lX2JQmC4AAwEAAwIAA20AA4gZBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли обгон на подъеме?', 'correct_answer': 'Запрещен только в конце подъема', 'all_answers': ['Запрещен', 'Запрещен только в конце подъема', 'Разрешен'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешена ли водителям остановка в указанных местах?', 'correct_answer': 'Запрещена', 'all_answers': ['Разрешена', 'Разрешена только мотоциклисту', 'Запрещена'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHt1_QjWFktmYI9QFZ3iLg1jOTJcP7AAI5sDEbt7GASusQpBNL1YcUzcXxly4AAwEAAwIAA20AA_oUBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть направо. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'all_answers': ['Уступите дорогу трамваю', 'Проедете перекресток первым'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHuF_QjXGtIiCkWhihWzs-o61gXqUHAAI7sDEbt7GASrDTS3ge5UXibEzzly4AAwEAAwIAA20AA9YXBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены развернуться. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Выедете на перекресток и, уступив дорогу автомобилю, завершите разворот', 'all_answers': ['Развернетесь первым', 'Выедете на перекресток и, уступив дорогу автомобилю, завершите разворот'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHuV_QjYAxG9MWKy3hl50UR7JGlWPkAAI9sDEbt7GASmdplLD1UmFP32FQmC4AAwEAAwIAA20AAy0WBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены продолжить движение прямо. Каковы Ваши действия при желтом мигающем сигнале светофора?', 'correct_answer': 'Уступите дорогу только автомобилю', 'all_answers': ['Уступите дорогу только трамваю', 'Уступите дорогу только автомобилю', 'Дождетесь включения зеленого сигнала светофора и продолжите движение'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHul_QjZEz5pf3YfvUKkNpc3KzLgqvAAI-sDEbt7GASu9QWkfbY8u-4H_Xli4AAwEAAwIAA20AA33JBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каком наименьшем расстоянии до ближайшего рельса Вы должны остановиться?', 'correct_answer': '10 м', 'all_answers': ['5 м', '10 м', '15 м', '20 м'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHu1_QjZ_xd0p-xP1zZSVJYx6UR18BAAI_sDEbt7GASn2RWgiWqamuGReili4AAwEAAwIAA20AA6gJBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какое расстояние должно быть обеспечено между буксирующим и буксируемым транспортными средствами при буксировке на гибкой сцепке?', 'correct_answer': 'От 4 до 6 м', 'all_answers': ['Не более 4 м', 'От 4 до 6 м', 'Правилами не регламентируется'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Зависит ли выбор бокового интервала от скорости движения?', 'correct_answer': 'При увеличении скорости движения боковой интервал необходимо увеличить', 'all_answers': ['Выбор бокового интервала от скорости движения не зависит', 'При увеличении скорости движения боковой интервал необходимо увеличить'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При движении на каком автомобиле увеличение скорости может способствовать устранению заноса задней оси?', 'correct_answer': 'На переднеприводном', 'all_answers': ['На переднеприводном', 'На заднеприводном'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'За какие административные правонарушения, связанные с наличием состояния опьянения, предусмотрено лишение права управления транспортными средствами сроком на три года?', 'correct_answer': 'Повторное правонарушение: управление авто пьяным водителем; передача управления другому пьяному лицу', 'all_answers': ['Управление авто пьяным водителем; передача управления авто лицу, находящемуся в состоянии опьянения', 'Управление авто пьяным водителем не имеющим права управления транспортом либо лишенным этого права', 'Повторное правонарушение: управление авто пьяным водителем; передача управления другому пьяному лицу'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Обязаны ли Вы предоставлять транспортное средство медицинским и фармацевтическим работникам для перевозки граждан в ближайшее лечебнопрофилактическое учреждение в случаях, угрожающих их жизни?', 'correct_answer': 'Обязаны независимо от направления движения', 'all_answers': ['Обязаны только при движении в попутном направлении', 'Обязаны независимо от направления движения', 'Не обязаны'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вы можете продолжить движение?', 'correct_answer': 'Только по А', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHvF_Qja9bj4Blll5H1Z2BjxgIRyJ3AAJAsDEbt7GASo60U1ukGhGFXM9emi4AAwEAAwIAA20AA2v1AQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам произвести остановку для посадки пассажира?', 'correct_answer': 'Разрешено', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено только по четным числам месяца', 'Разрешено только по нечетным числам месяца', 'Не разрешено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHvV_Qjb8DatYsSzp7veAe1E4otEKLAAJBsDEbt7GAStVK11NG50OifkYFly4AAwEAAwIAA20AA7oWBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки используются для обозначения номера, присвоенного дороге (маршруту)?', 'correct_answer': 'Только А и Б', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Только А и Б', 'Все'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHvl_Qjc8N-AheKLEgQAwY5v5NBsRyAAJDsDEbt7GASgHXYOnmzlSTW8BImC4AAwEAAwIAA20AA2wqBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Эта разметка обозначает:', 'correct_answer': 'Место, где велосипедная дорожка пересекает проезжую часть', 'all_answers': ['Место, где велосипедная дорожка пересекает проезжую часть', 'Место, где велосипедист имеет преимущество', 'Место пешеходного перехода'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHv1_Qjd9Z3cxEOECl0AKE25Eo_NUNAAJEsDEbt7GASsgt664wp8heG_Ldly4AAwEAAwIAA20AAzP5AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вам разрешено движение?', 'correct_answer': 'Прямо или направо', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только направо', 'Прямо или направо'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHwF_QjfD7_CnYAruGy6rG9rVs6Ne3AAJFsDEbt7GASuAp8qaTRQ7mLpTlly4AAwEAAwIAA20AA8EkBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как Вы должны обозначить свое транспортное средство при дорожно-транспортном происшествии?', 'correct_answer': 'Обоими перечисленными способами', 'all_answers': ['Только с помощью аварийной световой сигнализации', 'Только с помощью знака аварийной остановки', 'Обоими перечисленными способами'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вам разрешено продолжить движение налево?', 'correct_answer': 'По любой', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по В', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHwV_Qjf5eU_yFLJgfR58YQr9-NjdEAAJGsDEbt7GASvdsjtDhLnIGHspTmS4AAwEAAwIAA20AA5nuAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли водителю подъехать задним ходом к пассажиру на этом участке дороги?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHwl_Qjg4i29XStcAPqf3vSbzrSdmXAAJHsDEbt7GASkZID0gQFQdKzBxLli4AAwEAAwIAA20AA8x0BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли Вам, управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 2,5 т, выехать на третью полосу в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Разрешается только для поворота налево или разворота', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается только для поворота налево или разворота', 'Разрешается только для опережения', 'Запрещается'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHw1_Qjh12xGDiinNym6vlnt6UY0-9AAJIsDEbt7GASqdG5vY5Yo4QCM5emi4AAwEAAwIAA20AAyftAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы обогнать трактор, управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой не более 3,5 т?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Да, если скорость трактора менее 30 км/ч', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHxF_Qji2i4NdjiombFwtcXRoP9p6BAAJJsDEbt7GASj8e7AlYqsRjWheili4AAwEAAwIAA20AAx8EBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком месте Вы можете произвести остановку?', 'correct_answer': 'В любом', 'all_answers': ['Только В', 'Только Б и В', 'В любом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHxV_Qjj45UqsH9V1HlmR_oHHzi5yyAAJKsDEbt7GAShBiZA5fzhrVr_fVli4AAwEAAwIAA20AAx7MBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Автомобилю и трамваю', 'all_answers': ['Только автомобилю', 'Только трамваю', 'Автомобилю и трамваю', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHxl_Qjk5PrVE2drmGqrPpDUbQYCeDAAJLsDEbt7GASiXXSlf3a2SdpxNwly4AAwEAAwIAA20AAxUzBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Намереваясь продолжить движение в прямом направлении, Вы должны:', 'correct_answer': 'Уступить дорогу грузовому автомобилю', 'all_answers': ['Проехать перекресток первым', 'Уступить дорогу грузовому автомобилю'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHx1_Qjl6LqPyMZ9n-DUsx98HFpgrSAAJNsDEbt7GASpPUJFPN-mH143EZmC4AAwEAAwIAA20AA8ctBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены развернуться. Кому Вы должны уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Только грузовому автомобилю', 'all_answers': ['Только грузовому автомобилю', 'Только легковому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHyF_QjmyFeU74ku2iWCqYSQt_NwYqAAJOsDEbt7GASnx2kyC9NwABtKd-a5cuAAMBAAMCAANtAAPUOgQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Двигаясь по автомагистрали, Вы можете произвести остановку:', 'correct_answer': 'Только через 500 м', 'all_answers': ['Только через 500 м', 'В любом месте правее линии, обозначающей край проезжей части', 'В любом месте у края проезжей части'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHyV_QjnzzDZgyKvjATtJanqnkQ2x1AAJPsDEbt7GASjq_drfgMUWtVQNFli4AAwEAAwIAA20AA_V6BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Двигаясь в темное время суток вне населенного пункта с дальним светом фар, Вы догнали движущееся впереди Вас транспортное средство. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Переключите дальний свет фар на ближний', 'all_answers': ['Оставите включенными габаритные огни, выключив дальний свет фар', 'Переключите дальний свет фар на ближний', 'Допускаются оба варианта действий'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как Вы должны поступить, если во время движения отказал в работе спидометр?', 'correct_answer': 'Устранить неисправность на месте или ехать к месту стоянки/ремонта соблюдая меры предосторожности', 'all_answers': ['Продолжить намеченную поездку с особой осторожностью', 'Прекратить дальнейшее движение', 'Устранить неисправность на месте или ехать к месту стоянки/ремонта соблюдая меры предосторожности'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На повороте возник занос задней оси заднеприводного автомобиля. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Слегка уменьшить подачу топлива и повернуть рулевое колесо в сторону заноса', 'all_answers': ['Увеличить подачу топлива, рулевым колесом стабилизировать движение', 'Притормозить и повернуть рулевое колесо в сторону заноса', 'Значительно уменьшить подачу топлива, не меняя положения рулевого колеса', 'Слегка уменьшить подачу топлива и повернуть рулевое колесо в сторону заноса'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какое административное наказание может быть применено к водителю транспортного средства за оставление в нарушение Правил места дорожно-транспортного происшествия, участником которого он является?', 'correct_answer': 'Лишение права управления транспортом на срок 1-1,5 лет или административный арест до 15 суток', 'all_answers': ['Штраф в размере от 1000 до 1500 рублей', 'Штраф в размере 1000 - 1500 рублей или лишение права управления транспортом на срок 1-1,5 лет', 'Лишение права управления транспортом на срок 1-1,5 лет или административный арест до 15 суток'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Верно ли утверждение: Требование "Уступить дорогу" означает что Вы не должны возобновлять или продолжать движение, осуществлять какой либо маневр, если это может вынудить других участников движения, имеющих по отношению к Вам преимущество, изменить направление движения или скорость', 'correct_answer': 'Верно', 'all_answers': ['Не верно. Вы всегда должны пропускать других участников движения', 'Верно', 'Нет. Вы должны остановиться только при наличии дорожного знака «Уступите дорогу»'], 'img': None, 'explanation': 'Ответ не верен!'},
    {'question': 'Какие знаки предоставляют Вам преимущество при проезде нерегулируемых перекрестков?', 'correct_answer': 'А и В', 'all_answers': ['Только А', 'А и В', 'Все'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHyl_QjozYtrMPCBsdnHl3f1psBuhKAAJQsDEbt7GASsx3d_l0xCPtw6Z0ly4AAwEAAwIAA20AA303BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам обгон?', 'correct_answer': 'Разрешен', 'all_answers': ['Разрешен', 'Запрещен, если скорость мотоцикла более 30 км/ч', 'Запрещен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHy1_QjpxYXLdXKEDAUUbJ7eTdS1wSAAJRsDEbt7GASnOSCDNJ_AWwBJ6jli4AAwEAAwIAA20AA-gOBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли водителю поставить грузовой автомобиль на стоянку в этом месте указанным способом?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Да, если разрешенная максимальная масса автомобиля менее 3,5 т', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHzF_QjqtT-e3ZiA_DkUfSmu3178nAAAJSsDEbt7GASj-UektPT_kDMXMZmC4AAwEAAwIAA20AAwwhBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Такой вертикальной разметкой обозначают:', 'correct_answer': 'Только нижний край пролетного строения тоннелей, мостов и путепроводов', 'all_answers': ['Только нижний край пролетного строения тоннелей, мостов и путепроводов', 'Только въезд в неосвещенные тоннели', 'Любые элементы дорожных сооружений, представляющие опасность'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHzV_Qjrq0WwarSxUf1Bx52t2l5qKSAAJTsDEbt7GASvD9aYO3T-MpcvHdly4AAwEAAwIAA20AA_EAAQQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком месте Вам следует остановиться?', 'correct_answer': 'Перед стоп-линией', 'all_answers': ['Перед светофором', 'Перед стоп-линией', 'В любом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHzl_Qjs0oDiirVeWurhD5E5ksXj0EAAJUsDEbt7GASug-uZFd7RN4bN5hmi4AAwEAAwIAA20AAw32AQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Должны ли Вы подавать сигналы указателями поворота при маневрировании на территории автостоянки или АЗС?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'Да, но только при наличии в непосредственной близости других транспортных средств'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто нарушает правила поворота на перекрестке?', 'correct_answer': 'Оба нарушают', 'all_answers': ['Только водитель мотоцикла, поворачивающий налево', 'Только водитель автомобиля', 'Оба нарушают', 'Никто не нарушает'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIHz1_QjtrmwOJzFsWQifaMRpmXyB5KAAJVsDEbt7GASvk5pJ5ploCbGQZtly4AAwEAAwIAA20AA2c_BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли водителю движение задним ходом при отсутствии других участников движения?', 'correct_answer': 'Разрешено, но только до пешеходного перехода', 'all_answers': ['Разрешено, но только до пешеходного перехода', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH0F_QjuqCSBJ7i_CBUbewbc9yhLboAAJWsDEbt7GASrENCYP04cJtDE9VmS4AAwEAAwIAA20AAzHuAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы выехать на крайнюю левую полосу для обгона в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'Да, если гужевая повозка движется со скоростью менее 30 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH0V_Qjvr1ztNrT7q0vjVSccsz9vtmAAJXsDEbt7GAStbZ_lOofIUauFZgmi4AAwEAAwIAA20AAxjuAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам совершить такой маневр?', 'correct_answer': 'Запрещено', 'all_answers': ['Разрешено', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH0l_QjwpJktDn3Bs6M_xy-aWCvgABGQACWLAxG7exgEoXe2K_7atzz5P11ZYuAAMBAAMCAANtAAPzywQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из водителей нарушил правила остановки?', 'correct_answer': 'Оба не нарушили', 'all_answers': ['Только водитель автомобиля А', 'Только водитель автомобиля Б', 'Оба не нарушили', 'Оба нарушили'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH01_QjxmUPR62ELcCA2_3VJpgfETfAALQsDEbt7F4SjgGaV40RpRDa85emi4AAwEAAwIAA20AAwrnAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Выехав на перекресток, остановитесь у стоп-линии, дождавшись зеленого светофора, завершите маневр', 'all_answers': ['Выполните маневр без остановки на перекрестке', 'Выехав на перекресток, остановитесь у стоп-линии, дождавшись зеленого светофора, завершите маневр'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH1F_QjypyKLkybqERlrwMyxEAAeLvZgACWbAxG7exgEoN9GcbGbi8I6xB8JcuAAMBAAMCAANtAAMmFgQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уступите дорогу трамваю', 'all_answers': ['Уступите дорогу трамваю', 'Проедете перекресток первым'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH1V_QjzlVt6wTZGqqUw-ImTRderU2AAJasDEbt7GASvRrphXfZ201ARvnly4AAwEAAwIAA20AA3ElBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Следует ли уступить дорогу грузовому автомобилю, выезжающему с грунтовой дороги?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH1l_Qj0ilYofnXP0UT4dBvlDZThHkAAJbsDEbt7GASjuB6vYVTZ2jNc5emi4AAwEAAwIAA20AA6PvAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам, управляя грузовым автомобилем, совершить опережение в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Да, если разрешенная максимальная масса Вашего автомобиля менее 2,5 т', 'all_answers': ['Да, если разрешенная максимальная масса Вашего автомобиля менее 2,5 т', 'Да, независимо от величины разрешенной максимальной массы Вашего автомобиля', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH11_Qj1gf_PSCP99fIwtvvEBd7xIJAAJcsDEbt7GASruecg6m3QHrLUwQmC4AAwEAAwIAA20AA80sBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие внешние световые приборы должны быть включены на транспортном средстве при движении в светлое время суток?', 'correct_answer': 'Любые из перечисленных', 'all_answers': ['Только дневные ходовые огни', 'Только фары ближнего света', 'Только противотуманные фары', 'Любые из перечисленных'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При какой неисправности Вам запрещено дальнейшее движение на транспортном средстве во время дождя или снегопада?', 'correct_answer': 'Не действует стеклоочиститель со стороны водителя', 'all_answers': ['Не работают в установленном режиме стеклоочистители', 'Не действует стеклоочиститель со стороны водителя', 'Не работают предусмотренные конструкцией транспортного средства стеклоомыватели'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что должен сделать водитель, чтобы быстро восстановить эффективность тормозов после проезда через водную преграду?', 'correct_answer': 'Продолжая движение, просушить тормозные колодки многократными короткими нажатиями на педаль тормоза', 'all_answers': ['Продолжить движение, немного натянув рычаг ручного тормоза', 'Продолжая движение, просушить тормозные колодки многократными короткими нажатиями на педаль тормоза', 'Продолжить движение с малой скоростью без притормаживания'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как правильно применить бактерицидные салфетки?', 'correct_answer': 'Не обрабатывая раны, наложить бактерицидную повязку, зафиксировав ее пластырем или бинтом', 'all_answers': ['Промыть рану, удалить инородные тела, наложить бактерицидную повязку', 'Обработать рану раствором йода, наложить бактерицидную повязку', 'Не обрабатывая раны, наложить бактерицидную повязку, зафиксировав ее пластырем или бинтом'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каком рисунке изображен перекресток?', 'correct_answer': 'Только на левом', 'all_answers': ['Только на левом', 'Только на правом', 'На обоих'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH2F_Qj2hGqpzxJHMizdp_RkriILeEAAJdsDEbt7GASr36vf2lPnUn_RnKly4AAwEAAwIAA20AA7MAAQQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вы можете выполнить разворот?', 'correct_answer': 'Только по Б', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH2V_Qj3nx9yy71MafN9QLManvEY2TAAJesDEbt7GAShXvKPTle18VMwqfli4AAwEAAwIAA20AAwUPBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам поставить автомобиль на стоянку в указанном месте по нечетным числам месяца?', 'correct_answer': 'Разрешено только после 19 часов', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено только после 19 часов', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH2l_Qj4dw1twLa2WerVpwwOQQFd0OAAJfsDEbt7GASt6JL0W8j83H5QFFli4AAwEAAwIAA20AA6FzBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какими знаками обозначают участки, на которых водитель обязан уступать дорогу пешеходам, находящимся на проезжей части?', 'correct_answer': 'Только Б и В', 'all_answers': ['Только А и Б', 'Только Б и В', 'Всеми'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH21_Qj5aAaDjfSjTY3wfmuGTUUAiJAAJgsDEbt7GASiONJggEsglCZBnnly4AAwEAAwIAA20AA9crBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что означает надпись на проезжей части дороги?', 'correct_answer': 'Номер дороги или маршрута', 'all_answers': ['Расстояние до ближайшего перекрестка', 'Расстояние до ближайшего населенного пункта', 'Номер дороги или маршрута'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH3F_Qj6Z2DY_zpBbAHX9EfiKhrvOkAAJhsDEbt7GASvFj9Q4H50X7akYFly4AAwEAAwIAA20AAzQSBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вы можете продолжить движение?', 'correct_answer': 'Только направо', 'all_answers': ['Прямо или направо', 'Только прямо', 'Только направо'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH3V_Qj7a31SVuGotJkJfeJsG11dkvAAJisDEbt7GASruA465Pb_v17SfNly4AAwEAAwIAA20AA3L9AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как Вы должны действовать, если намереваетесь повернуть налево или выполнить разворот на двухполосной дороге?', 'correct_answer': 'Убедиться, что Вас не обгоняют, затем включить левые указатели поворота и приступить к маневру', 'all_answers': ['Включить левые указатели поворота, затем приступить к маневру', 'Убедиться, что Вас не обгоняют, затем включить левые указатели поворота и приступить к маневру'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы собираетесь начать движение от тротуара. Должны ли Вы уступить дорогу автомобилю, выполняющему разворот?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH3l_Qj8XMVZ9bf5smKeWjXSYbDJxwAAJjsDEbt7GASpd3ahVOsvv-Y6FMli4AAwEAAwIAA20AAzR7BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли водителю легкового автомобиля подъехать задним ходом к пассажиру, стоящему на тротуаре в тоннеле?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Да, если не будут созданы помехи другим участникам движения', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH31_Qj9X0upbmV9M4wn5JjKOwo-5sAAJksDEbt7GASmI_VnI_8OtJ-UsQmC4AAwEAAwIAA20AA-soBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой полосе Вам разрешено движение на легковом автомобиле в данной ситуации?', 'correct_answer': 'По любой, кроме крайней левой', 'all_answers': ['По любой', 'Только по правой', 'По любой, кроме крайней левой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH4F_Qj-W1SMN7pTRxKKku-0teKGQNAAJlsDEbt7GASuecncz2722PtBaili4AAwEAAwIAA20AA0IAAQUAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Запрещен ли обгон в тоннелях?', 'correct_answer': 'Запрещен', 'all_answers': ['Не запрещен', 'Запрещен'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Нарушил ли водитель легкового автомобиля Правила, поставив автомобиль на стоянку указанным способом?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Нет', 'Нет, если при этом не создаются помехи для движения других транспортных средств', 'Да'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH4V_Qj_ZkdO401xG-DZEutBu1vLucAAJmsDEbt7GASngdrg_XbAxeTheili4AAwEAAwIAA20AAzgNBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Следует ли уступить дорогу грузовому автомобилю?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH4l_QkARiC7v8tzChFZo8yopGBxxUAAJnsDEbt7GASpdlj0dzGz_UTZujli4AAwEAAwIAA20AA-IGBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При желтом мигающем сигнале светофора, двигаясь прямо, Вы должны:', 'correct_answer': 'Уступить дорогу гужевой повозке', 'all_answers': ['Остановиться и продолжить движение только после включения зеленого сигнала светофора', 'Уступить дорогу гужевой повозке', 'Проехать перекресток одновременно со встречным автомобилем'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH41_QkBR3NH6hLNRj52xhJwI3958JAAJosDEbt7GASgFFNB8-Cvu3lG5Ali4AAwEAAwIAA20AA6Z_BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Никому', 'all_answers': ['Только автобусу', 'Легковому автомобилю и автобусу', 'Только мотоциклу', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH5F_QkCQQpYtGGT7NbZV4VaJaIulcAAJpsDEbt7GASprZJT-oBWYX2HNoly4AAwEAAwIAA20AA-I2BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких случаях водитель транспортного средства, приближающийся к нерегулируемому пешеходному переходу, обязан снизить скорость или остановиться перед переходом?', 'correct_answer': 'В обоих перечисленных случаях', 'all_answers': ['Если пешеход переходит проезжую часть', 'Если пешеход вступил на проезжую часть', 'В обоих перечисленных случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Обязаны ли Вы переключить дальний свет на ближний, если водитель встречного транспортного средства периодическим переключением света фар покажет необходимость этого?', 'correct_answer': 'Обязаны, даже если расстояние до встречного транспортного средства более 150 м', 'all_answers': ['Обязаны, только если расстояние до встречного транспортного средства менее 150 м', 'Обязаны, даже если расстояние до встречного транспортного средства более 150 м', 'Не обязаны'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Принято считать, что среднее время реакции водителя составляет:', 'correct_answer': 'Примерно 1 секунду', 'all_answers': ['Примерно 0,5 секунды', 'Примерно 1 секунду', 'Примерно 2 секунды'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каком рисунке показано правильное положение рук на рулевом колесе?', 'correct_answer': 'На правом', 'all_answers': ['На левом', 'На среднем', 'На правом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH5V_QkDR3cWjX0r1W6iT4By83I_7SAAJqsDEbt7GASnJOLO415c19Dmz7lC4AAwEAAwIAA20AA6_JBgABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При совершении административного правонарушения, влекущего задержание транспортного средства, оно задерживается до:', 'correct_answer': 'Устранения причины задержания', 'all_answers': ['Составления протокола об административном правонарушении', 'Устранения причины задержания', 'Рассмотрения дела об административном правонарушении'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Сколько полос для движения имеет данная дорога?', 'correct_answer': 'Четыре', 'all_answers': ['Две', 'Четыре'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH5l_QkEPvFTWc8z92VQABg8UpGyPgnwACa7AxG7exgEowWyxBZHtUS7obypcuAAMBAAMCAANtAAPUBQQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки информируют Вас о приближении к началу участка дороги со встречным движением?', 'correct_answer': 'Только А', 'all_answers': ['Только А', 'Только А и Б', 'Все'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH51_QkFO_8Pv4elHmOwWFm0aqkHDlAAJtsDEbt7GASoi4Wly-wYwojkMFly4AAwEAAwIAA20AA6AfBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам подъехать к месту своей работы, расположенному в зоне действия этих знаков?', 'correct_answer': 'Разрешено в любой день', 'all_answers': ['Разрешено только в нерабочие дни', 'Разрешено только в рабочие дни', 'Разрешено в любой день', 'Не разрешено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH6F_QkGO596qdcfmgHpH3Nf6uv-ifAAJusDEbt7GASiCe-d41V53yitQRmC4AAwEAAwIAA20AA3wsBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы буксируете неисправный автомобиль. По какой полосе Вы можете продолжить движение?', 'correct_answer': 'Только по правой', 'all_answers': ['Только по правой', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH6V_QkHNeUzaRkAfQMnQIIb2npWNKAAJvsDEbt7GASjShxV_2cPO1TgLEly4AAwEAAwIAA20AAyYBBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли Вам пересекать двойную сплошную линию продольной разметки?', 'correct_answer': 'Не разрешается', 'all_answers': ['Разрешается только при выезде из дворов и других прилегающих территорий', 'Разрешается только при обгоне', 'Разрешается только при интенсивном движении', 'Не разрешается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'О чем информируют Вас стрелки на зеленом сигнале светофора?', 'correct_answer': 'Движение направо регулируется дополнительной секцией', 'all_answers': ['На этом перекрестке всегда запрещен поворот направо', 'Движение направо регулируется дополнительной секцией'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH6l_QkIIbew_WuWuI4yxBe0K6-UTpAAJwsDEbt7GASsINrfzsPgTTP9QRmC4AAwEAAwIAA20AA8okBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вытянутая рука водителя стоящего легкового автомобиля является предупредительным сигналом, информирующим Вас:', 'correct_answer': 'О его намерении начать движение', 'all_answers': ['О его намерении начать движение', 'О его просьбе оказать помощь', 'Об имеющейся опасности за поворотом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH61_QkJL-9HJSWvd9O2xqElHQ1zXZAAJxsDEbt7GASmjh4U2BaKL4mSnNly4AAwEAAwIAA20AA1UCBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Водитель какого транспортного средства нарушает Правила?', 'correct_answer': 'Только легкового автомобиля', 'all_answers': ['Только легкового автомобиля', 'Обоих транспортных средств', 'Никто не нарушает'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH7F_QkKI98IDQ9wNhfVZXpekDqhi4AAJzsDEbt7GAStSDOqxEV4MLuI-gli4AAwEAAwIAA20AAxgNBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли Вам выполнить разворот на перекрестке?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH7V_QkLGZ0s1zA2aGrRamRDWhH_a8AAJ0sDEbt7GASnymVhgkIDxT3vHAly4AAwEAAwIAA20AAxn4AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае Вы имеете право двигаться в населенном пункте со скоростью более 60 км/ч?', 'correct_answer': 'Только если установлены дорожные знаки, разрешающие движение со скоростью более 60 км/ч', 'all_answers': ['Только при выполнении обгона', 'Только если установлены дорожные знаки, разрешающие движение со скоростью более 60 км/ч', 'В обоих перечисленных случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При затрудненном встречном разъезде на таком участке дороги преимущество имеет:', 'correct_answer': 'Водитель легкового автомобиля', 'all_answers': ['Водитель легкового автомобиля', 'Водитель грузового автомобиля'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH7l_QkMEj5Vwz3RDOxDa57rPIuds4AAJ1sDEbt7GASo5FdWosa3Y5DpLlly4AAwEAAwIAA20AA18tBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам поставить автомобиль на стоянку в указанном месте?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH71_QkNFCDDFiKIL5tgT_EJ3ZiHxSAAJ2sDEbt7GASl7drk-Vhg84j9ZWmS4AAwEAAwIAA20AA7_wAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Остановитесь у стоп-линии, дождетесь сигнала регулировщика, разрешающего поворот, и повернете', 'all_answers': ['Выехав на перекресток, дождетесь сигнала регулировщика, разрешающего поворот, и повернете', 'Остановитесь у стоп-линии, дождетесь сигнала регулировщика, разрешающего поворот, и повернете', 'Выехав на перекресток, уступите дорогу встречному автомобилю и повернете'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH8F_QkOEjlULFDsNPozeZd6lQSg97AAJ3sDEbt7GASqv_e-x0cxMaECFzly4AAwEAAwIAA20AA-VABAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Должны ли Вы уступить дорогу грузовому автомобилю?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH8V_QkPF91FLcobAWJJiHTrpn5V_9AAJ4sDEbt7GASkhdUm1DdCL1xUDwly4AAwEAAwIAA20AAwUbBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены продолжить движение прямо. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Всем транспортным средствам', 'all_answers': ['Только мотоциклу', 'Только мотоциклу и легковому автомобилю', 'Только автобусу и мотоциклу', 'Всем транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH8l_QkQABtNiycy5DagiqXJFGgmMIygACebAxG7exgEq4awS8Kvm2yWcbS5YuAAMBAAMCAANtAAM0eQUAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можно ли обучать вождению на этой дороге?', 'correct_answer': 'Нельзя', 'all_answers': ['Можно, используя для движения только правую полосу проезжей части', 'Можно только при наличии данного опознавательного знака', 'Нельзя'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH81_QkRA79WcAAUfAXi0O4MQoyoSklAACerAxG7exgEpkGxjM2_5bXh1x1JYuAAMBAAMCAANtAAPVzgQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли использовать в светлое время суток противотуманные фары вместо ближнего света фар?', 'correct_answer': 'Разрешается, кроме случаев движения в тоннелях и в условиях недостаточной видимости', 'all_answers': ['Не разрешается', 'Разрешается, кроме случаев движения в тоннелях и в условиях недостаточной видимости', 'Разрешается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли движение до места ремонта или стоянки в темное время суток с негорящими (из-за неисправности) фарами и задними габаритными огнями?', 'correct_answer': 'Запрещается', 'all_answers': ['Запрещается только на дорогах без искусственного освещения', 'Запрещается', 'Разрешается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как должен поступить водитель в случае потери сцепления колес с дорогой из-за образования «водяного клина»?', 'correct_answer': 'Снизить скорость, применяя торможение двигателем', 'all_answers': ['Увеличить скорость', 'Снизить скорость резким нажатием на педаль тормоза', 'Снизить скорость, применяя торможение двигателем'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как влияет утомление водителя на его внимание и реакцию?', 'correct_answer': 'Внимание притупляется, время реакции увеличивается', 'all_answers': ['Внимание притупляется, время реакции уменьшается', 'Внимание притупляется, время реакции увеличивается', 'Внимание не притупляется, время реакции увеличивается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По требованию каких лиц Вы обязаны проходить освидетельствование на состояние алкогольного опьянения и медицинское освидетельствование на состояние опьянения?', 'correct_answer': 'Дoлжностных лиц с правом государственного надзора и контроля за безопасностью дорожного движения', 'all_answers': ['Дoлжностных лиц с правом государственного надзора и контроля за безопасностью дорожного движения', 'Всех сотрудников милиции', 'Только регулировщика'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки информируют Вас, что на перекрестке необходимо уступить дорогу транспортным средствам, приближающимся слева?', 'correct_answer': 'Только Б', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Только А и Б', 'Все'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH9F_QkR8XjqbNGYK4pIdqnQ7RtyqkAAJ7sDEbt7GASomDJx4Ci95I5bOUly4AAwEAAwIAA20AAzElBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам при управлении легковым автомобилем с прицепом продолжить движение в прямом направлении?', 'correct_answer': 'Разрешено', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено, если Вы проживаете в зоне действия знака', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH9V_QkS_jnXiF_SCd3y0R9SyH93g6AAJ8sDEbt7GASqCf0FQuUHPV3qFpli4AAwEAAwIAA20AA5MCBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком из направлений Вам разрешено движение?', 'correct_answer': 'Во всех из указанных', 'all_answers': ['Только Б', 'Только А и Б', 'Только Б и В', 'Во всех из указанных'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH9l_QkUBR3uilfuqeTffZfE_PNai7AAJ9sDEbt7GASjJJQJDGRm6r7KNMli4AAwEAAwIAA20AA0aABQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Для движения каких транспортных средств предназначена полоса, на которой нанесена разметка в виде буквы «А»?', 'correct_answer': 'Автобусов и троллейбусов, движущихся по установленным маршрутам с обозначенными местами остановок', 'all_answers': ['Любых автобусов', 'Автобусов и троллейбусов, движущихся по установленным маршрутам с обозначенными местами остановок', 'Автобусов, троллейбусов и такси'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH91_QkU_3EQoUaar256qLDgPRlIicAAJ-sDEbt7GASq9F-iZbflwug9QRmC4AAwEAAwIAA20AA0EtBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы обогнать грузовой автомобиль?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH-F_QkV7JenWf1t1AVHZxbq6r8BYiAAJ_sDEbt7GASm5eFKTZeUW25tZWmS4AAwEAAwIAA20AA1rwAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Обязаны ли Вы включить правые указатели поворота при въезде на этот перекресток?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'Да, но только при наличии движущихся сзади транспортных средств'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH-V_QkW-_8JartivJmlqTOn2RB5-pAAKAsDEbt7GASsDqLdkqJVe-huc-li4AAwEAAwIAA20AAwF4BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Выезжая с прилегающей территории, Вы обязаны уступить дорогу:', 'correct_answer': 'Любым транспортным средствам и пешеходам', 'all_answers': ['Только механическим транспортным средствам', 'Только маршрутным транспортным средствам', 'Любым транспортным средствам и пешеходам'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли разворот на участках дорог, обозначенных этим знаком?', 'correct_answer': 'Не разрешен', 'all_answers': ['Разрешен только в населенных пунктах', 'Разрешен только при видимости дороги более 100 м', 'Не разрешен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH-l_QkX4ewgicQam_vllCo7Gk3p3jAAKBsDEbt7GASj_4ZrB1yOw1ed4UmC4AAwEAAwIAA20AA14qBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком направлении Вы можете продолжить движение по средней полосе?', 'correct_answer': 'Налево или в обратном направлении', 'all_answers': ['Прямо или налево', 'Только налево', 'Налево или в обратном направлении'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH-1_QkY1Y5J1jObsTFg75X_8rqwZHAAKCsDEbt7GASpFrFhBnE6BJXDLtly4AAwEAAwIAA20AA-QYBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Запрещен ли обгон на пешеходном переходе?', 'correct_answer': 'Запрещен только при наличии на нем пешеходов', 'all_answers': ['Запрещен только при наличии на нем пешеходов', 'Запрещен во всех случаях', 'Не запрещен'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком из указанных мест Вы можете остановиться?', 'correct_answer': 'Только В', 'all_answers': ['Только В', 'Только А и В', 'Только Б и В', 'В любом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH_F_QkZ1dWQPRvMg9jtHdstyRg_shAAKDsDEbt7GASi008LbrCaMdMU7zly4AAwEAAwIAA20AAw0XBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уступите дорогу только автобусу', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу только грузовому автомобилю с включенным проблесковым маячком', 'Уступите дорогу только автобусу'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH_V_Qka0e2wy4E2lDduaCY2frsxxiAAKEsDEbt7GASlONNDxMTDkZ-yOlli4AAwEAAwIAA20AA6MPBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Намереваясь продолжить движение в прямом направлении, Вы должны:', 'correct_answer': 'Пропустить автомобиль с включенными проблесковым маячком и специальным звуковым сигналом', 'all_answers': ['Проехать перекресток первым', 'Пропустить автомобиль с включенными проблесковым маячком и специальным звуковым сигналом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH_l_Qkb3vPooetPCJKAyuv8iTIzWpAAKFsDEbt7GASroagLyUl1d0lSSlli4AAwEAAwIAA20AA-IEBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены продолжить движение прямо. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Трамваю и легковому автомобилю', 'all_answers': ['Только трамваю', 'Только легковому автомобилю', 'Трамваю и легковому автомобилю', 'Всем транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIH_1_Qkc7mpSG9v29GyBAcyFrt13qtAAKGsDEbt7GASnQeBFCd_4oXm9xhmi4AAwEAAwIAA20AAzDzAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли движение по автомагистрали, если Ваше транспортное средство по техническому состоянию развивает скорость менее 40 км/ч?', 'correct_answer': 'Запрещается', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается только по крайней правой полосе', 'Запрещается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Перевозка груза запрещается, если он:', 'correct_answer': 'Закрывает внешние световые приборы, световозвращатели, регистрационные и опознавательные знаки', 'all_answers': ['Выступает более чем на 1 м за габариты транспортного средства спереди или сзади', 'Закрывает внешние световые приборы, световозвращатели, регистрационные и опознавательные знаки', 'Установлен на сиденье для пассажиров'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли Вам устанавливать на одну ось легкового автомобиля шины с различным рисунком протектора?', 'correct_answer': 'Не разрешается', 'all_answers': ['Разрешается на любую ось', 'Разрешается только на заднюю ось', 'Не разрешается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каком рисунке водитель выполняет левый поворот по траектории, обеспечивающей наибольшую безопасность движения?', 'correct_answer': 'На левом', 'all_answers': ['На правом', 'На левом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIAAFf0JHdLLroXAVf8fycWXMxic4o2gACh7AxG7exgEqEP7I9DARG8FvASJguAAMBAAMCAANtAAOCKgQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При искусственной вентиляции легких «изо рта в рот» необходимо:', 'correct_answer': 'Выдвинуть подбородок пострадавшего вперед при запрокинутой на затылок голове', 'all_answers': ['Выдвинуть подбородок пострадавшего вперед при запрокинутой на затылок голове', 'Положить пострадавшего на бок', 'Наклонить вперед голову пострадавшего'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какой маневр намеревается выполнить водитель легкового автомобиля?', 'correct_answer': 'Перестроение с дальнейшим опережением', 'all_answers': ['Обгон', 'Перестроение с дальнейшим опережением', 'Объезд'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIAV_QkeyAwMdUWEondqfYv5sLDjTEAAKIsDEbt7GASv2QRZMQ1HRJ_Mbxly4AAwEAAwIAA20AA3EUBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Этот знак:', 'correct_answer': 'Показывает направления движения на перекрестке', 'all_answers': ['Показывает направления движения на перекрестке', 'Указывает, что на пересекаемой дороге движение осуществляется по двум полосам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIAl_Qkfzkv7W_p4GBF-acf2vnPOA0AAKJsDEbt7GASgavsAnModln-b9ImC4AAwEAAwIAA20AAwYnBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'С какой скоростью Вы можете двигаться на грузовом автомобиле с разрешенной максимальной массой не более 3,5 т?', 'correct_answer': 'Не более 90 км/ч', 'all_answers': ['Не более 50 км/ч', 'Не более 70 км/ч', 'Не более 90 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIA1_Qkgvze5FhXvNJ2SCSGWVO91y7AAKKsDEbt7GASnUC2wmQuFVzHQLEly4AAwEAAwIAA20AAy_-AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки указывают протяженность зоны для разворота?', 'correct_answer': 'Только Б', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Все'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIBF_Qkhxf0jTegedDgBNIie933TgAA4uwMRu3sYBKZXS7g4DhDagBTfOXLgADAQADAgADbQADihUEAAEeBA', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Этой линией обозначают:', 'correct_answer': 'Места остановки маршрутных транспортных средств и стоянки такси', 'all_answers': ['Участок дороги, где запрещено движение вблизи от тротуара', 'Места, где запрещена любая остановка', 'Места остановки маршрутных транспортных средств и стоянки такси'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIBV_QkiwbYfubRdKro7LXOwABmEcWtAACjLAxG7exgEpgPxrR5YSbyFUBRZYuAAMBAAMCAANtAAOqcQUAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Обязаны ли Вы уступить дорогу автомобилю «Скорой медицинской помощи» с выключенным проблесковым маячком?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIBl_QkjrKlPgJZ0OsW17x09euOVV3AAKNsDEbt7GASgZztpYv5RnTSwLEly4AAwEAAwIAA20AA7r-AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Дает ли Вам преимущество в движении подача сигнала указателями поворота?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Да, но только при завершении обгона', 'Нет'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам поворот направо по указанной траектории в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIB1_QkkqSAAEuHi9Y8MzdYmlmaruurgACjrAxG7exgEqvwrl3SzV9bT7J1JcuAAMBAAMCAANtAAOOBwQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам выполнить разворот по указанным траекториям?', 'correct_answer': 'Запрещено', 'all_answers': ['Разрешено только по А', 'Разрешено только по Б', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIICF_QkllSt30WoQ-a9D1PbDPH5fn2AAKPsDEbt7GASlHzimjvPKSrp0BSmS4AAwEAAwIAA20AA7XwAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой полосе Вы можете продолжить движение, завершив опережение вне населенного пункта?', 'correct_answer': 'Только по правой', 'all_answers': ['Только по правой', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIICV_QkmnFDdJGp2tS31T9RyF14oeLAAKQsDEbt7GASuwSxFVAVr0FCXJmmi4AAwEAAwIAA20AA-7wAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам обогнать грузовой автомобиль в конце подъема?', 'correct_answer': 'Запрещено', 'all_answers': ['Разрешено, если скорость грузового автомобиля не более 30 км/ч', 'Разрешено', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIICl_QknnrOHfKlLhbVyCkMxu4qq7VAAKRsDEbt7GASr51PAqkxcrZy2BQmC4AAwEAAwIAA20AAyIaBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам поставить автомобиль на стоянку в указанном месте при наличии узкой обочины?', 'correct_answer': 'Запрещено', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено, но только в светлое время суток', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIC1_Qkoqvn53QsE-ILOoUX9R7suHRAAKSsDEbt7GASmgHNVmjD5cVlCnNly4AAwEAAwIAA20AAxwAAQQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть направо. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уступите дорогу обоим трамваям', 'all_answers': ['Уступите дорогу только трамваю А', 'Уступите дорогу только трамваю Б', 'Уступите дорогу обоим трамваям', 'Проедете перекресток первым'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIDF_Qkpn36aRr-r2EP7yhbBjDX3egAAKTsDEbt7GASlTL7ftGy-7WxSJzly4AAwEAAwIAA20AA-Q8BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Выедете на перекресток и, уступив дорогу мотоциклу, завершите поворот', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Выедете на перекресток и, уступив дорогу мотоциклу, завершите поворот'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIDV_QkqjJB1KLOU5rVF0-7jVW9Wt4AAKUsDEbt7GAShgt9ellQ6ZhoZHlly4AAwEAAwIAA20AA-guBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены продолжить движение прямо. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'all_answers': ['Только легковому автомобилю', 'Только грузовому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIDl_QkregGkm7I6WZp8jrdcsnRBdfAAKVsDEbt7GASrVMaSj-XfhV-JNJli4AAwEAAwIAA20AA2l8BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из водителей нарушает Правила?', 'correct_answer': 'Водители грузового автомобиля и трактора', 'all_answers': ['Все водители', 'Никто из водителей', 'Только водитель трактора', 'Только водитель легкового автомобиля', 'Водители грузового автомобиля и трактора'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIID1_QksjHjfzoWEKYg739QSJ-EAixAAKWsDEbt7GAShDfiNU75U8duWJQmC4AAwEAAwIAA20AA9gbBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как Вы должны поступить при ослеплении Вас дальним светом фар встречных или попутно движущихся транспортных средств?', 'correct_answer': 'Включить аварийную сигнализацию и, не меняя полосы движения, снизить скорость и остановиться', 'all_answers': ['Принять вправо (в сторону обочины) и остановиться', 'Включить аварийную сигнализацию и, не меняя полосы движения, снизить скорость и остановиться', 'Подавая звуковой сигнал, остановиться'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Безопасной дистанцией при движении по сухой дороге на легковом автомобиле можно считать расстояние, которое автомобиль пройдет не менее чем за:', 'correct_answer': '2 секунды', 'all_answers': ['1 секунду', '2 секунды', '3 секунды'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие действия водителя приведут к уменьшению центробежной силы, возникающей на повороте?', 'correct_answer': 'Уменьшение скорости движения', 'all_answers': ['Увеличение скорости движения', 'Уменьшение скорости движения', 'Уменьшение радиуса прохождения поворота'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как влияет алкоголь на время реакции водителя?', 'correct_answer': 'Время реакции увеличивается', 'all_answers': ['Время реакции уменьшается', 'Время реакции увеличивается', 'Алкоголь на время реакции не влияет'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каких рисунках показана главная дорога?', 'correct_answer': 'Только на верхних', 'all_answers': ['Только на левом верхнем', 'Только на правом верхнем', 'Только на верхних', 'На всех'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIEF_QkteGEKRbzFVD7tTyJomIt_FXAAKXsDEbt7GASvTKktHVw2V_YrVFmC4AAwEAAwIAA20AA8oqBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каком расстоянии до скользкого участка дороги устанавливается этот знак в населенном пункте?', 'correct_answer': '50—100 м', 'all_answers': ['150—300 м', '50—100 м', 'Непосредственно перед началом скользкого участка'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIEV_Qkuc_a9kuHfIS6Bh_lMF_kMJyAAKYsDEbt7GASsIyExUSz8HANgmfli4AAwEAAwIAA20AA24AAQUAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Каким транспортным средствам разрешена остановка в зоне действия знака?', 'correct_answer': 'Только автомобилям, на которых установлен опознавательный знак «Инвалид»', 'all_answers': ['Только такси с включенным таксометром', 'Только автомобилям, на которых установлен опознавательный знак «Инвалид»', 'Всем перечисленным транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIEl_QkvYPEkm1xQN5q3iAVasWjNYDAAKZsDEbt7GASu8vXwi0-DklKQPZli4AAwEAAwIAA20AA7PUBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какой из знаков используется для обозначения кемпинга?', 'correct_answer': 'Только Б', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Только В', 'Б и В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIE1_Qkwb5zqGJ7XqjsIHQOgRX0zFvAAKasDEbt7GASpNOdlUriLVom21Ali4AAwEAAwIAA20AAy94BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как Вы должны действовать, если реверсивные светофоры выключились?', 'correct_answer': 'Немедленно перестроиться на правую полосу', 'all_answers': ['Немедленно перестроиться на правую полосу', 'Можете продолжить движение по полосе только до перекрестка', 'При отсутствии встречных транспортных средств продолжить движение по полосе'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIFF_QkxYpAUPchZ9nFUzNpIvfzqDEAAKbsDEbt7GAStGq6FbpKK5Rew1Ili4AAwEAAwIAA20AA0t3BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение?', 'correct_answer': 'Налево и в обратном направлении', 'all_answers': ['Только налево', 'Только в обратном направлении', 'Налево и в обратном направлении'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIFV_Qkyc6mllVoQGBWP5fl5YZuOIKAAKcsDEbt7GASlVwFptnaI7xaH3Xli4AAwEAAwIAA20AA1DTBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как следует обозначить буксируемый автомобиль при отсутствии или неисправности аварийной световой сигнализации?', 'correct_answer': 'Установить на задней части буксируемого автомобиля знак аварийной остановки', 'all_answers': ['Включить габаритные огни', 'Включить задний противотуманный фонарь', 'Установить на задней части буксируемого автомобиля знак аварийной остановки'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Въезжая во двор, Вы обязаны уступить дорогу:', 'correct_answer': 'Пешеходам и велосипедисту', 'all_answers': ['Только велосипедисту', 'Только пешеходам', 'Пешеходам и велосипедисту', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIFl_QkzY1oQpGwMFPI7mMIiH0NKK-AAKdsDEbt7GASk-9-9RiSFWwOGgYlS4AAwEAAwIAA20AA5zLBgABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам разворот в этом месте?', 'correct_answer': 'Не разрешен', 'all_answers': ['Разрешен', 'Разрешен, если не будет создано помех движению маршрутных транспортных средств', 'Не разрешен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIF1_Qk0U70jWfGNvaxbhvOv-Pu1zzAAKesDEbt7GASoeSGzrPFbczpcdTmS4AAwEAAwIAA20AA2DyAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из мотоциклистов занял правильное положение на полосе движения?', 'correct_answer': 'Оба мотоциклиста', 'all_answers': ['Только мотоциклист, занимающий левое положение на полосе движения', 'Только мотоциклист, занимающий правое положение на полосе движения', 'Оба мотоциклиста'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIGF_Qk1S7nnPW9Khw8buIZxv0uQEoAAKfsDEbt7GASohVTMDgGl6GS_VBli4AAwEAAwIAA20AAyV2BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В данной ситуации для того, чтобы продолжить движение в прямом направлении, Вам разрешается:', 'correct_answer': 'Разрешается любое из перечисленных действий', 'all_answers': ['Объехать грузовой автомобиль справа', 'Продолжить движение только после того, как грузовой автомобиль выполнит поворот налево', 'Разрешается любое из перечисленных действий'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIGV_Qk2fGURqMGTcq-PSuiqrVc46-AAKgsDEbt7GASiWHVsI5y3J02Adtly4AAwEAAwIAA20AA4E7BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком из указанных мест Вы можете произвести остановку?', 'correct_answer': 'Только Б', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Только Б и В', 'Ни в каком'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIGl_Qk3V_I-MnLGHY6WfTC57IJlJCAAKhsDEbt7GASlEQjEho0mfBo00QmC4AAwEAAwIAA20AAywrBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу трамваю'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIG1_Qk4Ro-u6584qzAAEGciDSG8AmmAACorAxG7exgEpccXF5goVW8lCu65cuAAMBAAMCAANtAAN0LAQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уступите дорогу только легковому автомобилю', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу только легковому автомобилю', 'Уступите дорогу только мотоциклу'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIHF_Qk5TtiQF4b1kawrZIG8JqqMvwAAKjsDEbt7GASswMh9f5aPCIj42gli4AAwEAAwIAA20AA1kKBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'all_answers': ['Обоим транспортным средствам', 'Только легковому автомобилю', 'Только автобусу'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIHV_Qk6TrkBcdTZvSO7C51Ty5ftrZAAKksDEbt7GASmK_RNHYglIj-dERmC4AAwEAAwIAA20AA0cuBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Сигналом остановки для машиниста поезда служат:', 'correct_answer': 'Круговое движение рукой', 'all_answers': ['Вытянутые в стороны руки', 'Круговое движение рукой', 'Поднятая вверх правая рука', 'Поднятые вверх обе руки'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие внешние световые приборы должны быть включены в тоннеле с искусственным освещением?', 'correct_answer': 'Фары ближнего или дальнего света', 'all_answers': ['Фары ближнего света или габаритные огни', 'Фары ближнего света или дневные ходовые огни', 'Фары ближнего или дальнего света'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае Вам разрешается эксплуатация автомобиля?', 'correct_answer': 'Не работает стеклоподъемник', 'all_answers': ['Не работают в установленном режиме стеклоочистители', 'Не работают стеклоомыватели', 'Не работает стеклоподъемник'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'После длительного движения по двухполосной дороге за грузовым автомобилем на безопасной дистанции у Вас появилась возможность совершить обгон. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Перестроитесь на полосу встречного движения и произведете сближение с обгоняемым транспортом', 'all_answers': ['Приблизитесь к обгоняемому авто, перестроитесь на полосу встречного движения и совершите маневр', 'Перестроитесь на полосу встречного движения и произведете сближение с обгоняемым транспортом', 'Допустимы оба варианта действий'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIHl_Qk7M4_sEZsdT3HTM_hsCxivvlAAKlsDEbt7GASt2inijuXYbuik5VmS4AAwEAAwIAA20AA__yAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В какой последовательности следует оказывать помощь пострадавшему, находящемуся в бессознательном состоянии, если у него прекратилось дыхание и сердечная деятельность?', 'correct_answer': 'Освобождение проходимости дыхательных путей, искусственная вентиляция легких, непрямой массаж сердца', 'all_answers': ['Непрямой массаж сердца, освобождение проходимости дыхательных путей, искусственная вентиляция легких', 'Искусственная вентиляция легких, непрямой массаж сердца, освобождение проходимости дыхательных путей', 'Освобождение проходимости дыхательных путей, искусственная вентиляция легких, непрямой массаж сердца'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что означает термин «Недостаточная видимость»?', 'correct_answer': 'Видимость дороги менее 300 м в условиях тумана, дождя, снегопада и т.п., а также в сумерки', 'all_answers': ['Видимость дороги менее 100 м вблизи опасных поворотов и переломов продольного профиля дороги', 'Видимость дороги менее 300 м в условиях тумана, дождя, снегопада и т.п., а также в сумерки', 'Видимость дороги менее 150 м в ночное время'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких из указанных направлений Вы можете продолжить движение на следующем перекрестке?', 'correct_answer': 'Во всех', 'all_answers': ['Только Б', 'А или Б', 'Во всех'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIH1_Qk8OCNdyru5ILmCw37WoSiMxjAAKmsDEbt7GASsZJ9ZBd-6c_DYlGli4AAwEAAwIAA20AA6xxBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки разрешают движение со скоростью 60 км/ч?', 'correct_answer': 'Б и В', 'all_answers': ['Только Б', 'Б и В', 'Ни один из знаков'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIIF_Qk9OtQahxzajfGcWDy9470ps4AAKnsDEbt7GASlJOm6bnYIxaPRaili4AAwEAAwIAA20AAwgNBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из водителей нарушил правила стоянки?', 'correct_answer': 'Только водитель грузового автомобиля', 'all_answers': ['Только водитель грузового автомобиля', 'Водители мотоцикла и грузового автомобиля', 'Все водители', 'Никто не нарушил'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIIV_Qk-Pxp8aMs31NXEym1JHhWHJiAAKosDEbt7GASjHfZHqrFE9-Y2oYlS4AAwEAAwIAA20AA8bLBgABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вы можете объехать препятствие?', 'correct_answer': 'Только по А', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIIl_Qk_Tow9dCO1T6t2hQJQ5DUkWYAAKpsDEbt7GASl7K4TKGYfCO5mFQmC4AAwEAAwIAA20AA4oWBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что означает сочетание красного и желтого сигналов светофора?', 'correct_answer': 'Вскоре будет включен зеленый сигнал', 'all_answers': ['Неисправна светофорная сигнализация', 'Вскоре будет включен зеленый сигнал', 'Вскоре будет включен красный сигнал'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каком расстоянии от транспортного средства должен быть выставлен знак аварийной остановки в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Не менее 15 м', 'all_answers': ['Не менее 10 м', 'Не менее 15 м', 'Не менее 20 м', 'Не менее 30 м'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIII1_QlAL_7vnUGPwDcll9Ooa5vIaGAAKqsDEbt7GASpB0Zwlkyuy07srUly4AAwEAAwIAA20AA1P8AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Двигаясь по правой полосе, Вы намерены перестроиться на левую. На каком из рисунков показана ситуация, в которой Вы обязаны уступить дорогу?', 'correct_answer': 'На левом', 'all_answers': ['На левом', 'На правом', 'На обоих'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIJF_QlBQzttGULSv-wwW3oPLoO5A-AAKrsDEbt7GASs7GJL9LdDvJjdXXly4AAwEAAwIAA20AA_MHBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Допускается ли выполнить разворот по данной траектории при видимости дороги более 100 м?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIJV_QlCNcmyH7GdNSLDWXRoggwq7oAAKssDEbt7GAShlYKwoF_UflNqRMli4AAwEAAwIAA20AA_t2BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'С какой максимальной скоростью Вы можете продолжить движение на грузовом автомобиле с разрешенной максимальной массой менее 3,5 т после въезда на примыкающую слева дорогу?', 'correct_answer': '60 км/ч', 'all_answers': ['60 км/ч', '70 км/ч', '90 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIJl_QlDB6XEBGkoLi_iSwAsH9XHa5AAKtsDEbt7GASgkkBST90XjGMk0QmC4AAwEAAwIAA20AAykkBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В данной ситуации Вы:', 'correct_answer': 'Имеете право проехать первым', 'all_answers': ['Должны уступить дорогу', 'Имеете право проехать первым'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIJ1_QlEE8ZbSpSxWvAdJ4Hvc-BjK2AAKusDEbt7GASng3SteGRAjxWvjVli4AAwEAAwIAA20AA1HOBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком из указанных мест Вы можете остановиться на легковом автомобиле?', 'correct_answer': 'Только А и Б', 'all_answers': ['Только Б', 'Только А и Б', 'Только А и В', 'В любом'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIKF_QlFBB58YTe-NnqWXNfOIHg3sPAAKvsDEbt7GASn78Slpm3z9SOWJQmC4AAwEAAwIAA20AA7oVBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае Вам не придется уступать дорогу другим участникам движения?', 'correct_answer': 'Только если Вы намерены продолжить движение прямо', 'all_answers': ['Только если Вы намерены продолжить движение прямо', 'Только если Вы намерены продолжить движение прямо или направо', 'В любом случае'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIKV_QlGLG7w74FIJC_yKVoDEGG-NkAAKwsDEbt7GASvrNf1M6Ql0klN4UmC4AAwEAAwIAA20AA_gnBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены продолжить движение прямо. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уступите дорогу грузовому автомобилю', 'all_answers': ['Завершите проезд перекрестка, если Вы первым въедете на него', 'Уступите дорогу грузовому автомобилю'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIKl_QlHCJRP1ZSUEYrwbCRT8xyENDAAKysDEbt7GASvyRAtYVPygv7wVtly4AAwEAAwIAA20AA1c0BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Только автомобилю с включенными проблесковым маячком и специальным звуковым сигналом', 'all_answers': ['Никому', 'Только автомобилю с включенными проблесковым маячком и специальным звуковым сигналом', 'Обоим транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIK1_QlIBfuAEuYKyW2U3vrdAj4XAWAAKzsDEbt7GAStzSFzFTOQ1bl8hTmS4AAwEAAwIAA20AA0jzAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как Вы должны поступить с пассажирами при вынужденной остановке на железнодорожном переезде?', 'correct_answer': 'Немедленно высадить людей', 'all_answers': ['Высадить людей, если принятые меры не позволяют убрать автомобиль с переезда', 'При появлении поезда высадить людей', 'Немедленно высадить людей'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При остановке и стоянке на неосвещенных участках дорог в темное время суток Вы должны:', 'correct_answer': 'Включить габаритные огни', 'all_answers': ['Включить габаритные огни', 'Включить ближний свет фар', 'Выставить знак аварийной остановки'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Исключает ли антиблокировочная тормозная система возможность возникновения заноса или сноса при прохождении поворота?', 'correct_answer': 'Не исключает возможность возникновения сноса или заноса', 'all_answers': ['Полностью исключает возможность возникновения только заноса', 'Полностью исключает возможность возникновения только сноса', 'Не исключает возможность возникновения сноса или заноса'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В какую сторону смещается прицеп автопоезда на повороте?', 'correct_answer': 'Смещается к центру поворота', 'all_answers': ['Не смещается', 'Смещается к центру поворота', 'Смещается от центра поворота'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При движении в условиях плохой видимости нужно выбирать скорость, исходя из того, чтобы остановочный путь был:', 'correct_answer': 'Меньше расстояния видимости', 'all_answers': ['Больше расстояния видимости', 'Меньше расстояния видимости'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какая дорога является главной на перекрестке?', 'correct_answer': 'Дорога с твердым покрытием по отношению к грунтовой дороге', 'all_answers': ['Дорога с твердым покрытием по отношению к грунтовой дороге', 'Дорога с тремя или более полосами движения по отношению к дороге с двумя полосами', 'Дорога с асфальтобетонным покрытием по отношению к дороге, покрытой брусчаткой'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам въехать на мост одновременно с мотоциклистом, если Вы не затрудните ему движение?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIILF_QlI8yUvQ9uWqawIUjC_teprJtAAK0sDEbt7GASgV-0-2Q_lEN0nJmmi4AAwEAAwIAA20AA8LwAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение на перекрестке?', 'correct_answer': 'А или В', 'all_answers': ['Только В', 'А или В', 'Во всех, кроме Г'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIILV_QlJ_0pKFdMQrfq9v-b0LY2hHvAAK1sDEbt7GASqrBQOugPI8tvPPAly4AAwEAAwIAA20AA6T-AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие таблички распространяют действие установленных с ними знаков на грузовые автомобили с разрешенной максимальной массой менее 3,5 т?', 'correct_answer': 'Б и В', 'all_answers': ['Только Б', 'Только В', 'Б и В', 'Все'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIILl_QlK4Klgmw7DVNq4LmC2m5E5OZAAK2sDEbt7GASkYF0wYjV-V_BkMFly4AAwEAAwIAA20AA-EcBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разметкой в виде буквы «А» обозначают:', 'correct_answer': 'Специальную полосу для маршрутных транспортных средств', 'all_answers': ['Специальную полосу для маршрутных транспортных средств', 'Специальную полосу для маршрутных транспортных средств и такси', 'Место остановки маршрутных транспортных средств'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIL1_QlMDQmBtfc5aBqfNY9rEE4A4AA7ewMRu3sYBKK8H0o-cn1J42D0iWLgADAQADAgADbQAD0nYFAAEeBA', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как в данной ситуации должен поступить водитель легкового автомобиля при приближении автомобиля оперативной службы?', 'correct_answer': 'Перестроиться на правую полосу и продолжить движение', 'all_answers': ['Перестроиться на правую полосу и продолжить движение', 'Остановиться справа у тротуара'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIMF_QlM6zWCzlylomotWccbJgFpJCAAK4sDEbt7GASmidM6ztyZgvHvLAly4AAwEAAwIAA20AA-oBBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Согнутая в локте рука водителя автомобиля является сигналом, информирующим Вас:', 'correct_answer': 'О его намерении повернуть направо', 'all_answers': ['О его намерении повернуть направо', 'О его намерении продолжить движение прямо', 'О его намерении остановиться, чтобы уступить дорогу мотоциклисту'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIMV_QlN5aL0NgTukrE4eVfBvvV63CAAK5sDEbt7GASgWi98IpThbJ4_LAly4AAwEAAwIAA20AA-7_AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто имеет преимущество в движении?', 'correct_answer': 'Водитель грузового автомобиля', 'all_answers': ['Водитель легкового автомобиля', 'Водитель грузового автомобиля'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIMl_QlO2kpUUdBtxy3xga63X1zdDqAAK6sDEbt7GASumDeaQbWdhfz4xuly4AAwEAAwIAA20AAyo5BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вам разрешено выполнить разворот?', 'correct_answer': 'Только по А', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'Ни по одной из предложенных'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIM1_QlP0rzUGuubhpXa0DiBJAikICAAK7sDEbt7GASoNJ1Xri2EcP75pxly4AAwEAAwIAA20AA7wxBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких случаях на дорогах, проезжая часть которых разделена линиями разметки, Вы обязаны двигаться строго по полосам?', 'correct_answer': 'Во всех случаях', 'all_answers': ['Только при интенсивном движении', 'Только если полосы движения обозначены сплошными линиями разметки', 'Во всех случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Водитель обгоняемого транспортного средства обязан:', 'correct_answer': 'Двигаться с прежней или меньшей скоростью', 'all_answers': ['Снизить скорость движения', 'Двигаться с прежней или большей скоростью', 'Двигаться с прежней или меньшей скоростью'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешена ли Вам остановка для высадки пассажиров в указанном месте?', 'correct_answer': 'Разрешена, если не будет создано помех для движения маршрутных транспортных средств', 'all_answers': ['Разрешена', 'Разрешена, если не будет создано помех для движения маршрутных транспортных средств', 'Запрещена'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIINF_QlQ3yrsiGJA1wWvDyJaSIjBg2AAK8sDEbt7GASpw0okHgEh1DErOUly4AAwEAAwIAA20AAx8mBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть направо. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Выехав на перекресток, остановитесь перед пешеходным переходом, чтобы пропустить пешеходов', 'all_answers': ['Остановитесь перед стоп-линией и, пропустив пешеходов, повернете направо', 'Выехав на перекресток, остановитесь перед пешеходным переходом, чтобы пропустить пешеходов', 'Продолжите движение без остановки на перекрестке'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIINV_QlR1NE_neAsnpGnVORj9mbtpeAAK9sDEbt7GASqG-m3-xRye2Gw3Hly4AAwEAAwIAA20AAzD6AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Должны ли Вы при движении прямо уступить дорогу трамваю?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIINl_QlS6sLhja3uXf69WEvyWtyOaqAAK-sDEbt7GASnsqOqF6gNwWEhVwly4AAwEAAwIAA20AAzw5BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Намереваясь повернуть налево, Вы должны:', 'correct_answer': 'Уступить дорогу грузовому автомобилю', 'all_answers': ['Уступить дорогу грузовому автомобилю', 'Уступить дорогу обоим транспортным средствам', 'Проехать перекресток первым'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIN1_QlTxD8D4_4TQjLCzbN9mDjyY-AAK_sDEbt7GASl3eBVCCwtceKXxDli4AAwEAAwIAA20AA_l2BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Должны ли Вы уступить дорогу грузовому автомобилю?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIOF_QlUxG501gpN3fHePL9oWZ8JDCAALAsDEbt7GASnXqTgcG9BOPzXBmmi4AAwEAAwIAA20AA6zsAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких случаях Вы обязаны включать в светлое время суток фары ближнего света?', 'correct_answer': 'При движении по любым дорогам', 'all_answers': ['Только при движении вне населенного пункта', 'При движении по любым дорогам'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли устанавливать на транспортном средстве ошипованные шины совместно с неошипованными?', 'correct_answer': 'Запрещается', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается только на разные оси', 'Запрещается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как правильно произвести экстренное торможение на скользкой дороге, если Ваш автомобиль не оборудован антиблокировочной тормозной системой?', 'correct_answer': 'Тормозить прерывистым нажатием на педаль тормоза, не допуская блокировки колес', 'all_answers': ['Нажать на педаль тормоза до упора и удерживать ее до полной остановки', 'Тормозить прерывистым нажатием на педаль тормоза, не допуская блокировки колес'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Владелец транспортного средства обязан возместить вред, причиненный этим транспортным средством, если не докажет, что:', 'correct_answer': 'Вред возник вследствие непреодолимой силы или умысла потерпевшего', 'all_answers': ['Вред возник исключительно вследствие непреодолимой силы', 'Вред возник исключительно вследствие умысла потерпевшего', 'Вред возник вследствие непреодолимой силы или умысла потерпевшего'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Водительское удостоверение на право управления транспортным средством категории «B» разрешает Вам управлять:', 'correct_answer': 'Автомобилем, максимальная масса которого не более 3,5 т и число сидячих мест не более восьми', 'all_answers': ['Только легковым автомобилем', 'Легковым автомобилем и мотоциклом', 'Автомобилем, максимальная масса которого не более 3,5 т и число сидячих мест не более восьми'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки устанавливают непосредственно перед железнодорожным переездом?', 'correct_answer': 'Только В', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Только В', 'А и В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIOV_QlVt5Wt9pgfscE4MFogzFME9OAALBsDEbt7GASoDyDocr1gEz63IZmC4AAwEAAwIAA20AA_wpBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам разворот в указанном месте?', 'correct_answer': 'Не разрешен', 'all_answers': ['Разрешен', 'Не разрешен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIOl_QlWsodwTte74FLlOM9HNpnnW5AALCsDEbt7GASjvF6u6BWKnc3Qvkly4AAwEAAwIAA20AA5soBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам поставить автомобиль на стоянку за путепроводом?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIO1_QlXq6hBz42SLlPnFxA8GlNFuSAALDsDEbt7GAStnImG6FK142iT_wly4AAwEAAwIAA20AA34cBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли Вам перестроиться на реверсивную полосу в данной ситуации?', 'correct_answer': 'Разрешается', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается только для поворота налево или разворота', 'Запрещается'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIPF_QlYob_1yB7UepjKd8gR0POl1CAALEsDEbt7GASt8IxeECzO-cvD_wly4AAwEAAwIAA20AA_USBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы были намерены проехать перекресток в прямом направлении. Как следует поступить, если Вы не успели заранее перестроиться на левую полосу?', 'correct_answer': 'Повернуть направо', 'all_answers': ['Выехать за стоп-линию, перестроиться на левую полосу и остановиться перед проезжей частью', 'Остановиться перед стоп-линией и, дождавшись зеленого сигнала светофора, продолжить движение прямо', 'Повернуть направо'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIPV_QlZyiWu857SNv5BxLByrHvMaiAALFsDEbt7GASh-3pdxe7ypAIwzHly4AAwEAAwIAA20AA-nyAwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие указатели поворота Вы обязаны включить при выполнении разворота по такой траектории?', 'correct_answer': 'Сначала правые, а при движении от тротуара – левые', 'all_answers': ['Только правые', 'Только левые', 'Сначала правые, а при движении от тротуара – левые'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIPl_Qlapd49x-Acc18L65e3P6wUPdAALGsDEbt7GASlOdKx6scLbpWppxly4AAwEAAwIAA20AA-U2BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто должен уступить дорогу при взаимном перестроении?', 'correct_answer': 'Водитель грузового автомобиля', 'all_answers': ['Водитель легкового автомобиля', 'Водитель грузового автомобиля'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIP1_Qlbra1166zyforfZtXDvuMXg2AALHsDEbt7GASl2FMCuD4eWCGlsTmC4AAwEAAwIAA20AA4YlBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли водителю легкового автомобиля подъехать задним ходом к пассажиру, стоящему на автобусной остановке?', 'correct_answer': 'Запрещено', 'all_answers': ['Разрешено', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIQF_QlclyUtnW1_KegWyoQj5P91EpAALIsDEbt7GASoXytKsMm_0I3iBzly4AAwEAAwIAA20AA_YyBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что должно иметь для Вас решающее значение при выборе скорости движения в плотном потоке транспортных средств?', 'correct_answer': 'Интенсивность движения', 'all_answers': ['Предельные ограничения скорости, установленные для Вашего транспортного средства', 'Интенсивность движения'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Запрещен ли обгон на мостах, путепроводах, эстакадах и под ними?', 'correct_answer': 'Запрещен', 'all_answers': ['Запрещен только под мостами, путепроводами и эстакадами', 'Запрещен', 'Разрешен'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы остановиться для посадки пассажира?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIQV_QldkPW2JRYga7R5pP9cIbk7fKAALJsDEbt7GASqCZewFCaE9k3A3Hly4AAwEAAwIAA20AA9b8AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть направо. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'all_answers': ['Уступите дорогу легковому автомобилю, производящему разворот', 'Проедете перекресток первым'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIQl_QlelnE66X_c5ewB22pLslEwrVAALKsDEbt7GASpIJ5jLS7-u1E3Joly4AAwEAAwIAA20AA2I3BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Поворачивая налево, Вы должны:', 'correct_answer': 'Проехать перекресток первым', 'all_answers': ['Уступить дорогу автомобилю', 'Проехать перекресток первым'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIQ1_QlfjCreexGO61IOc7Kno_D27EAALLsDEbt7GASlAV8nC6253InCnNly4AAwEAAwIAA20AAzQBBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Намереваясь продолжить движение прямо, Вы должны:', 'correct_answer': 'Уступить дорогу трамваю', 'all_answers': ['Проехать перекресток первым', 'Уступить дорогу трамваю'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIRF_QlgrmT770l0mfQuDw2Tejj5fEAALMsDEbt7GASmmAoad6AfaGzxpLli4AAwEAAwIAA20AA296BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'На каких участках автомагистрали запрещается движение задним ходом?', 'correct_answer': 'На всем протяжении дороги запрещено', 'all_answers': ['На всем протяжении дороги запрещено', 'Только в местах въезда или выезда с нее', 'Только в местах остановок маршрутных транспортных средств', 'На всем протяжении дороги разрешено'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В данной ситуации:', 'correct_answer': 'Вы, имея преимущество, можете продолжить движение, приняв меры предосторожности', 'all_answers': ['Вы должны уступить дорогу велосипедисту', 'Вы, имея преимущество, можете продолжить движение, приняв меры предосторожности'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIRV_QlhmIhPDCJv7yXQABsrYJv8uAHwACzbAxG7exgEowwwrkVey4Vj4jc5cuAAMBAAMCAANtAAN3PAQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какая наименьшая величина остаточной высоты рисунка протектора допускается при эксплуатации легкового автомобиля?', 'correct_answer': '1,6 мм', 'all_answers': ['0,8 мм', '1,0 мм', '1,6 мм', '2,0 мм'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как изменяется величина центробежной силы с увеличением скорости движения на повороте?', 'correct_answer': 'Увеличивается пропорционально квадрату скорости', 'all_answers': ['Не изменяется', 'Увеличивается пропорционально скорости', 'Увеличивается пропорционально квадрату скорости'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Что следует сделать для оказания первой помощи пострадавшему при переломе плечевой кости?', 'correct_answer': 'Все перечисленное', 'all_answers': ['Наложить две шины с наружной и внутренней стороны плеча', 'Подложить валик из мягкой ткани в подмышечную область', 'Согнуть руку в локтевом суставе и зафиксировать косыночными повязками через шею и вокруг туловища', 'Все перечисленное'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Сколько пересечений проезжих частей имеет этот перекресток?', 'correct_answer': 'Два', 'all_answers': ['Одно', 'Два', 'Четыре'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIRl_QlijbU0GM5BUIxx8usUvES8-vAALOsDEbt7GASvifWEYFBHgqOMjUly4AAwEAAwIAA20AAxkEBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Эти знаки предупреждают Вас о приближении:', 'correct_answer': 'К железнодорожному переезду со шлагбаумом', 'all_answers': ['К месту производства работ на дороге', 'К железнодорожному переезду со шлагбаумом', 'К железнодорожному переезду без шлагбаума'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIR1_QljfppxRw6Zvu0sYiDghX7QOtAALPsDEbt7GASsFGaQ0E0tu8repRmC4AAwEAAwIAA20AAzIZBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки разрешают разворот?', 'correct_answer': 'Все', 'all_answers': ['Все, кроме В', 'Все', 'Только А'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIISF_Qlkcng9Jh_8SgF-glDeKWCR4uAALQsDEbt7GASnegnQABE_NQ6aFlY5ouAAMBAAMCAANtAANS6wEAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Двигаясь по крайней левой полосе, Вы можете продолжить движение:', 'correct_answer': 'Налево или в обратном направлении', 'all_answers': ['Только налево', 'Только в обратном направлении', 'Налево или в обратном направлении'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIISV_Qlldh9WLp7teeYoNbwj_jfAhYAALRsDEbt7GASmdUgSopjOTQ8BrKly4AAwEAAwIAA20AA0L6AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешена ли Вам остановка в указанном месте?', 'correct_answer': 'Разрешена', 'all_answers': ['Разрешена', 'Разрешена только с заездом на тротуар', 'Разрешена, если не создается помех маршрутным транспортным средствам', 'Не разрешена'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIISl_QlmdGA7Eg27oWNqIXIKH816VIAALTsDEbt7GASqbO_4Otmt88JSjqly4AAwEAAwIAA20AAwIqBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком случае водитель автомобиля имеет преимущество перед другими участниками движения?', 'correct_answer': 'При включенных проблесковом маячке синего (сине-красного) цвета и специальном звуковом сигнале', 'all_answers': ['При включенном проблесковом маячке синего или бело-лунного цвета', 'При включенном проблесковом маячке оранжевого или желтого цвета', 'При включенных проблесковом маячке синего (сине-красного) цвета и специальном звуковом сигнале', 'Во всех перечисленных случаях'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы приняли решение остановиться сразу же после перекрестка. Когда необходимо включить правые указатели поворота?', 'correct_answer': 'Только после въезда на перекресток', 'all_answers': ['До въезда на перекресток, чтобы заблаговременно предупредить других водителей об остановке', 'Только после въезда на перекресток', 'Место включения указателей поворота не имеет значения, так как поворот направо запрещен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIS1_QlnY0c0YJdVQ7K921t8vMRWg6AALUsDEbt7GASmhHsrn-dU5JCJZJli4AAwEAAwIAA20AAx56BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Съезжая с дороги на прилегающую справа территорию, Вы:', 'correct_answer': 'Должны уступить дорогу пешеходам и велосипедисту', 'all_answers': ['Пользуетесь преимуществом перед другими участниками движения', 'Должны уступить дорогу только пешеходам', 'Должны уступить дорогу только велосипедисту', 'Должны уступить дорогу пешеходам и велосипедисту'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIITF_QlobnpaXCSrWBSSte30kUjNnpAALVsDEbt7GAStnm2ORzCVk77n7Xli4AAwEAAwIAA20AAwu_BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли разворот на данном участке дороги с подъемом?', 'correct_answer': 'Разрешен только при видимости дороги более 100 м', 'all_answers': ['Разрешен', 'Разрешен только при видимости дороги более 100 м', 'Не разрешен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIITV_QlpbkMSE1dBhEh_yyaty6AAHlZQAC1rAxG7exgEr3X2XsSSz7XTsN5JcuAAMBAAMCAANtAAN7JgQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'С какой максимальной скоростью Вы можете продолжить движение после знака, если Вы буксируете неисправное механическое транспортное средство?', 'correct_answer': '50 км/ч', 'all_answers': ['50 км/ч', '70 км/ч', '90 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIITl_QlqfDOv30NRKsn8UylFAQtODkAALXsDEbt7GASr8SbegfRsQwhvoamC4AAwEAAwIAA20AAz4sBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Можете ли Вы начать обгон?', 'correct_answer': 'Да, если обгон будет завершен до перекрестка', 'all_answers': ['Да, если обгон будет завершен до перекрестка', 'Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIT1_QlrT6gv5b9ZkeFzJc7e6hkymEAALYsDEbt7GASloL-HgPxM1PthtLli4AAwEAAwIAA20AA416BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешена ли Вам остановка в указанных местах?', 'correct_answer': 'Разрешена только в Б', 'all_answers': ['Разрешена только в Б', 'Разрешена только в В', 'Разрешена только в А и В', 'Запрещена'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIUF_QlsQTeoNtsfzZiL55tAFFtxRCAALasDEbt7GASmxjfqZsBa2kg3HUli4AAwEAAwIAA20AA1vIBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу только автомобилю с включенными проблесковым маячком и специальным звуковым сигналом', 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIUV_QltWHwnv6wZKHlYqgO1mCHrQdAALbsDEbt7GASpf14GHKC2suwN8UmC4AAwEAAwIAA20AA20hBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Следует ли при движении прямо уступить дорогу трамваю?', 'correct_answer': 'Да', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIUl_QlxWONApYs3t7JZTnm_vs3BsqAALcsDEbt7GASt4DM7B51XxxQVgTmC4AAwEAAwIAA20AA04oBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть направо. Можете ли Вы приступить к повороту?', 'correct_answer': 'Да, после того, как грузовой автомобиль начнет поворот', 'all_answers': ['Да', 'Да, после того, как грузовой автомобиль начнет поворот', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIU1_QlyNFKMRknNAVTuR4DKawdzbSAALdsDEbt7GASv-LOU-qZEjXFUMFly4AAwEAAwIAA20AAzseBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Подъехав к трамваю попутного направления, остановившемуся у посадочной площадки, расположенной на проезжей части посередине дороги, Вы должны:', 'correct_answer': 'Уступить дорогу пешеходам, идущим к трамваю или от него', 'all_answers': ['Остановиться и продолжить движение только после закрытия дверей трамвая', 'Уступить дорогу пешеходам, идущим к трамваю или от него', 'Остановиться и продолжить движение только после начала движения трамвая'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешена ли перевозка детей до 12-летнего возраста на переднем сиденье легкового автомобиля?', 'correct_answer': 'Разрешена только с использованием детских удерживающих устройств', 'all_answers': ['Запрещена', 'Разрешена только с использованием детских удерживающих устройств', 'Разрешена только на руках у взрослых'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При движении в плотном потоке Вы заметили сзади транспортное средство, движущееся на слишком малой дистанции. Как следует поступить, чтобы обеспечить безопасность движения?', 'correct_answer': 'Ослабить нажатие на педаль газа, чтобы увеличить дистанцию до движущегося впереди транспорта', 'all_answers': ['Увеличить скорость движения, уменьшив дистанцию до движущегося впереди транспорта', 'Предупредить следующего сзади водителя резким кратковременным торможением', 'Ослабить нажатие на педаль газа, чтобы увеличить дистанцию до движущегося впереди транспорта', 'Допускается любое из перечисленных действий'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Включение каких внешних световых приборов обеспечит Вам наилучшую видимость дороги при движении ночью во время сильной метели?', 'correct_answer': 'Противотуманных фар совместно с ближним светом фар', 'all_answers': ['Противотуманных фар совместно с дальним светом фар', 'Противотуманных фар совместно с ближним светом фар'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как правильно снимать одежду с пострадавшего, получившего повреждение руки или ноги?', 'correct_answer': 'Одежду следует сначала снять с неповрежденной конечности', 'all_answers': ['Одежду следует сначала снять с поврежденной конечности', 'Одежду следует сначала снять с неповрежденной конечности', 'Последовательность действий не имеет значения'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Водители и пассажиры каких транспортных средств при движении должны быть пристегнуты ремнями безопасности?', 'correct_answer': 'Всех транспортных средств, оборудованных ремнями безопасности', 'all_answers': ['Только легковых автомобилей', 'Всех автомобилей', 'Всех транспортных средств, оборудованных ремнями безопасности'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Этот знак предупреждает Вас о приближении к тоннелю, в котором:', 'correct_answer': 'Отсутствует искусственное освещение', 'all_answers': ['Будет затруднен разъезд со встречными транспортными средствами', 'Отсутствует искусственное освещение', 'Очередность движения регулируется светофором'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIVF_QlzIMM1V9g1GUC1Hxxr5FsdfnAALesDEbt7GASjujkT7z9tNkFE9VmS4AAwEAAwIAA20AA1L1AQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каком из указанных мест Вы можете поставить автомобиль на стоянку?', 'correct_answer': 'Только Б', 'all_answers': ['Только А', 'Только Б', 'Ни в каком'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIVV_Ql0NuyMTJFtYYcS3SwrQcbBrWAALfsDEbt7GASlp38FDnFkMHOiBzly4AAwEAAwIAA20AAzc6BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие знаки разрешают выполнить поворот налево?', 'correct_answer': 'Б и В', 'all_answers': ['Только Б', 'А и Б', 'Б и В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIVl_Ql1I5kSd5TcxccF0l5n-dGrfKAALgsDEbt7GASgW1Pva_gRz_UnRoly4AAwEAAwIAA20AA7M9BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Увеличение длины штриха прерывистой линии разметки информирует Вас:', 'correct_answer': 'О приближении к сплошной линии разметки, разделяющей транспортные потоки попутных направлений', 'all_answers': ['О начале зоны, где запрещены любые маневры', 'О начале опасного участка дороги', 'О приближении к сплошной линии разметки, разделяющей транспортные потоки попутных направлений'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIV1_Ql2KTRDG9Bht0DY5c_djEUwbGAALhsDEbt7GASmFrmQABhzVCVNjhFJguAAMBAAMCAANtAAMzJwQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В каких направлениях Вам разрешено движение?', 'correct_answer': 'Во всех', 'all_answers': ['Только налево и в обратном направлении', 'Прямо, налево и в обратном направлении', 'Во всех'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIWF_Ql3KtI49M8_DoWEOJTNJTt_JFAALisDEbt7GASnTbIohn20i3VnQZmC4AAwEAAwIAA20AA7wpBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие внешние световые приборы должны быть включены при посадке детей в транспортное средство, имеющее опознавательные знаки «Перевозка детей», и высадке из него?', 'correct_answer': 'Аварийная световая сигнализация', 'all_answers': ['Габаритные огни', 'Ближний свет фар или противотуманные фары', 'Аварийная световая сигнализация'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Водитель автомобиля, выполняющий перестроение на правую полосу, в данной ситуации:', 'correct_answer': 'Не должен создавать помех движущемуся по правой полосе автомобилю', 'all_answers': ['Не должен создавать помех движущемуся по правой полосе автомобилю', 'Имеет преимущество, так как завершает обгон'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIWV_Ql4NSkhvSXAI4SKds1lpP55eFAALjsDEbt7GASo0v0GCmaeu1nEBSmS4AAwEAAwIAA20AAx_2AQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто должен уступить дорогу при одновременном развороте?', 'correct_answer': 'Водитель автобуса', 'all_answers': ['Водитель автобуса', 'Водитель легкового автомобиля'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIWl_Ql5HL5rmycs7wReWaO8e0tFe2AALksDEbt7GASrMMd2BRv84i3nNoly4AAwEAAwIAA20AA_M2BAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'С какой максимальной скоростью Вы можете продолжить движение на легковом автомобиле с прицепом?', 'correct_answer': '90 км/ч', 'all_answers': ['50 км/ч', '70 км/ч', '90 км/ч', '110 км/ч'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIW1_Ql6GnCrkOgXE8yviyWDng0gKpAALpsDEbt7GASttjoT7R_ljfbw_Hly4AAwEAAwIAA20AA3r8AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории водитель легкового автомобиля может выполнить обгон?', 'correct_answer': 'Только по А', 'all_answers': ['По любой', 'Только по А', 'Только по Б'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIXF_Ql7E63zQl2fuAT1NzAAFoSi2-IwAC6rAxG7exgEpQdF_4pngu7yYuRJguAAMBAAMCAANtAANPLQQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По какой траектории Вы можете подъехать к пассажирам?', 'correct_answer': 'Только по Б', 'all_answers': ['Только по А', 'Только по Б', 'По любой'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIXV_Ql8B3EBdFulDbQYzWhhPukNqYAALrsDEbt7GASpB8yEI3n5QKaazrly4AAwEAAwIAA20AAwgnBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Должен ли водитель легкового автомобиля при развороте уступить дорогу автобусу?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIXl_Ql89qwmWpKVn_M1aKeUVS_zbAAALssDEbt7GASqGZZf-leMTWCKBpli4AAwEAAwIAA20AA5wAAQUAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Обоим трамваям', 'all_answers': ['Только трамваю А', 'Только трамваю Б', 'Обоим трамваям'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIX1_Ql-E7CBNhbSBHuznKC8VVyjw3AALtsDEbt7GASk8yR7fs2qwP0Azkly4AAwEAAwIAA20AA9AmBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены продолжить движение прямо. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Только легковому автомобилю', 'all_answers': ['Только легковому автомобилю', 'Легковому автомобилю и мотоциклу', 'Никому'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIYF_Ql-_MyXRjMxxvuD5L0Mo5l8GoAALusDEbt7GAShg8ICA_e3yrhDLtly4AAwEAAwIAA20AA4IRBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Нарушил ли водитель Правила при вынужденной остановке на автомагистрали?', 'correct_answer': 'Да, если не выставил знак аварийной остановки', 'all_answers': ['Да', 'Да, если не выставил знак аварийной остановки', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIYV_Ql_-skF19DXCuh-8Qh85dq9vCAALvsDEbt7GASpR4hdkVC7E_KBBIli4AAwEAAwIAA20AA993BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешается ли буксировка в гололедицу, если у буксируемого транспортного средства исправны тормоза и рулевое управление?', 'correct_answer': 'Разрешается на жесткой сцепке или методом частичной погрузки', 'all_answers': ['Разрешается любым способом', 'Разрешается на жесткой сцепке или методом частичной погрузки', 'Не разрешается'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какое расстояние проедет транспортное средство за одну секунду при скорости движения около 90 км/час?', 'correct_answer': 'Примерно 25 м', 'all_answers': ['Примерно 15 м', 'Примерно 25 м', 'Примерно 35 м'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'В какой момент следует начинать отпускать стояночный тормоз при трогании на подъеме?', 'correct_answer': 'Одновременно с началом движения', 'all_answers': ['До начала движения', 'После начала движения', 'Одновременно с началом движения'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'У водителя, совершившего административное правонарушение, влекущее лишение права управления транспортными средствами, водительское удостоверение изымается:', 'correct_answer': 'При выявлении и пресечении правонарушения', 'all_answers': ['При выявлении и пресечении правонарушения', 'Только после вынесения постановления о лишении права управления транспортом', 'Только после истечения срока обжалования постановления о лишении права управления транспортом'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'По требованию каких лиц Вы обязаны передавать для проверки водительское удостоверение, страховой полис обязательного страхования гражданской ответственности, регистрационные документы на транспортное средство и талон о прохождении государственного технического осмотра?', 'correct_answer': 'Сотрудника милиции', 'all_answers': ['Сотрудника милиции', 'Сотрудника Военной автомобильной инспекции', 'Любого регулировщика', 'Всех перечисленных лиц'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Этот дорожный знак предупреждает Вас:', 'correct_answer': 'О приближении к пересечению с велосипедной дорожкой', 'all_answers': ['О приближении к пешеходному переходу, на котором возможно частое появление велосипедистов', 'О приближении к пересечению с велосипедной дорожкой', 'О приближении к месту, где Вы должны уступить дорогу велосипедистам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIYl_QmA6mHioGGkdY4BVQ4PWIpGLKAALwsDEbt7GASnQAAe4KjM4VveNs-5QuAAMBAAMCAANtAAOq2wYAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Действия каких знаков не распространяются на транспортные средства, управляемые инвалидами I и II групп или перевозящие таких инвалидов?', 'correct_answer': 'Только Б и Г', 'all_answers': ['Только А и Б', 'Только Б и Г', 'Только Б, В и Г', 'Всех'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIY1_QmB64Q3B-vCWuebbpkSxE227yAALxsDEbt7GASvmO8u4sNtZoEYlGli4AAwEAAwIAA20AA6d-BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какие транспортные средства можно поставить на стоянку указанным на табличке способом?', 'correct_answer': 'Только легковые автомобили и мотоциклы', 'all_answers': ['Только легковые автомобили и мотоциклы', 'Все, кроме грузовых автомобилей с разрешенной максимальной массой более 3,5 т', 'Любые транспортные средства'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIZF_QmC7hXqATsrkb0bNPkXOsUkWtAALysDEbt7GASl8zoGE0K1oef6Jpli4AAwEAAwIAA20AA-AGBQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Эта разметка, нанесенная на полосе движения:', 'correct_answer': 'Разрешает Вам поворот налево и разворот', 'all_answers': ['Разрешает Вам только поворот налево', 'Разрешает Вам только разворот', 'Разрешает Вам поворот налево и разворот'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIZV_QmD6rrfT6BIYHzvgynJUEvaboAALzsDEbt7GASnZ0QX2ceb96_8JImC4AAwEAAwIAA20AA-0lBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешено ли Вам движение?', 'correct_answer': 'Запрещено', 'all_answers': ['Разрешено только направо', 'Запрещено'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIZl_QmE7AOORkVXtJGGNqK09e6EFkAAL0sDEbt7GASkRFD2rdoMPGbBtLli4AAwEAAwIAA20AA0J6BQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Какой знак должен быть закреплен на задней части буксируемого механического транспортного средства при отсутствии или неисправности аварийной световой сигнализации?', 'correct_answer': 'А', 'all_answers': ['А', 'Б', 'В'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIZ1_QmF1NClWmfOVk_uMlprrz8olxAAL1sDEbt7GASk5KhYBPwmgd6P7Dly4AAwEAAwIAA20AAzr8AwABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть на перекрестке направо. Как Вам следует поступить?', 'correct_answer': 'Возможны оба способа', 'all_answers': ['Перестроиться на правую полосу, затем осуществить поворот', 'Продолжить движение по второй полосе до перекрестка, затем повернуть', 'Возможны оба способа'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIaF_QmG3Ze5MrlfLSl1FNWqMStRysAAL2sDEbt7GASuKLtVItm5gCE2YWmC4AAwEAAwIAA20AAzgmBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам разворот в указанном месте?', 'correct_answer': 'Разрешен только при видимости дороги более 100 м', 'all_answers': ['Разрешен только при видимости дороги более 100 м', 'Не разрешен'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIaV_QmH0xmmJDpPAHOqoLdyr8Jot2AAL3sDEbt7GASirTg5G-KHt-uvAZlS4AAwEAAwIAA20AA5PMBgABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Кто из мотоциклистов занял правильное положение на полосе движения?', 'correct_answer': 'Оба мотоциклиста', 'all_answers': ['Только мотоциклист, занимающий левое положение на полосе движения', 'Только мотоциклист, занимающий правое положение на полосе движения', 'Оба мотоциклиста'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIal_QmI9JWgsEU2GQovQ9EyCAK0lpAAL4sDEbt7GASh52KFgAAdiypZP11ZYuAAMBAAMCAANtAAOLzAQAAR4E', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Должны ли Вы уступить дорогу встречному грузовому автомобилю?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIa1_QmJz5zGCdLfVNCGnle7Oe4zxiAAL5sDEbt7GASsTce3OhExmu7iXqly4AAwEAAwIAA20AAxYvBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешена ли Вам остановка в указанном месте на перекрестке?', 'correct_answer': 'Запрещена', 'all_answers': ['Разрешена', 'Разрешена, если расстояние от Вашего транспортного средства до линии разметки не менее 3 м', 'Запрещена'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIbF_QmKwhdHnA42gPt4ZhFGdSK-glAAL6sDEbt7GASm6PRHpFb_1nz5Dlly4AAwEAAwIAA20AA28nBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть направо. Ваши действия?', 'correct_answer': 'Уступите дорогу обоим трамваям', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу обоим трамваям', 'Уступите дорогу только трамваю А', 'Уступите дорогу только трамваю Б'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIbV_QmLx-kWnpKOI8-G0gr9HGV3ODAAL7sDEbt7GASqI6W2n8N204Z0hdmi4AAwEAAwIAA20AA0fzAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При движении прямо Вы:', 'correct_answer': 'Должны уступить дорогу только мотоциклу', 'all_answers': ['Имеете преимущество', 'Должны уступить дорогу только мотоциклу', 'Должны уступить дорогу только автомобилю', 'Должны уступить дорогу обоим транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIbl_Qmf2BNUyEqcnsLiPkqWSWs4-0AAL_sDEbt7GASsGV8KQ6z9vfcmVjmi4AAwEAAwIAA20AA7HzAQABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?', 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'all_answers': ['Только автобусу', 'Только грузовому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIb1_QmgSH4U65X8k4AAGvkNlzR1bmJgADsTEbt7GAStgM0NVq4cqcbWkYlS4AAwEAAwIAA20AA7PABgABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешен ли Вам въезд на железнодорожный переезд?', 'correct_answer': 'Нет', 'all_answers': ['Да', 'Да, если отсутствует приближающийся поезд', 'Нет'], 'img': 'AgACAgIAAxkBAAIIcF_QmgrHbfRuaXV3oh33mh3ix5F3AAIBsTEbt7GASnXRQ2qp3Dp-CE0QmC4AAwEAAwIAA20AA5cuBAABHgQ', 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Разрешена ли Вам перевозка людей в салоне легкового автомобиля, буксирующего неисправное транспортное средство?', 'correct_answer': 'Разрешена', 'all_answers': ['Разрешена', 'Разрешена только при буксировке на жесткой сцепке', 'Запрещена'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'Как воспринимается водителем скорость своего автомобиля при длительном движении по равнинной дороге на большой скорости?', 'correct_answer': 'Кажется меньше, чем в действительности', 'all_answers': ['Кажется меньше, чем в действительности', 'Кажется больше, чем в действительности', 'Восприятие скорости не меняется'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При движении по какому участку дороги действие сильного бокового ветра наиболее опасно?', 'correct_answer': 'При выезде с закрытого участка на открытый', 'all_answers': ['По открытому', 'По закрытому деревьями', 'При выезде с закрытого участка на открытый'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'},
    {'question': 'При носовом кровотечении у пострадавшего необходимо:', 'correct_answer': 'Придать ему положение полусидя, голову наклонить вперед, обеспечить охлаждение переносицы', 'all_answers': ['Уложить пострадавшего на спину, вызвать врача', 'Придать ему положение полусидя, запрокинуть голову назад, обеспечить охлаждение переносицы', 'Придать ему положение полусидя, голову наклонить вперед, обеспечить охлаждение переносицы'], 'img': None, 'explanation': 'Не верно!'}
]